{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1879-08-30 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1879-08-30"}, {"text": {"headline": "Frankfurt am Main", "text": "Schnitzler war am 1879-08-30 in Frankfurt am Main"}, "media": {"caption": "Postkarte von Frankfurt am Main", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_495/495/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.11552, "line": true, "lon": 8.68417, "zoom": 12}, "date": "1879-08-30"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1879-08-31 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1879-08-31"}, {"text": {"headline": "Frankfurt am Main", "text": "Schnitzler war am 1879-09-01 in Frankfurt am Main"}, "media": {"caption": "Postkarte von Frankfurt am Main", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_495/495/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.11552, "line": true, "lon": 8.68417, "zoom": 12}, "date": "1879-09-01"}, {"text": {"headline": "Coblenz", "text": "Schnitzler war am 1879-09-01 in Coblenz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Coblenz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_228/228/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.35357, "line": true, "lon": 7.57883, "zoom": 12}, "date": "1879-09-01"}, {"text": {"headline": "Ems", "text": "Schnitzler war am 1879-09-01 in Ems"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ems", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK088_404/404/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.33544, "line": true, "lon": 7.71369, "zoom": 12}, "date": "1879-09-01"}, {"text": {"headline": "Frankfurt am Main", "text": "Schnitzler war am 1879-09-02 in Frankfurt am Main"}, "media": {"caption": "Postkarte von Frankfurt am Main", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_495/495/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.11552, "line": true, "lon": 8.68417, "zoom": 12}, "date": "1879-09-02"}, {"text": {"headline": "Coblenz", "text": "Schnitzler war am 1879-09-02 in Coblenz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Coblenz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_228/228/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.35357, "line": true, "lon": 7.57883, "zoom": 12}, "date": "1879-09-02"}, {"text": {"headline": "Ems", "text": "Schnitzler war am 1879-09-03 in Ems"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ems", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK088_404/404/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.33544, "line": true, "lon": 7.71369, "zoom": 12}, "date": "1879-09-03"}, {"text": {"headline": "Bonn", "text": "Schnitzler war am 1879-09-04 in Bonn"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bonn", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK076_212/212/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.73438, "line": true, "lon": 7.09549, "zoom": 12}, "date": "1879-09-04"}, {"text": {"headline": "K\u00f6ln", "text": "Schnitzler war am 1879-09-04 in K\u00f6ln"}, "media": {"caption": "Postkarte von K\u00f6ln", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_252/252/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.93333, "line": true, "lon": 6.95, "zoom": 12}, "date": "1879-09-04"}, {"text": {"headline": "Bonn", "text": "Schnitzler war am 1879-09-05 in Bonn"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bonn", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK076_212/212/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.73438, "line": true, "lon": 7.09549, "zoom": 12}, "date": "1879-09-05"}, {"text": {"headline": "K\u00f6ln", "text": "Schnitzler war am 1879-09-05 in K\u00f6ln"}, "media": {"caption": "Postkarte von K\u00f6ln", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_252/252/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.93333, "line": true, "lon": 6.95, "zoom": 12}, "date": "1879-09-05"}, {"text": {"headline": "Amsterdam", "text": "Schnitzler war am 1879-09-05 in Amsterdam"}, "media": {"caption": "Postkarte von Amsterdam", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK114_108/108/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.37403, "line": true, "lon": 4.88969, "zoom": 12}, "date": "1879-09-05"}, {"text": {"headline": "K\u00f6ln", "text": "Schnitzler war am 1879-09-06 in K\u00f6ln"}, "media": {"caption": "Postkarte von K\u00f6ln", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_252/252/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.93333, "line": true, "lon": 6.95, "zoom": 12}, "date": "1879-09-06"}, {"text": {"headline": "Amsterdam", "text": "Schnitzler war am 1879-09-12 in Amsterdam"}, "media": {"caption": "Postkarte von Amsterdam", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK114_108/108/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.37403, "line": true, "lon": 4.88969, "zoom": 12}, "date": "1879-09-12"}, {"text": {"headline": "Haag", "text": "Schnitzler war am 1879-09-12 in Haag"}, "media": {"caption": "Postkarte von Haag", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_088/088/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.07667, "line": true, "lon": 4.29861, "zoom": 12}, "date": "1879-09-12"}, {"text": {"headline": "Scheveningen", "text": "Schnitzler war am 1879-09-12 in Scheveningen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Scheveningen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_079/079/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.10461, "line": true, "lon": 4.27557, "zoom": 12}, "date": "1879-09-12"}, {"text": {"headline": "Amsterdam", "text": "Schnitzler war am 1879-09-13 in Amsterdam"}, "media": {"caption": "Postkarte von Amsterdam", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK114_108/108/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.37403, "line": true, "lon": 4.88969, "zoom": 12}, "date": "1879-09-13"}, {"text": {"headline": "Haag", "text": "Schnitzler war am 1879-09-13 in Haag"}, "media": {"caption": "Postkarte von Haag", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_088/088/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.07667, "line": true, "lon": 4.29861, "zoom": 12}, "date": "1879-09-13"}, {"text": {"headline": "Scheveningen", "text": "Schnitzler war am 1879-09-13 in Scheveningen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Scheveningen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_079/079/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.10461, "line": true, "lon": 4.27557, "zoom": 12}, "date": "1879-09-13"}, {"text": {"headline": "Mainz", "text": "Schnitzler war am 1879-09-13 in Mainz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Mainz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK078_035/035/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.98419, "line": true, "lon": 8.2791, "zoom": 12}, "date": "1879-09-13"}, {"text": {"headline": "Scheveningen", "text": "Schnitzler war am 1879-09-14 in Scheveningen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Scheveningen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_079/079/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.10461, "line": true, "lon": 4.27557, "zoom": 12}, "date": "1879-09-14"}, {"text": {"headline": "Mainz", "text": "Schnitzler war am 1879-09-14 in Mainz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Mainz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK078_035/035/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.98419, "line": true, "lon": 8.2791, "zoom": 12}, "date": "1879-09-14"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1879-09-14 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1879-09-14"}, {"text": {"headline": "Mainz", "text": "Schnitzler war am 1879-09-15 in Mainz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Mainz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK078_035/035/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.98419, "line": true, "lon": 8.2791, "zoom": 12}, "date": "1879-09-15"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1879-09-15 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1879-09-15"}]}}