{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1881-07-10 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1881-07-10"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1881-07-10 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1881-07-10"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1881-07-11 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1881-07-11"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1881-07-11 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1881-07-11"}, {"text": {"headline": "Berchtesgaden", "text": "Schnitzler war am 1881-07-11 in Berchtesgaden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berchtesgaden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK114_020/020/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.63236, "line": true, "lon": 13.00187, "zoom": 12}, "date": "1881-07-11"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1881-07-12 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1881-07-12"}, {"text": {"headline": "Berchtesgaden", "text": "Schnitzler war am 1881-07-12 in Berchtesgaden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berchtesgaden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK114_020/020/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.63236, "line": true, "lon": 13.00187, "zoom": 12}, "date": "1881-07-12"}, {"text": {"headline": "K\u00f6nigssee", "text": "Schnitzler war am 1881-07-13 in K\u00f6nigssee"}, "media": {"caption": "Postkarte von K\u00f6nigssee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_327/327/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.55567, "line": true, "lon": 12.97802, "zoom": 12}, "date": "1881-07-13"}, {"text": {"headline": "Golling", "text": "Schnitzler war am 1881-07-13 in Golling"}, "media": {"caption": "Postkarte von Golling", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_064/064/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.6, "line": true, "lon": 13.16667, "zoom": 12}, "date": "1881-07-13"}, {"text": {"headline": "Lend", "text": "Schnitzler war am 1881-07-13 in Lend"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lend", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK021_513/513/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.28075, "line": true, "lon": 13.02265, "zoom": 12}, "date": "1881-07-13"}, {"text": {"headline": "Golling", "text": "Schnitzler war am 1881-07-14 in Golling"}, "media": {"caption": "Postkarte von Golling", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_064/064/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.6, "line": true, "lon": 13.16667, "zoom": 12}, "date": "1881-07-14"}, {"text": {"headline": "Lend", "text": "Schnitzler war am 1881-07-14 in Lend"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lend", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK021_513/513/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.28075, "line": true, "lon": 13.02265, "zoom": 12}, "date": "1881-07-14"}, {"text": {"headline": "Gastein", "text": "Schnitzler war am 1881-07-14 in Gastein"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gastein", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_136/136/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.11547, "line": true, "lon": 13.13467, "zoom": 12}, "date": "1881-07-14"}, {"text": {"headline": "B\u00f6ckstein", "text": "Schnitzler war am 1881-07-14 in B\u00f6ckstein"}, "media": {"caption": "Postkarte von B\u00f6ckstein", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK096_531/531/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.08333, "line": true, "lon": 13.11667, "zoom": 12}, "date": "1881-07-14"}, {"text": {"headline": "Lend", "text": "Schnitzler war am 1881-07-15 in Lend"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lend", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK021_513/513/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.28075, "line": true, "lon": 13.02265, "zoom": 12}, "date": "1881-07-15"}, {"text": {"headline": "Gastein", "text": "Schnitzler war am 1881-07-15 in Gastein"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gastein", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_136/136/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.11547, "line": true, "lon": 13.13467, "zoom": 12}, "date": "1881-07-15"}, {"text": {"headline": "B\u00f6ckstein", "text": "Schnitzler war am 1881-07-15 in B\u00f6ckstein"}, "media": {"caption": "Postkarte von B\u00f6ckstein", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK096_531/531/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.08333, "line": true, "lon": 13.11667, "zoom": 12}, "date": "1881-07-15"}, {"text": {"headline": "Nassfeld", "text": "Schnitzler war am 1881-07-15 in Nassfeld"}, "media": {"caption": "Postkarte von Nassfeld", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_080/080/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.05, "line": true, "lon": 13.05, "zoom": 12}, "date": "1881-07-15"}, {"text": {"headline": "Malnitzer Tauern", "text": "Schnitzler war am 1881-07-15 in Malnitzer Tauern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Malnitzer Tauern", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.05, "line": true, "lon": 13.1, "zoom": 12}, "date": "1881-07-15"}, {"text": {"headline": "Obervellach", "text": "Schnitzler war am 1881-07-15 in Obervellach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Obervellach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_039/039/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.93667, "line": true, "lon": 13.20417, "zoom": 12}, "date": "1881-07-15"}, {"text": {"headline": "B\u00f6ckstein", "text": "Schnitzler war am 1881-07-16 in B\u00f6ckstein"}, "media": {"caption": "Postkarte von B\u00f6ckstein", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK096_531/531/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.08333, "line": true, "lon": 13.11667, "zoom": 12}, "date": "1881-07-16"}, {"text": {"headline": "Nassfeld", "text": "Schnitzler war am 1881-07-16 in Nassfeld"}, "media": {"caption": "Postkarte von Nassfeld", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_080/080/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.05, "line": true, "lon": 13.05, "zoom": 12}, "date": "1881-07-16"}, {"text": {"headline": "Malnitzer Tauern", "text": "Schnitzler war am 1881-07-16 in Malnitzer Tauern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Malnitzer Tauern", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.05, "line": true, "lon": 13.1, "zoom": 12}, "date": "1881-07-16"}, {"text": {"headline": "Obervellach", "text": "Schnitzler war am 1881-07-16 in Obervellach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Obervellach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_039/039/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.93667, "line": true, "lon": 13.20417, "zoom": 12}, "date": "1881-07-16"}, {"text": {"headline": "Winklern", "text": "Schnitzler war am 1881-07-16 in Winklern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Winklern", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.87361, "line": true, "lon": 12.87472, "zoom": 12}, "date": "1881-07-16"}, {"text": {"headline": "Heiligenblut", "text": "Schnitzler war am 1881-07-16 in Heiligenblut"}, "media": {"caption": "Postkarte von Heiligenblut", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK119_494/494/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.03979, "line": true, "lon": 12.84345, "zoom": 12}, "date": "1881-07-16"}, {"text": {"headline": "Obervellach", "text": "Schnitzler war am 1881-07-17 in Obervellach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Obervellach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_039/039/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.93667, "line": true, "lon": 13.20417, "zoom": 12}, "date": "1881-07-17"}, {"text": {"headline": "Winklern", "text": "Schnitzler war am 1881-07-17 in Winklern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Winklern", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.87361, "line": true, "lon": 12.87472, "zoom": 12}, "date": "1881-07-17"}, {"text": {"headline": "Heiligenblut", "text": "Schnitzler war am 1881-07-17 in Heiligenblut"}, "media": {"caption": "Postkarte von Heiligenblut", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK119_494/494/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.03979, "line": true, "lon": 12.84345, "zoom": 12}, "date": "1881-07-17"}, {"text": {"headline": "Pasterze", "text": "Schnitzler war am 1881-07-17 in Pasterze"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pasterze", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.1, "line": true, "lon": 12.7, "zoom": 12}, "date": "1881-07-17"}, {"text": {"headline": "Kals", "text": "Schnitzler war am 1881-07-17 in Kals"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kals", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.01702, "line": true, "lon": 12.6583, "zoom": 12}, "date": "1881-07-17"}, {"text": {"headline": "Heiligenblut", "text": "Schnitzler war am 1881-07-18 in Heiligenblut"}, "media": {"caption": "Postkarte von Heiligenblut", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK119_494/494/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.03979, "line": true, "lon": 12.84345, "zoom": 12}, "date": "1881-07-18"}, {"text": {"headline": "Pasterze", "text": "Schnitzler war am 1881-07-18 in Pasterze"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pasterze", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.1, "line": true, "lon": 12.7, "zoom": 12}, "date": "1881-07-18"}, {"text": {"headline": "Kals", "text": "Schnitzler war am 1881-07-18 in Kals"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kals", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.01702, "line": true, "lon": 12.6583, "zoom": 12}, "date": "1881-07-18"}, {"text": {"headline": "Huben", "text": "Schnitzler war am 1881-07-18 in Huben"}, "media": {"caption": "Postkarte von Huben", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK056_372/372/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.93333, "line": true, "lon": 12.57306, "zoom": 12}, "date": "1881-07-18"}, {"text": {"headline": "Lienz", "text": "Schnitzler war am 1881-07-18 in Lienz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lienz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK124_407/407/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.8289, "line": true, "lon": 12.76903, "zoom": 12}, "date": "1881-07-18"}, {"text": {"headline": "Kals", "text": "Schnitzler war am 1881-07-19 in Kals"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kals", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.01702, "line": true, "lon": 12.6583, "zoom": 12}, "date": "1881-07-19"}, {"text": {"headline": "Huben", "text": "Schnitzler war am 1881-07-19 in Huben"}, "media": {"caption": "Postkarte von Huben", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK056_372/372/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.93333, "line": true, "lon": 12.57306, "zoom": 12}, "date": "1881-07-19"}, {"text": {"headline": "Lienz", "text": "Schnitzler war am 1881-07-19 in Lienz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lienz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK124_407/407/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.8289, "line": true, "lon": 12.76903, "zoom": 12}, "date": "1881-07-19"}, {"text": {"headline": "Toblach", "text": "Schnitzler war am 1881-07-19 in Toblach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Toblach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_140/140/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.72878, "line": true, "lon": 12.22225, "zoom": 12}, "date": "1881-07-19"}, {"text": {"headline": "Lienz", "text": "Schnitzler war am 1881-07-19 in Lienz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lienz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK124_407/407/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.8289, "line": true, "lon": 12.76903, "zoom": 12}, "date": "1881-07-19"}, {"text": {"headline": "Spital", "text": "Schnitzler war am 1881-07-19 in Spital"}, "media": {"caption": "Postkarte von Spital", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK004_352/352/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.66487, "line": true, "lon": 14.34014, "zoom": 12}, "date": "1881-07-19"}, {"text": {"headline": "Millstatt", "text": "Schnitzler war am 1881-07-19 in Millstatt"}, "media": {"caption": "Postkarte von Millstatt", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK103_152/152/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.80417, "line": true, "lon": 13.58056, "zoom": 12}, "date": "1881-07-19"}, {"text": {"headline": "Lienz", "text": "Schnitzler war am 1881-07-20 in Lienz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lienz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK124_407/407/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.8289, "line": true, "lon": 12.76903, "zoom": 12}, "date": "1881-07-20"}, {"text": {"headline": "Toblach", "text": "Schnitzler war am 1881-07-20 in Toblach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Toblach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_140/140/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.72878, "line": true, "lon": 12.22225, "zoom": 12}, "date": "1881-07-20"}, {"text": {"headline": "Lienz", "text": "Schnitzler war am 1881-07-20 in Lienz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lienz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK124_407/407/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.8289, "line": true, "lon": 12.76903, "zoom": 12}, "date": "1881-07-20"}, {"text": {"headline": "Spital", "text": "Schnitzler war am 1881-07-20 in Spital"}, "media": {"caption": "Postkarte von Spital", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK004_352/352/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.66487, "line": true, "lon": 14.34014, "zoom": 12}, "date": "1881-07-20"}, {"text": {"headline": "Millstatt", "text": "Schnitzler war am 1881-07-20 in Millstatt"}, "media": {"caption": "Postkarte von Millstatt", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK103_152/152/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.80417, "line": true, "lon": 13.58056, "zoom": 12}, "date": "1881-07-20"}, {"text": {"headline": "Millst\u00e4ttersee", "text": "Schnitzler war am 1881-07-21 in Millst\u00e4ttersee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Millst\u00e4ttersee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK006_387/387/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.79222, "line": true, "lon": 13.59194, "zoom": 12}, "date": "1881-07-21"}, {"text": {"headline": "Villach", "text": "Schnitzler war am 1881-07-21 in Villach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Villach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_104/104/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61028, "line": true, "lon": 13.85583, "zoom": 12}, "date": "1881-07-21"}, {"text": {"headline": "Millst\u00e4ttersee", "text": "Schnitzler war am 1881-07-22 in Millst\u00e4ttersee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Millst\u00e4ttersee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK006_387/387/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.79222, "line": true, "lon": 13.59194, "zoom": 12}, "date": "1881-07-22"}, {"text": {"headline": "Villach", "text": "Schnitzler war am 1881-07-22 in Villach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Villach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_104/104/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61028, "line": true, "lon": 13.85583, "zoom": 12}, "date": "1881-07-22"}, {"text": {"headline": "P\u00f6rtschach", "text": "Schnitzler war am 1881-07-22 in P\u00f6rtschach"}, "media": {"caption": "Postkarte von P\u00f6rtschach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_019/019/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.63639, "line": true, "lon": 14.14639, "zoom": 12}, "date": "1881-07-22"}, {"text": {"headline": "Villach", "text": "Schnitzler war am 1881-07-23 in Villach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Villach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_104/104/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61028, "line": true, "lon": 13.85583, "zoom": 12}, "date": "1881-07-23"}, {"text": {"headline": "P\u00f6rtschach", "text": "Schnitzler war am 1881-07-23 in P\u00f6rtschach"}, "media": {"caption": "Postkarte von P\u00f6rtschach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_019/019/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.63639, "line": true, "lon": 14.14639, "zoom": 12}, "date": "1881-07-23"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1881-08-06 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1881-08-06"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1881-08-22 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1881-08-22"}]}}