{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1888-04-04 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1888-04-04"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1888-05-12 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1888-05-12"}, {"text": {"headline": "Dresden", "text": "Schnitzler war am 1888-05-13 in Dresden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Dresden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_474/474/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 51.05089, "line": true, "lon": 13.73832, "zoom": 12}, "date": "1888-05-13"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1888-05-15 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1888-05-15"}, {"text": {"headline": "Reichenau", "text": "Schnitzler war am 1888-05-17 in Reichenau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_376/376/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.45704, "line": true, "lon": 14.34875, "zoom": 12}, "date": "1888-05-17"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1888-05-20 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1888-05-20"}, {"text": {"headline": "Paris", "text": "Schnitzler war am 1888-05-20 in Paris"}, "media": {"caption": "Postkarte von Paris", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK073_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.85341, "line": true, "lon": 2.3488, "zoom": 12}, "date": "1888-05-20"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1888-05-21 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1888-05-21"}, {"text": {"headline": "Paris", "text": "Schnitzler war am 1888-05-22 in Paris"}, "media": {"caption": "Postkarte von Paris", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK073_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.85341, "line": true, "lon": 2.3488, "zoom": 12}, "date": "1888-05-22"}, {"text": {"headline": "London", "text": "Schnitzler war am 1888-07-21 in London"}, "media": {"caption": "Postkarte von London", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_288/288/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 51.50853, "line": true, "lon": -0.12574, "zoom": 12}, "date": "1888-07-21"}, {"text": {"headline": "Brighton", "text": "Schnitzler war am 1888-07-23 in Brighton"}, "media": {"caption": "Postkarte von Brighton", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 50.82838, "line": true, "lon": -0.13947, "zoom": 12}, "date": "1888-07-23"}, {"text": {"headline": "Portsmouth", "text": "Schnitzler war am 1888-07-23 in Portsmouth"}, "media": {"caption": "Postkarte von Portsmouth", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 50.79899, "line": true, "lon": -1.09125, "zoom": 12}, "date": "1888-07-23"}, {"text": {"headline": "Ryde", "text": "Schnitzler war am 1888-07-23 in Ryde"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ryde", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 50.72999, "line": true, "lon": -1.1621, "zoom": 12}, "date": "1888-07-23"}, {"text": {"headline": "Ventnor", "text": "Schnitzler war am 1888-07-23 in Ventnor"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ventnor", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 50.59449, "line": true, "lon": -1.20672, "zoom": 12}, "date": "1888-07-23"}, {"text": {"headline": "Brighton", "text": "Schnitzler war am 1888-07-24 in Brighton"}, "media": {"caption": "Postkarte von Brighton", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 50.82838, "line": true, "lon": -0.13947, "zoom": 12}, "date": "1888-07-24"}, {"text": {"headline": "Portsmouth", "text": "Schnitzler war am 1888-07-24 in Portsmouth"}, "media": {"caption": "Postkarte von Portsmouth", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 50.79899, "line": true, "lon": -1.09125, "zoom": 12}, "date": "1888-07-24"}, {"text": {"headline": "Ryde", "text": "Schnitzler war am 1888-07-24 in Ryde"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ryde", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 50.72999, "line": true, "lon": -1.1621, "zoom": 12}, "date": "1888-07-24"}, {"text": {"headline": "Ventnor", "text": "Schnitzler war am 1888-07-24 in Ventnor"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ventnor", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 50.59449, "line": true, "lon": -1.20672, "zoom": 12}, "date": "1888-07-24"}, {"text": {"headline": "Newport", "text": "Schnitzler war am 1888-07-24 in Newport"}, "media": {"caption": "Postkarte von Newport", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 50.70146, "line": true, "lon": -1.29124, "zoom": 12}, "date": "1888-07-24"}, {"text": {"headline": "Ventnor", "text": "Schnitzler war am 1888-07-25 in Ventnor"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ventnor", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 50.59449, "line": true, "lon": -1.20672, "zoom": 12}, "date": "1888-07-25"}, {"text": {"headline": "Newport", "text": "Schnitzler war am 1888-07-25 in Newport"}, "media": {"caption": "Postkarte von Newport", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 50.70146, "line": true, "lon": -1.29124, "zoom": 12}, "date": "1888-07-25"}, {"text": {"headline": "Cowes", "text": "Schnitzler war am 1888-07-25 in Cowes"}, "media": {"caption": "Postkarte von Cowes", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 50.76306, "line": true, "lon": -1.29772, "zoom": 12}, "date": "1888-07-25"}, {"text": {"headline": "Isle of Wight", "text": "Schnitzler war am 1888-07-25 in Isle of Wight"}, "media": {"caption": "Postkarte von Isle of Wight", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 50.66667, "line": true, "lon": -1.33333, "zoom": 12}, "date": "1888-07-25"}, {"text": {"headline": "London", "text": "Schnitzler war am 1888-07-25 in London"}, "media": {"caption": "Postkarte von London", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_288/288/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 51.50853, "line": true, "lon": -0.12574, "zoom": 12}, "date": "1888-07-25"}, {"text": {"headline": "Newport", "text": "Schnitzler war am 1888-07-26 in Newport"}, "media": {"caption": "Postkarte von Newport", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 50.70146, "line": true, "lon": -1.29124, "zoom": 12}, "date": "1888-07-26"}, {"text": {"headline": "Cowes", "text": "Schnitzler war am 1888-07-26 in Cowes"}, "media": {"caption": "Postkarte von Cowes", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 50.76306, "line": true, "lon": -1.29772, "zoom": 12}, "date": "1888-07-26"}, {"text": {"headline": "Isle of Wight", "text": "Schnitzler war am 1888-07-26 in Isle of Wight"}, "media": {"caption": "Postkarte von Isle of Wight", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 50.66667, "line": true, "lon": -1.33333, "zoom": 12}, "date": "1888-07-26"}, {"text": {"headline": "London", "text": "Schnitzler war am 1888-07-31 in London"}, "media": {"caption": "Postkarte von London", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_288/288/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 51.50853, "line": true, "lon": -0.12574, "zoom": 12}, "date": "1888-07-31"}, {"text": {"headline": "Dover", "text": "Schnitzler war am 1888-07-31 in Dover"}, "media": {"caption": "Postkarte von Dover", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 51.12598, "line": true, "lon": 1.31257, "zoom": 12}, "date": "1888-07-31"}, {"text": {"headline": "Ostende", "text": "Schnitzler war am 1888-07-31 in Ostende"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ostende", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK100_104/104/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 51.21551, "line": true, "lon": 2.927, "zoom": 12}, "date": "1888-07-31"}, {"text": {"headline": "London", "text": "Schnitzler war am 1888-08-01 in London"}, "media": {"caption": "Postkarte von London", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_288/288/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 51.50853, "line": true, "lon": -0.12574, "zoom": 12}, "date": "1888-08-01"}, {"text": {"headline": "Dover", "text": "Schnitzler war am 1888-08-01 in Dover"}, "media": {"caption": "Postkarte von Dover", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 51.12598, "line": true, "lon": 1.31257, "zoom": 12}, "date": "1888-08-01"}, {"text": {"headline": "Ostende", "text": "Schnitzler war am 1888-08-20 in Ostende"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ostende", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK100_104/104/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 51.21551, "line": true, "lon": 2.927, "zoom": 12}, "date": "1888-08-20"}, {"text": {"headline": "Br\u00fcssel", "text": "Schnitzler war am 1888-08-23 in Br\u00fcssel"}, "media": {"caption": "Postkarte von Br\u00fcssel", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK124_087/087/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.85045, "line": true, "lon": 4.34878, "zoom": 12}, "date": "1888-08-23"}, {"text": {"headline": "Baden-Baden", "text": "Schnitzler war am 1888-08-23 in Baden-Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden-Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_425/425/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.7606, "line": true, "lon": 8.23975, "zoom": 12}, "date": "1888-08-23"}, {"text": {"headline": "Br\u00fcssel", "text": "Schnitzler war am 1888-08-24 in Br\u00fcssel"}, "media": {"caption": "Postkarte von Br\u00fcssel", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK124_087/087/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.85045, "line": true, "lon": 4.34878, "zoom": 12}, "date": "1888-08-24"}, {"text": {"headline": "Baden-Baden", "text": "Schnitzler war am 1888-08-25 in Baden-Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden-Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_425/425/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.7606, "line": true, "lon": 8.23975, "zoom": 12}, "date": "1888-08-25"}]}}