{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1889-07-26 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1889-07-26"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1889-07-29 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1889-07-29"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1889-08-02 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1889-08-02"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1889-08-09 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1889-08-09"}, {"text": {"headline": "Traunkirchen", "text": "Schnitzler war am 1889-08-10 in Traunkirchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Traunkirchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_087/087/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.84462, "line": true, "lon": 13.78939, "zoom": 12}, "date": "1889-08-10"}, {"text": {"headline": "Traunsee", "text": "Schnitzler war am 1889-08-10 in Traunsee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Traunsee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK119_381/381/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.85, "line": true, "lon": 13.8, "zoom": 12}, "date": "1889-08-10"}, {"text": {"headline": "Almsee", "text": "Schnitzler war am 1889-08-10 in Almsee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Almsee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_298/298/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7526, "line": true, "lon": 13.95658, "zoom": 12}, "date": "1889-08-10"}, {"text": {"headline": "Traunkirchen", "text": "Schnitzler war am 1889-08-11 in Traunkirchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Traunkirchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_087/087/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.84462, "line": true, "lon": 13.78939, "zoom": 12}, "date": "1889-08-11"}, {"text": {"headline": "Traunsee", "text": "Schnitzler war am 1889-08-11 in Traunsee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Traunsee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK119_381/381/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.85, "line": true, "lon": 13.8, "zoom": 12}, "date": "1889-08-11"}, {"text": {"headline": "Almsee", "text": "Schnitzler war am 1889-08-11 in Almsee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Almsee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_298/298/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7526, "line": true, "lon": 13.95658, "zoom": 12}, "date": "1889-08-11"}, {"text": {"headline": "Offensee", "text": "Schnitzler war am 1889-08-11 in Offensee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Offensee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK016_153/153/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.75, "line": true, "lon": 13.83333, "zoom": 12}, "date": "1889-08-11"}, {"text": {"headline": "Ebensee", "text": "Schnitzler war am 1889-08-11 in Ebensee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ebensee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_588/588/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.80716, "line": true, "lon": 13.779, "zoom": 12}, "date": "1889-08-11"}, {"text": {"headline": "Aussee", "text": "Schnitzler war am 1889-08-11 in Aussee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Aussee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_107/107/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.60998, "line": true, "lon": 13.78243, "zoom": 12}, "date": "1889-08-11"}, {"text": {"headline": "Grundlsee", "text": "Schnitzler war am 1889-08-11 in Grundlsee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grundlsee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK082_325/325/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 13.86667, "zoom": 12}, "date": "1889-08-11"}, {"text": {"headline": "Offensee", "text": "Schnitzler war am 1889-08-12 in Offensee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Offensee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK016_153/153/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.75, "line": true, "lon": 13.83333, "zoom": 12}, "date": "1889-08-12"}, {"text": {"headline": "Ebensee", "text": "Schnitzler war am 1889-08-12 in Ebensee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ebensee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_588/588/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.80716, "line": true, "lon": 13.779, "zoom": 12}, "date": "1889-08-12"}, {"text": {"headline": "Aussee", "text": "Schnitzler war am 1889-08-12 in Aussee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Aussee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_107/107/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.60998, "line": true, "lon": 13.78243, "zoom": 12}, "date": "1889-08-12"}, {"text": {"headline": "Grundlsee", "text": "Schnitzler war am 1889-08-12 in Grundlsee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grundlsee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK082_325/325/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 13.86667, "zoom": 12}, "date": "1889-08-12"}, {"text": {"headline": "G\u00f6ssl", "text": "Schnitzler war am 1889-08-12 in G\u00f6ssl"}, "media": {"caption": "Postkarte von G\u00f6ssl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK006_238/238/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 13.9, "zoom": 12}, "date": "1889-08-12"}, {"text": {"headline": "Kammersee", "text": "Schnitzler war am 1889-08-12 in Kammersee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kammersee", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.648555, "line": true, "lon": 13.943649, "zoom": 12}, "date": "1889-08-12"}, {"text": {"headline": "G\u00f6ssl", "text": "Schnitzler war am 1889-08-13 in G\u00f6ssl"}, "media": {"caption": "Postkarte von G\u00f6ssl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK006_238/238/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 13.9, "zoom": 12}, "date": "1889-08-13"}, {"text": {"headline": "Kammersee", "text": "Schnitzler war am 1889-08-13 in Kammersee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kammersee", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.648555, "line": true, "lon": 13.943649, "zoom": 12}, "date": "1889-08-13"}, {"text": {"headline": "Grundlsee", "text": "Schnitzler war am 1889-08-13 in Grundlsee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grundlsee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK082_325/325/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 13.86667, "zoom": 12}, "date": "1889-08-13"}, {"text": {"headline": "Eisenerz", "text": "Schnitzler war am 1889-08-13 in Eisenerz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Eisenerz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_469/469/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.53333, "line": true, "lon": 14.88333, "zoom": 12}, "date": "1889-08-13"}, {"text": {"headline": "Grundlsee", "text": "Schnitzler war am 1889-08-14 in Grundlsee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grundlsee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK082_325/325/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 13.86667, "zoom": 12}, "date": "1889-08-14"}, {"text": {"headline": "Eisenerz", "text": "Schnitzler war am 1889-08-14 in Eisenerz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Eisenerz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_469/469/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.53333, "line": true, "lon": 14.88333, "zoom": 12}, "date": "1889-08-14"}, {"text": {"headline": "Eisenerzerh\u00f6he", "text": "Schnitzler war am 1889-08-15 in Eisenerzerh\u00f6he"}, "media": {"caption": "Postkarte von Eisenerzerh\u00f6he", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.6, "line": true, "lon": 14.91667, "zoom": 12}, "date": "1889-08-15"}, {"text": {"headline": "Wildalpen", "text": "Schnitzler war am 1889-08-15 in Wildalpen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wildalpen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_451/451/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.65, "line": true, "lon": 14.98333, "zoom": 12}, "date": "1889-08-15"}, {"text": {"headline": "Weichselboden", "text": "Schnitzler war am 1889-08-15 in Weichselboden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Weichselboden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_441/441/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.66667, "line": true, "lon": 15.16667, "zoom": 12}, "date": "1889-08-15"}, {"text": {"headline": "Eisenerzerh\u00f6he", "text": "Schnitzler war am 1889-08-16 in Eisenerzerh\u00f6he"}, "media": {"caption": "Postkarte von Eisenerzerh\u00f6he", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.6, "line": true, "lon": 14.91667, "zoom": 12}, "date": "1889-08-16"}, {"text": {"headline": "Wildalpen", "text": "Schnitzler war am 1889-08-16 in Wildalpen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wildalpen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_451/451/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.65, "line": true, "lon": 14.98333, "zoom": 12}, "date": "1889-08-16"}, {"text": {"headline": "Weichselboden", "text": "Schnitzler war am 1889-08-16 in Weichselboden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Weichselboden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_441/441/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.66667, "line": true, "lon": 15.16667, "zoom": 12}, "date": "1889-08-16"}, {"text": {"headline": "Mariazell", "text": "Schnitzler war am 1889-08-17 in Mariazell"}, "media": {"caption": "Postkarte von Mariazell", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_040/040/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.77306, "line": true, "lon": 15.31639, "zoom": 12}, "date": "1889-08-17"}, {"text": {"headline": "Neuberg", "text": "Schnitzler war am 1889-08-17 in Neuberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Neuberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_082/082/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.66423, "line": true, "lon": 15.57226, "zoom": 12}, "date": "1889-08-17"}, {"text": {"headline": "Reichenau", "text": "Schnitzler war am 1889-08-17 in Reichenau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_376/376/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.45704, "line": true, "lon": 14.34875, "zoom": 12}, "date": "1889-08-17"}, {"text": {"headline": "Neuberg", "text": "Schnitzler war am 1889-08-18 in Neuberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Neuberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_082/082/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.66423, "line": true, "lon": 15.57226, "zoom": 12}, "date": "1889-08-18"}, {"text": {"headline": "Reichenau", "text": "Schnitzler war am 1889-08-19 in Reichenau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_376/376/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.45704, "line": true, "lon": 14.34875, "zoom": 12}, "date": "1889-08-19"}]}}