{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-01-05 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-01-05"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1891-01-07 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1891-01-07"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-01-24 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-01-24"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1891-01-26 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1891-01-26"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-02-06 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-02-06"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1891-02-08 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1891-02-08"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-03-04 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-03-04"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1891-03-06 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1891-03-06"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-05-29 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-05-29"}, {"text": {"headline": "Gro\u00df-Kanizsa", "text": "Schnitzler war am 1891-05-31 in Gro\u00df-Kanizsa"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gro\u00df-Kanizsa", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_225/225/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.45347, "line": true, "lon": 16.99104, "zoom": 12}, "date": "1891-05-31"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-06-01 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-06-01"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-06-01 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-06-01"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-06-02 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-06-02"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-06-02 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-06-02"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-06-03 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-06-03"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-06-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-06-03"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-06-04 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-06-04"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-06-04 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-06-04"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-06-05 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-06-05"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-06-05 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-06-05"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-06-06 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-06-06"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-06-06 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-06-06"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-06-07 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-06-07"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-06-07 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-06-07"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-06-08 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-06-08"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-06-08 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-06-08"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-06-09 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-06-09"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-06-09 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-06-09"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-06-10 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-06-10"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-06-10 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-06-10"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-06-11 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-06-11"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-06-11 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-06-11"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-06-12 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-06-12"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-06-12 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-06-12"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-06-13 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-06-13"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-06-13 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-06-13"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-06-14 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-06-14"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-06-14 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-06-14"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-06-15 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-06-15"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-06-15 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-06-15"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-06-16 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-06-16"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-06-16 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-06-16"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-06-17 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-06-17"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-06-17 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-06-17"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-06-18 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-06-18"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-06-18 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-06-18"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-06-19 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-06-19"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-06-19 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-06-19"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-06-20 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-06-20"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-06-20 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-06-20"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-06-21 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-06-21"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-06-21 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-06-21"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-06-22 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-06-22"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-06-22 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-06-22"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-06-23 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-06-23"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-06-23 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-06-23"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-06-24 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-06-24"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-06-24 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-06-24"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-06-25 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-06-25"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-06-25 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-06-25"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-06-26 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-06-26"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-06-26 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-06-26"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-06-27 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-06-27"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-06-27 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-06-27"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-06-28 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-06-28"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-06-28 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-06-28"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-06-29 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-06-29"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-06-29 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-06-29"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-06-30 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-06-30"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-06-30 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-06-30"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-07-01 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-07-01"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-07-01 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-07-01"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-07-02 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-07-02"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-07-02 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-07-02"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-07-03 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-07-03"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-07-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-07-03"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-07-04 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-07-04"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-07-04 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-07-04"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-07-05 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-07-05"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-07-05 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-07-05"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-07-06 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-07-06"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-07-06 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-07-06"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-07-07 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-07-07"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-07-07 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-07-07"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-07-08 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-07-08"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-07-08 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-07-08"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-07-09 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-07-09"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-07-09 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-07-09"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-07-10 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-07-10"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-07-10 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-07-10"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-07-11 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-07-11"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-07-11 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-07-11"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-07-12 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-07-12"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-07-12 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-07-12"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-07-13 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-07-13"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-07-13 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-07-13"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-07-14 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-07-14"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-07-14 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-07-14"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-07-15 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-07-15"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-07-15 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-07-15"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-07-16 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-07-16"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-07-16 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-07-16"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-07-17 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-07-17"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-07-17 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-07-17"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-07-18 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-07-18"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-07-18 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-07-18"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-07-19 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-07-19"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-07-19 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-07-19"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-07-20 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-07-20"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-07-20 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-07-20"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-07-21 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-07-21"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-07-21 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-07-21"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-07-22 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-07-22"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-07-22 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-07-22"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-07-23 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-07-23"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-07-23 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-07-23"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-07-24 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-07-24"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-07-24 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-07-24"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-07-25 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-07-25"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-07-25 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-07-25"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-07-26 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-07-26"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-07-26 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-07-26"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-07-27 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-07-27"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-07-27 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-07-27"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-07-28 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-07-28"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-07-28 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-07-28"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-07-29 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-07-29"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-07-29 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-07-29"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-07-30 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-07-30"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-07-30 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-07-30"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1891-07-31 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1891-07-31"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-08-14 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-08-14"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1891-08-16 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1891-08-16"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1891-09-18 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1891-09-18"}, {"text": {"headline": "Halle", "text": "Schnitzler war am 1891-09-26 in Halle"}, "media": {"caption": "Postkarte von Halle", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK119_104/104/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 51.48158, "line": true, "lon": 11.97947, "zoom": 12}, "date": "1891-09-26"}]}}