{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-05-20 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1893-05-20"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1893-05-21 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1893-05-21"}, {"text": {"headline": "Bad V\u00f6slau", "text": "Schnitzler war am 1893-05-21 in Bad V\u00f6slau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad V\u00f6slau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK065_329/329/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.96533, "line": true, "lon": 16.21359, "zoom": 12}, "date": "1893-05-21"}, {"text": {"headline": "Pottenstein", "text": "Schnitzler war am 1893-05-21 in Pottenstein"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pottenstein", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK021_250/250/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.9582, "line": true, "lon": 16.0948, "zoom": 12}, "date": "1893-05-21"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1893-05-22 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1893-05-22"}, {"text": {"headline": "Bad V\u00f6slau", "text": "Schnitzler war am 1893-05-22 in Bad V\u00f6slau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad V\u00f6slau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK065_329/329/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.96533, "line": true, "lon": 16.21359, "zoom": 12}, "date": "1893-05-22"}, {"text": {"headline": "Pottenstein", "text": "Schnitzler war am 1893-05-22 in Pottenstein"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pottenstein", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK021_250/250/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.9582, "line": true, "lon": 16.0948, "zoom": 12}, "date": "1893-05-22"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-06-21 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1893-06-21"}, {"text": {"headline": "Hinterbr\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1893-06-30 in Hinterbr\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hinterbr\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.08611, "line": true, "lon": 16.24809, "zoom": 12}, "date": "1893-06-30"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-07-01 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1893-07-01"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1893-07-15 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1893-07-15"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-08-15 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1893-08-15"}, {"text": {"headline": "Pressbaum", "text": "Schnitzler war am 1893-08-17 in Pressbaum"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pressbaum", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_025/025/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.18333, "line": true, "lon": 16.08333, "zoom": 12}, "date": "1893-08-17"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-08-22 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1893-08-22"}, {"text": {"headline": "D\u00f6lsach", "text": "Schnitzler war am 1893-08-23 in D\u00f6lsach"}, "media": {"caption": "Postkarte von D\u00f6lsach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_114/114/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.82833, "line": true, "lon": 12.84528, "zoom": 12}, "date": "1893-08-23"}, {"text": {"headline": "Toblach", "text": "Schnitzler war am 1893-08-23 in Toblach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Toblach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_140/140/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.72878, "line": true, "lon": 12.22225, "zoom": 12}, "date": "1893-08-23"}, {"text": {"headline": "D\u00f6lsach", "text": "Schnitzler war am 1893-08-24 in D\u00f6lsach"}, "media": {"caption": "Postkarte von D\u00f6lsach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_114/114/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.82833, "line": true, "lon": 12.84528, "zoom": 12}, "date": "1893-08-24"}, {"text": {"headline": "Toblach", "text": "Schnitzler war am 1893-08-24 in Toblach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Toblach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_140/140/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.72878, "line": true, "lon": 12.22225, "zoom": 12}, "date": "1893-08-24"}, {"text": {"headline": "Cortina", "text": "Schnitzler war am 1893-08-24 in Cortina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Cortina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_482/482/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.5369, "line": true, "lon": 12.13903, "zoom": 12}, "date": "1893-08-24"}, {"text": {"headline": "Pieve di Cadore", "text": "Schnitzler war am 1893-08-24 in Pieve di Cadore"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pieve di Cadore", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK100_513/513/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.42466, "line": true, "lon": 12.36416, "zoom": 12}, "date": "1893-08-24"}, {"text": {"headline": "Toblach", "text": "Schnitzler war am 1893-08-25 in Toblach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Toblach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_140/140/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.72878, "line": true, "lon": 12.22225, "zoom": 12}, "date": "1893-08-25"}, {"text": {"headline": "Cortina", "text": "Schnitzler war am 1893-08-25 in Cortina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Cortina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_482/482/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.5369, "line": true, "lon": 12.13903, "zoom": 12}, "date": "1893-08-25"}, {"text": {"headline": "Pieve di Cadore", "text": "Schnitzler war am 1893-08-25 in Pieve di Cadore"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pieve di Cadore", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK100_513/513/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.42466, "line": true, "lon": 12.36416, "zoom": 12}, "date": "1893-08-25"}, {"text": {"headline": "Schluderbach", "text": "Schnitzler war am 1893-08-25 in Schluderbach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Schluderbach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK086_071/071/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.62111, "line": true, "lon": 12.21722, "zoom": 12}, "date": "1893-08-25"}, {"text": {"headline": "Toblach", "text": "Schnitzler war am 1893-08-25 in Toblach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Toblach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_140/140/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.72878, "line": true, "lon": 12.22225, "zoom": 12}, "date": "1893-08-25"}, {"text": {"headline": "Pieve di Cadore", "text": "Schnitzler war am 1893-08-26 in Pieve di Cadore"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pieve di Cadore", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK100_513/513/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.42466, "line": true, "lon": 12.36416, "zoom": 12}, "date": "1893-08-26"}, {"text": {"headline": "Schluderbach", "text": "Schnitzler war am 1893-08-26 in Schluderbach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Schluderbach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK086_071/071/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.62111, "line": true, "lon": 12.21722, "zoom": 12}, "date": "1893-08-26"}, {"text": {"headline": "Toblach", "text": "Schnitzler war am 1893-08-26 in Toblach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Toblach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_140/140/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.72878, "line": true, "lon": 12.22225, "zoom": 12}, "date": "1893-08-26"}, {"text": {"headline": "Lienz", "text": "Schnitzler war am 1893-08-26 in Lienz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lienz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK124_407/407/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.8289, "line": true, "lon": 12.76903, "zoom": 12}, "date": "1893-08-26"}, {"text": {"headline": "Dellach", "text": "Schnitzler war am 1893-08-26 in Dellach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Dellach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK058_411/411/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.7375, "line": true, "lon": 13.07833, "zoom": 12}, "date": "1893-08-26"}, {"text": {"headline": "Villach", "text": "Schnitzler war am 1893-08-26 in Villach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Villach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_104/104/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61028, "line": true, "lon": 13.85583, "zoom": 12}, "date": "1893-08-26"}, {"text": {"headline": "Toblach", "text": "Schnitzler war am 1893-08-27 in Toblach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Toblach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_140/140/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.72878, "line": true, "lon": 12.22225, "zoom": 12}, "date": "1893-08-27"}, {"text": {"headline": "Lienz", "text": "Schnitzler war am 1893-08-27 in Lienz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lienz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK124_407/407/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.8289, "line": true, "lon": 12.76903, "zoom": 12}, "date": "1893-08-27"}, {"text": {"headline": "Dellach", "text": "Schnitzler war am 1893-08-27 in Dellach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Dellach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK058_411/411/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.7375, "line": true, "lon": 13.07833, "zoom": 12}, "date": "1893-08-27"}, {"text": {"headline": "Villach", "text": "Schnitzler war am 1893-08-27 in Villach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Villach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_104/104/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61028, "line": true, "lon": 13.85583, "zoom": 12}, "date": "1893-08-27"}, {"text": {"headline": "P\u00f6rtschach", "text": "Schnitzler war am 1893-08-27 in P\u00f6rtschach"}, "media": {"caption": "Postkarte von P\u00f6rtschach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_019/019/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.63639, "line": true, "lon": 14.14639, "zoom": 12}, "date": "1893-08-27"}, {"text": {"headline": "Klagenfurt", "text": "Schnitzler war am 1893-08-27 in Klagenfurt"}, "media": {"caption": "Postkarte von Klagenfurt", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_147/147/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.62472, "line": true, "lon": 14.30528, "zoom": 12}, "date": "1893-08-27"}, {"text": {"headline": "Villach", "text": "Schnitzler war am 1893-08-28 in Villach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Villach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_104/104/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61028, "line": true, "lon": 13.85583, "zoom": 12}, "date": "1893-08-28"}, {"text": {"headline": "P\u00f6rtschach", "text": "Schnitzler war am 1893-08-28 in P\u00f6rtschach"}, "media": {"caption": "Postkarte von P\u00f6rtschach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_019/019/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.63639, "line": true, "lon": 14.14639, "zoom": 12}, "date": "1893-08-28"}, {"text": {"headline": "Klagenfurt", "text": "Schnitzler war am 1893-08-28 in Klagenfurt"}, "media": {"caption": "Postkarte von Klagenfurt", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_147/147/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.62472, "line": true, "lon": 14.30528, "zoom": 12}, "date": "1893-08-28"}, {"text": {"headline": "Loretto", "text": "Schnitzler war am 1893-08-28 in Loretto"}, "media": {"caption": "Postkarte von Loretto", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK005_601/601/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61667, "line": true, "lon": 14.25, "zoom": 12}, "date": "1893-08-28"}, {"text": {"headline": "Klagenfurt", "text": "Schnitzler war am 1893-08-29 in Klagenfurt"}, "media": {"caption": "Postkarte von Klagenfurt", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_147/147/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.62472, "line": true, "lon": 14.30528, "zoom": 12}, "date": "1893-08-29"}, {"text": {"headline": "Loretto", "text": "Schnitzler war am 1893-08-29 in Loretto"}, "media": {"caption": "Postkarte von Loretto", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK005_601/601/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61667, "line": true, "lon": 14.25, "zoom": 12}, "date": "1893-08-29"}, {"text": {"headline": "Klagenfurt", "text": "Schnitzler war am 1893-08-29 in Klagenfurt"}, "media": {"caption": "Postkarte von Klagenfurt", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_147/147/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.62472, "line": true, "lon": 14.30528, "zoom": 12}, "date": "1893-08-29"}, {"text": {"headline": "Graz", "text": "Schnitzler war am 1893-08-29 in Graz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Graz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_403/403/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.06667, "line": true, "lon": 15.45, "zoom": 12}, "date": "1893-08-29"}, {"text": {"headline": "Klagenfurt", "text": "Schnitzler war am 1893-08-30 in Klagenfurt"}, "media": {"caption": "Postkarte von Klagenfurt", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_147/147/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.62472, "line": true, "lon": 14.30528, "zoom": 12}, "date": "1893-08-30"}, {"text": {"headline": "Graz", "text": "Schnitzler war am 1893-08-31 in Graz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Graz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_403/403/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.06667, "line": true, "lon": 15.45, "zoom": 12}, "date": "1893-08-31"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1893-08-31 in Semmering"}, "media": {"caption": "Postkarte von Semmering", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1893-08-31"}, {"text": {"headline": "Reichenau", "text": "Schnitzler war am 1893-08-31 in Reichenau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_376/376/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.45704, "line": true, "lon": 14.34875, "zoom": 12}, "date": "1893-08-31"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-08-31 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1893-08-31"}, {"text": {"headline": "Graz", "text": "Schnitzler war am 1893-09-01 in Graz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Graz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_403/403/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.06667, "line": true, "lon": 15.45, "zoom": 12}, "date": "1893-09-01"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1893-09-01 in Semmering"}, "media": {"caption": "Postkarte von Semmering", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1893-09-01"}, {"text": {"headline": "Reichenau", "text": "Schnitzler war am 1893-09-01 in Reichenau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_376/376/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.45704, "line": true, "lon": 14.34875, "zoom": 12}, "date": "1893-09-01"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-09-04 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1893-09-04"}, {"text": {"headline": "Reichenau", "text": "Schnitzler war am 1893-09-06 in Reichenau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_376/376/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.45704, "line": true, "lon": 14.34875, "zoom": 12}, "date": "1893-09-06"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-09-09 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1893-09-09"}, {"text": {"headline": "Reichenau", "text": "Schnitzler war am 1893-09-11 in Reichenau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_376/376/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.45704, "line": true, "lon": 14.34875, "zoom": 12}, "date": "1893-09-11"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-09-16 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1893-09-16"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1893-09-20 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1893-09-20"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-10-07 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1893-10-07"}, {"text": {"headline": "Pre\u00dfburg", "text": "Schnitzler war am 1893-10-09 in Pre\u00dfburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pre\u00dfburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK071_483/483/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.14816, "line": true, "lon": 17.10674, "zoom": 12}, "date": "1893-10-09"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-10-28 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1893-10-28"}, {"text": {"headline": "Gloggnitz", "text": "Schnitzler war am 1893-10-29 in Gloggnitz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gloggnitz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_597/597/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.67487, "line": true, "lon": 15.93893, "zoom": 12}, "date": "1893-10-29"}, {"text": {"headline": "Seebenstein", "text": "Schnitzler war am 1893-10-29 in Seebenstein"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seebenstein", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK004_313/313/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69936, "line": true, "lon": 16.14484, "zoom": 12}, "date": "1893-10-29"}, {"text": {"headline": "Kirchberg am W.", "text": "Schnitzler war am 1893-10-29 in Kirchberg am W."}, "media": {"caption": "Postkarte von Kirchberg am W.", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_067/067/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.60738, "line": true, "lon": 15.99103, "zoom": 12}, "date": "1893-10-29"}, {"text": {"headline": "Gloggnitz", "text": "Schnitzler war am 1893-10-30 in Gloggnitz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gloggnitz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_597/597/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.67487, "line": true, "lon": 15.93893, "zoom": 12}, "date": "1893-10-30"}, {"text": {"headline": "Seebenstein", "text": "Schnitzler war am 1893-10-30 in Seebenstein"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seebenstein", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK004_313/313/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69936, "line": true, "lon": 16.14484, "zoom": 12}, "date": "1893-10-30"}, {"text": {"headline": "Kirchberg am W.", "text": "Schnitzler war am 1893-10-30 in Kirchberg am W."}, "media": {"caption": "Postkarte von Kirchberg am W.", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_067/067/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.60738, "line": true, "lon": 15.99103, "zoom": 12}, "date": "1893-10-30"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1893-12-07 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1893-12-07"}, {"text": {"headline": "Tulln", "text": "Schnitzler war am 1893-12-09 in Tulln"}, "media": {"caption": "Postkarte von Tulln", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_139/139/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.32829, "line": true, "lon": 16.05858, "zoom": 12}, "date": "1893-12-09"}]}}