{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1894-05-23 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1894-05-23"}, {"text": {"headline": "Rekawinkel", "text": "Schnitzler war am 1894-05-24 in Rekawinkel"}, "media": {"caption": "Postkarte von Rekawinkel", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK010_546/546/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.17936, "line": true, "lon": 16.02433, "zoom": 12}, "date": "1894-05-24"}, {"text": {"headline": "Hainfeld", "text": "Schnitzler war am 1894-05-24 in Hainfeld"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hainfeld", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_557/557/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.0339, "line": true, "lon": 15.77414, "zoom": 12}, "date": "1894-05-24"}, {"text": {"headline": "Lilienfeld", "text": "Schnitzler war am 1894-05-24 in Lilienfeld"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lilienfeld", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK058_277/277/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.01312, "line": true, "lon": 15.59664, "zoom": 12}, "date": "1894-05-24"}, {"text": {"headline": "St. P\u00f6lten", "text": "Schnitzler war am 1894-05-24 in St. P\u00f6lten"}, "media": {"caption": "Postkarte von St. P\u00f6lten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK037_018/018/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2, "line": true, "lon": 15.63333, "zoom": 12}, "date": "1894-05-24"}, {"text": {"headline": "Rekawinkel", "text": "Schnitzler war am 1894-05-25 in Rekawinkel"}, "media": {"caption": "Postkarte von Rekawinkel", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK010_546/546/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.17936, "line": true, "lon": 16.02433, "zoom": 12}, "date": "1894-05-25"}, {"text": {"headline": "Hainfeld", "text": "Schnitzler war am 1894-05-25 in Hainfeld"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hainfeld", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_557/557/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.0339, "line": true, "lon": 15.77414, "zoom": 12}, "date": "1894-05-25"}, {"text": {"headline": "Lilienfeld", "text": "Schnitzler war am 1894-05-25 in Lilienfeld"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lilienfeld", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK058_277/277/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.01312, "line": true, "lon": 15.59664, "zoom": 12}, "date": "1894-05-25"}, {"text": {"headline": "St. P\u00f6lten", "text": "Schnitzler war am 1894-05-25 in St. P\u00f6lten"}, "media": {"caption": "Postkarte von St. P\u00f6lten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK037_018/018/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2, "line": true, "lon": 15.63333, "zoom": 12}, "date": "1894-05-25"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1894-06-02 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1894-06-02"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1894-06-02 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1894-06-02"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1894-06-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1894-06-03"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1894-06-03 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1894-06-03"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1894-06-07 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1894-06-07"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1894-06-08 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1894-06-08"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1894-06-08 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1894-06-08"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1894-06-08 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1894-06-08"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1894-06-09 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1894-06-09"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1894-06-09 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1894-06-09"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1894-06-09 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1894-06-09"}, {"text": {"headline": "Wels", "text": "Schnitzler war am 1894-06-09 in Wels"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wels", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK075_431/431/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.16667, "line": true, "lon": 14.03333, "zoom": 12}, "date": "1894-06-09"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1894-06-10 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1894-06-10"}, {"text": {"headline": "Wels", "text": "Schnitzler war am 1894-06-10 in Wels"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wels", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK075_431/431/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.16667, "line": true, "lon": 14.03333, "zoom": 12}, "date": "1894-06-10"}, {"text": {"headline": "Hall", "text": "Schnitzler war am 1894-06-10 in Hall"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hall", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK105_256/256/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.03832, "line": true, "lon": 14.20773, "zoom": 12}, "date": "1894-06-10"}, {"text": {"headline": "Wels", "text": "Schnitzler war am 1894-06-11 in Wels"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wels", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK075_431/431/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.16667, "line": true, "lon": 14.03333, "zoom": 12}, "date": "1894-06-11"}, {"text": {"headline": "Hall", "text": "Schnitzler war am 1894-06-11 in Hall"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hall", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK105_256/256/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.03832, "line": true, "lon": 14.20773, "zoom": 12}, "date": "1894-06-11"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1894-06-11 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1894-06-11"}, {"text": {"headline": "Hall", "text": "Schnitzler war am 1894-06-12 in Hall"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hall", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK105_256/256/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.03832, "line": true, "lon": 14.20773, "zoom": 12}, "date": "1894-06-12"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1894-06-22 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1894-06-22"}, {"text": {"headline": "Wr. Neustadt", "text": "Schnitzler war am 1894-06-24 in Wr. Neustadt"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wr. Neustadt", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK007_294/294/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.8, "line": true, "lon": 16.25, "zoom": 12}, "date": "1894-06-24"}, {"text": {"headline": "Payerbach", "text": "Schnitzler war am 1894-06-24 in Payerbach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Payerbach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK061_243/243/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69209, "line": true, "lon": 15.8634, "zoom": 12}, "date": "1894-06-24"}, {"text": {"headline": "Singerin", "text": "Schnitzler war am 1894-06-24 in Singerin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Singerin", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.772699364848314, "line": true, "lon": 15.73029525389078, "zoom": 12}, "date": "1894-06-24"}, {"text": {"headline": "Gutenstein", "text": "Schnitzler war am 1894-06-24 in Gutenstein"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gutenstein", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.86193, "line": true, "lon": 15.85065, "zoom": 12}, "date": "1894-06-24"}, {"text": {"headline": "Sollenau", "text": "Schnitzler war am 1894-06-24 in Sollenau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Sollenau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK035_095/095/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.88333, "line": true, "lon": 16.25, "zoom": 12}, "date": "1894-06-24"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1894-06-24 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1894-06-24"}, {"text": {"headline": "Payerbach", "text": "Schnitzler war am 1894-06-25 in Payerbach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Payerbach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK061_243/243/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69209, "line": true, "lon": 15.8634, "zoom": 12}, "date": "1894-06-25"}, {"text": {"headline": "Singerin", "text": "Schnitzler war am 1894-06-25 in Singerin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Singerin", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.772699364848314, "line": true, "lon": 15.73029525389078, "zoom": 12}, "date": "1894-06-25"}, {"text": {"headline": "Gutenstein", "text": "Schnitzler war am 1894-06-25 in Gutenstein"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gutenstein", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.86193, "line": true, "lon": 15.85065, "zoom": 12}, "date": "1894-06-25"}, {"text": {"headline": "Sollenau", "text": "Schnitzler war am 1894-06-25 in Sollenau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Sollenau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK035_095/095/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.88333, "line": true, "lon": 16.25, "zoom": 12}, "date": "1894-06-25"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1894-07-13 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1894-07-13"}, {"text": {"headline": "Linz", "text": "Schnitzler war am 1894-07-13 in Linz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Linz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_542/542/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.30639, "line": true, "lon": 14.28611, "zoom": 12}, "date": "1894-07-13"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1894-07-14 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1894-07-14"}, {"text": {"headline": "Linz", "text": "Schnitzler war am 1894-07-14 in Linz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Linz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_542/542/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.30639, "line": true, "lon": 14.28611, "zoom": 12}, "date": "1894-07-14"}, {"text": {"headline": "Lambach", "text": "Schnitzler war am 1894-07-14 in Lambach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lambach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK001_228/228/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.09276, "line": true, "lon": 13.87453, "zoom": 12}, "date": "1894-07-14"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1894-07-14 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1894-07-14"}, {"text": {"headline": "Linz", "text": "Schnitzler war am 1894-07-15 in Linz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Linz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_542/542/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.30639, "line": true, "lon": 14.28611, "zoom": 12}, "date": "1894-07-15"}, {"text": {"headline": "Lambach", "text": "Schnitzler war am 1894-07-15 in Lambach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lambach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK001_228/228/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.09276, "line": true, "lon": 13.87453, "zoom": 12}, "date": "1894-07-15"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1894-07-15 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1894-07-15"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1894-07-23 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1894-07-23"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1894-07-25 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1894-07-25"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1894-08-01 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1894-08-01"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1894-08-01 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1894-08-01"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1894-08-02 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1894-08-02"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1894-08-02 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1894-08-02"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1894-08-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1894-08-03"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1894-08-05 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1894-08-05"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1894-08-06 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1894-08-06"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1894-08-16 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1894-08-16"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1894-08-21 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1894-08-21"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1894-08-31 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1894-08-31"}, {"text": {"headline": "Bad Aussee", "text": "Schnitzler war am 1894-08-31 in Bad Aussee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad Aussee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_107/107/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.60998, "line": true, "lon": 13.78243, "zoom": 12}, "date": "1894-08-31"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1894-09-01 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1894-09-01"}, {"text": {"headline": "Bad Aussee", "text": "Schnitzler war am 1894-09-01 in Bad Aussee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad Aussee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_107/107/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.60998, "line": true, "lon": 13.78243, "zoom": 12}, "date": "1894-09-01"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1894-09-04 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1894-09-04"}]}}