{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1896-01-09 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1896-01-09"}, {"text": {"headline": "Frankfurt am Main", "text": "Schnitzler war am 1896-01-11 in Frankfurt am Main"}, "media": {"caption": "Postkarte von Frankfurt am Main", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_495/495/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.11552, "line": true, "lon": 8.68417, "zoom": 12}, "date": "1896-01-11"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1896-01-12 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1896-01-12"}, {"text": {"headline": "K\u00f6ln", "text": "Schnitzler war am 1896-01-14 in K\u00f6ln"}, "media": {"caption": "Postkarte von K\u00f6ln", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_252/252/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.93333, "line": true, "lon": 6.95, "zoom": 12}, "date": "1896-01-14"}, {"text": {"headline": "Frankfurt am Main", "text": "Schnitzler war am 1896-01-15 in Frankfurt am Main"}, "media": {"caption": "Postkarte von Frankfurt am Main", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_495/495/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.11552, "line": true, "lon": 8.68417, "zoom": 12}, "date": "1896-01-15"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1896-01-29 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1896-01-29"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1896-02-11 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1896-02-11"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1896-05-16 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1896-05-16"}, {"text": {"headline": "Heiligenkreuz", "text": "Schnitzler war am 1896-05-17 in Heiligenkreuz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Heiligenkreuz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK119_505/505/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.05559, "line": true, "lon": 16.12493, "zoom": 12}, "date": "1896-05-17"}, {"text": {"headline": "Alland", "text": "Schnitzler war am 1896-05-17 in Alland"}, "media": {"caption": "Postkarte von Alland", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.03953, "line": true, "lon": 16.08085, "zoom": 12}, "date": "1896-05-17"}, {"text": {"headline": "Neuhaus", "text": "Schnitzler war am 1896-05-17 in Neuhaus"}, "media": {"caption": "Postkarte von Neuhaus", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK020_165/165/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.99521, "line": true, "lon": 16.04588, "zoom": 12}, "date": "1896-05-17"}, {"text": {"headline": "G\u00fcnselsdorf", "text": "Schnitzler war am 1896-05-17 in G\u00fcnselsdorf"}, "media": {"caption": "Postkarte von G\u00fcnselsdorf", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.94395, "line": true, "lon": 16.26062, "zoom": 12}, "date": "1896-05-17"}, {"text": {"headline": "Heiligenkreuz", "text": "Schnitzler war am 1896-05-18 in Heiligenkreuz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Heiligenkreuz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK119_505/505/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.05559, "line": true, "lon": 16.12493, "zoom": 12}, "date": "1896-05-18"}, {"text": {"headline": "Alland", "text": "Schnitzler war am 1896-05-18 in Alland"}, "media": {"caption": "Postkarte von Alland", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.03953, "line": true, "lon": 16.08085, "zoom": 12}, "date": "1896-05-18"}, {"text": {"headline": "Neuhaus", "text": "Schnitzler war am 1896-05-18 in Neuhaus"}, "media": {"caption": "Postkarte von Neuhaus", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK020_165/165/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.99521, "line": true, "lon": 16.04588, "zoom": 12}, "date": "1896-05-18"}, {"text": {"headline": "G\u00fcnselsdorf", "text": "Schnitzler war am 1896-05-18 in G\u00fcnselsdorf"}, "media": {"caption": "Postkarte von G\u00fcnselsdorf", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.94395, "line": true, "lon": 16.26062, "zoom": 12}, "date": "1896-05-18"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1896-05-30 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1896-05-30"}, {"text": {"headline": "Heiligenkreuz", "text": "Schnitzler war am 1896-05-31 in Heiligenkreuz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Heiligenkreuz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK119_505/505/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.05559, "line": true, "lon": 16.12493, "zoom": 12}, "date": "1896-05-31"}, {"text": {"headline": "Mayerling", "text": "Schnitzler war am 1896-05-31 in Mayerling"}, "media": {"caption": "Postkarte von Mayerling", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_550/550/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.04469, "line": true, "lon": 16.09694, "zoom": 12}, "date": "1896-05-31"}, {"text": {"headline": "Neuhaus", "text": "Schnitzler war am 1896-05-31 in Neuhaus"}, "media": {"caption": "Postkarte von Neuhaus", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK020_165/165/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.99521, "line": true, "lon": 16.04588, "zoom": 12}, "date": "1896-05-31"}, {"text": {"headline": "Heiligenkreuz", "text": "Schnitzler war am 1896-06-01 in Heiligenkreuz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Heiligenkreuz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK119_505/505/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.05559, "line": true, "lon": 16.12493, "zoom": 12}, "date": "1896-06-01"}, {"text": {"headline": "Mayerling", "text": "Schnitzler war am 1896-06-01 in Mayerling"}, "media": {"caption": "Postkarte von Mayerling", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_550/550/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.04469, "line": true, "lon": 16.09694, "zoom": 12}, "date": "1896-06-01"}, {"text": {"headline": "Neuhaus", "text": "Schnitzler war am 1896-06-01 in Neuhaus"}, "media": {"caption": "Postkarte von Neuhaus", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK020_165/165/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.99521, "line": true, "lon": 16.04588, "zoom": 12}, "date": "1896-06-01"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1896-06-13 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1896-06-13"}, {"text": {"headline": "Reichenau", "text": "Schnitzler war am 1896-06-15 in Reichenau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_376/376/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.45704, "line": true, "lon": 14.34875, "zoom": 12}, "date": "1896-06-15"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1896-06-19 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1896-06-19"}, {"text": {"headline": "Reichenau", "text": "Schnitzler war am 1896-06-21 in Reichenau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_376/376/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.45704, "line": true, "lon": 14.34875, "zoom": 12}, "date": "1896-06-21"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1896-06-27 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1896-06-27"}, {"text": {"headline": "Gutenstein", "text": "Schnitzler war am 1896-06-29 in Gutenstein"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gutenstein", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.86193, "line": true, "lon": 15.85065, "zoom": 12}, "date": "1896-06-29"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1896-07-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1896-07-03"}, {"text": {"headline": "Hamburg", "text": "Schnitzler war am 1896-07-03 in Hamburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hamburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK119_239/239/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 53.57532, "line": true, "lon": 10.01534, "zoom": 12}, "date": "1896-07-03"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1896-07-04 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1896-07-04"}, {"text": {"headline": "Hamburg", "text": "Schnitzler war am 1896-07-07 in Hamburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hamburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK119_239/239/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 53.57532, "line": true, "lon": 10.01534, "zoom": 12}, "date": "1896-07-07"}, {"text": {"headline": "L\u00fcbeck", "text": "Schnitzler war am 1896-07-07 in L\u00fcbeck"}, "media": {"caption": "Postkarte von L\u00fcbeck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK085_304/304/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 53.86893, "line": true, "lon": 10.68729, "zoom": 12}, "date": "1896-07-07"}, {"text": {"headline": "Hamburg", "text": "Schnitzler war am 1896-07-08 in Hamburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hamburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK119_239/239/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 53.57532, "line": true, "lon": 10.01534, "zoom": 12}, "date": "1896-07-08"}, {"text": {"headline": "L\u00fcbeck", "text": "Schnitzler war am 1896-07-08 in L\u00fcbeck"}, "media": {"caption": "Postkarte von L\u00fcbeck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK085_304/304/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 53.86893, "line": true, "lon": 10.68729, "zoom": 12}, "date": "1896-07-08"}, {"text": {"headline": "Stavanger", "text": "Schnitzler war am 1896-07-10 in Stavanger"}, "media": {"caption": "Postkarte von Stavanger", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 58.97005, "line": true, "lon": 5.73332, "zoom": 12}, "date": "1896-07-10"}, {"text": {"headline": "Odde", "text": "Schnitzler war am 1896-07-11 in Odde"}, "media": {"caption": "Postkarte von Odde", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 59.10243, "line": true, "lon": 7.52135, "zoom": 12}, "date": "1896-07-11"}, {"text": {"headline": "Bergen", "text": "Schnitzler war am 1896-07-12 in Bergen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bergen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK076_432/432/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 60.39299, "line": true, "lon": 5.32415, "zoom": 12}, "date": "1896-07-12"}, {"text": {"headline": "Vossevangen", "text": "Schnitzler war am 1896-07-12 in Vossevangen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Vossevangen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK081_417/417/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 60.62869, "line": true, "lon": 6.41474, "zoom": 12}, "date": "1896-07-12"}, {"text": {"headline": "Stalheim", "text": "Schnitzler war am 1896-07-12 in Stalheim"}, "media": {"caption": "Postkarte von Stalheim", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 60.83626, "line": true, "lon": 6.6799, "zoom": 12}, "date": "1896-07-12"}, {"text": {"headline": "Gudvangen", "text": "Schnitzler war am 1896-07-12 in Gudvangen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gudvangen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK079_530/530/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 60.87773, "line": true, "lon": 6.83795, "zoom": 12}, "date": "1896-07-12"}, {"text": {"headline": "Vossevangen", "text": "Schnitzler war am 1896-07-13 in Vossevangen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Vossevangen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK081_417/417/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 60.62869, "line": true, "lon": 6.41474, "zoom": 12}, "date": "1896-07-13"}, {"text": {"headline": "Stalheim", "text": "Schnitzler war am 1896-07-13 in Stalheim"}, "media": {"caption": "Postkarte von Stalheim", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 60.83626, "line": true, "lon": 6.6799, "zoom": 12}, "date": "1896-07-13"}, {"text": {"headline": "Gudvangen", "text": "Schnitzler war am 1896-07-13 in Gudvangen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gudvangen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK079_530/530/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 60.87773, "line": true, "lon": 6.83795, "zoom": 12}, "date": "1896-07-13"}, {"text": {"headline": "Oie", "text": "Schnitzler war am 1896-07-13 in Oie"}, "media": {"caption": "Postkarte von Oie", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 54.24364, "line": true, "lon": 13.91097, "zoom": 12}, "date": "1896-07-13"}, {"text": {"headline": "Norangthal", "text": "Schnitzler war am 1896-07-13 in Norangthal"}, "media": {"caption": "Postkarte von Norangthal", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK083_587/587/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 62.18333, "line": true, "lon": 6.73333, "zoom": 12}, "date": "1896-07-13"}, {"text": {"headline": "Hellesylt", "text": "Schnitzler war am 1896-07-13 in Hellesylt"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hellesylt", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK094_319/319/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 62.08549, "line": true, "lon": 6.86769, "zoom": 12}, "date": "1896-07-13"}, {"text": {"headline": "Oie", "text": "Schnitzler war am 1896-07-14 in Oie"}, "media": {"caption": "Postkarte von Oie", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 54.24364, "line": true, "lon": 13.91097, "zoom": 12}, "date": "1896-07-14"}, {"text": {"headline": "Norangthal", "text": "Schnitzler war am 1896-07-14 in Norangthal"}, "media": {"caption": "Postkarte von Norangthal", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK083_587/587/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 62.18333, "line": true, "lon": 6.73333, "zoom": 12}, "date": "1896-07-14"}, {"text": {"headline": "Hellesylt", "text": "Schnitzler war am 1896-07-14 in Hellesylt"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hellesylt", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK094_319/319/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 62.08549, "line": true, "lon": 6.86769, "zoom": 12}, "date": "1896-07-14"}, {"text": {"headline": "Naes", "text": "Schnitzler war am 1896-07-15 in Naes"}, "media": {"caption": "Postkarte von Naes", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 55.05348, "line": true, "lon": 11.83264, "zoom": 12}, "date": "1896-07-15"}, {"text": {"headline": "Trondhjem", "text": "Schnitzler war am 1896-07-16 in Trondhjem"}, "media": {"caption": "Postkarte von Trondhjem", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK124_556/556/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 63.43049, "line": true, "lon": 10.39506, "zoom": 12}, "date": "1896-07-16"}, {"text": {"headline": "Torghatten", "text": "Schnitzler war am 1896-07-16 in Torghatten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Torghatten", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 63.94082, "line": true, "lon": 10.0275, "zoom": 12}, "date": "1896-07-16"}, {"text": {"headline": "Svartisengletscher", "text": "Schnitzler war am 1896-07-16 in Svartisengletscher"}, "media": {"caption": "Postkarte von Svartisengletscher", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 66.65895, "line": true, "lon": 13.93925, "zoom": 12}, "date": "1896-07-16"}, {"text": {"headline": "Torghatten", "text": "Schnitzler war am 1896-07-17 in Torghatten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Torghatten", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 63.94082, "line": true, "lon": 10.0275, "zoom": 12}, "date": "1896-07-17"}, {"text": {"headline": "Svartisengletscher", "text": "Schnitzler war am 1896-07-17 in Svartisengletscher"}, "media": {"caption": "Postkarte von Svartisengletscher", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 66.65895, "line": true, "lon": 13.93925, "zoom": 12}, "date": "1896-07-17"}, {"text": {"headline": "Harstad", "text": "Schnitzler war am 1896-07-18 in Harstad"}, "media": {"caption": "Postkarte von Harstad", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 68.79833, "line": true, "lon": 16.54165, "zoom": 12}, "date": "1896-07-18"}, {"text": {"headline": "Troms\u00f6", "text": "Schnitzler war am 1896-07-19 in Troms\u00f6"}, "media": {"caption": "Postkarte von Troms\u00f6", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK098_262/262/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 69.6489, "line": true, "lon": 18.95508, "zoom": 12}, "date": "1896-07-19"}, {"text": {"headline": "Hammerfest", "text": "Schnitzler war am 1896-07-19 in Hammerfest"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hammerfest", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_333/333/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 70.66336, "line": true, "lon": 23.68209, "zoom": 12}, "date": "1896-07-19"}, {"text": {"headline": "Nordkap", "text": "Schnitzler war am 1896-07-19 in Nordkap"}, "media": {"caption": "Postkarte von Nordkap", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 70.75841, "line": true, "lon": 25.39294, "zoom": 12}, "date": "1896-07-19"}, {"text": {"headline": "Hammerfest", "text": "Schnitzler war am 1896-07-20 in Hammerfest"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hammerfest", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_333/333/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 70.66336, "line": true, "lon": 23.68209, "zoom": 12}, "date": "1896-07-20"}, {"text": {"headline": "Nordkap", "text": "Schnitzler war am 1896-07-20 in Nordkap"}, "media": {"caption": "Postkarte von Nordkap", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 70.75841, "line": true, "lon": 25.39294, "zoom": 12}, "date": "1896-07-20"}, {"text": {"headline": "Lyngenfjord", "text": "Schnitzler war am 1896-07-21 in Lyngenfjord"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lyngenfjord", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 64.36957, "line": true, "lon": 11.28901, "zoom": 12}, "date": "1896-07-21"}, {"text": {"headline": "Namsos", "text": "Schnitzler war am 1896-07-23 in Namsos"}, "media": {"caption": "Postkarte von Namsos", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 64.46624, "line": true, "lon": 11.49572, "zoom": 12}, "date": "1896-07-23"}, {"text": {"headline": "Trondhjem", "text": "Schnitzler war am 1896-07-24 in Trondhjem"}, "media": {"caption": "Postkarte von Trondhjem", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK124_556/556/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 63.43049, "line": true, "lon": 10.39506, "zoom": 12}, "date": "1896-07-24"}, {"text": {"headline": "Christiania", "text": "Schnitzler war am 1896-07-26 in Christiania"}, "media": {"caption": "Postkarte von Christiania", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 55.67346, "line": true, "lon": 12.59765, "zoom": 12}, "date": "1896-07-26"}, {"text": {"headline": "Stockholm", "text": "Schnitzler war am 1896-07-28 in Stockholm"}, "media": {"caption": "Postkarte von Stockholm", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK095_223/223/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 59.33258, "line": true, "lon": 18.0649, "zoom": 12}, "date": "1896-07-28"}, {"text": {"headline": "Upsala", "text": "Schnitzler war am 1896-07-28 in Upsala"}, "media": {"caption": "Postkarte von Upsala", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK098_374/374/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 59.85882, "line": true, "lon": 17.63889, "zoom": 12}, "date": "1896-07-28"}, {"text": {"headline": "Stockholm", "text": "Schnitzler war am 1896-07-29 in Stockholm"}, "media": {"caption": "Postkarte von Stockholm", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK095_223/223/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 59.33258, "line": true, "lon": 18.0649, "zoom": 12}, "date": "1896-07-29"}, {"text": {"headline": "Upsala", "text": "Schnitzler war am 1896-07-29 in Upsala"}, "media": {"caption": "Postkarte von Upsala", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK098_374/374/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 59.85882, "line": true, "lon": 17.63889, "zoom": 12}, "date": "1896-07-29"}, {"text": {"headline": "Stockholm", "text": "Schnitzler war am 1896-07-31 in Stockholm"}, "media": {"caption": "Postkarte von Stockholm", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK095_223/223/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 59.33258, "line": true, "lon": 18.0649, "zoom": 12}, "date": "1896-07-31"}, {"text": {"headline": "Goeteborg", "text": "Schnitzler war am 1896-08-02 in Goeteborg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Goeteborg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_295/295/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 57.70716, "line": true, "lon": 11.96679, "zoom": 12}, "date": "1896-08-02"}, {"text": {"headline": "Kopenhagen", "text": "Schnitzler war am 1896-08-02 in Kopenhagen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kopenhagen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_382/382/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 55.67594, "line": true, "lon": 12.56553, "zoom": 12}, "date": "1896-08-02"}, {"text": {"headline": "Skodsborg", "text": "Schnitzler war am 1896-08-02 in Skodsborg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Skodsborg", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 55.8225, "line": true, "lon": 12.57324, "zoom": 12}, "date": "1896-08-02"}, {"text": {"headline": "Kopenhagen", "text": "Schnitzler war am 1896-08-03 in Kopenhagen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kopenhagen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_382/382/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 55.67594, "line": true, "lon": 12.56553, "zoom": 12}, "date": "1896-08-03"}, {"text": {"headline": "Skodsborg", "text": "Schnitzler war am 1896-08-08 in Skodsborg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Skodsborg", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 55.8225, "line": true, "lon": 12.57324, "zoom": 12}, "date": "1896-08-08"}, {"text": {"headline": "Hven", "text": "Schnitzler war am 1896-08-08 in Hven"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hven", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 55.90806, "line": true, "lon": 12.69778, "zoom": 12}, "date": "1896-08-08"}, {"text": {"headline": "Skodsborg", "text": "Schnitzler war am 1896-08-09 in Skodsborg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Skodsborg", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 55.8225, "line": true, "lon": 12.57324, "zoom": 12}, "date": "1896-08-09"}, {"text": {"headline": "Hven", "text": "Schnitzler war am 1896-08-09 in Hven"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hven", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 55.90806, "line": true, "lon": 12.69778, "zoom": 12}, "date": "1896-08-09"}, {"text": {"headline": "Skodsborg", "text": "Schnitzler war am 1896-08-22 in Skodsborg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Skodsborg", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 55.8225, "line": true, "lon": 12.57324, "zoom": 12}, "date": "1896-08-22"}, {"text": {"headline": "Kopenhagen", "text": "Schnitzler war am 1896-08-22 in Kopenhagen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kopenhagen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_382/382/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 55.67594, "line": true, "lon": 12.56553, "zoom": 12}, "date": "1896-08-22"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1896-08-22 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1896-08-22"}, {"text": {"headline": "Kopenhagen", "text": "Schnitzler war am 1896-08-23 in Kopenhagen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kopenhagen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_382/382/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 55.67594, "line": true, "lon": 12.56553, "zoom": 12}, "date": "1896-08-23"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1896-08-26 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1896-08-26"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1896-08-28 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1896-08-28"}]}}