{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1897-04-07 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1897-04-07"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1897-04-10 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1897-04-10"}, {"text": {"headline": "Bodensee", "text": "Schnitzler war am 1897-04-10 in Bodensee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bodensee", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 49.06694, "line": true, "lon": 8.35278, "zoom": 12}, "date": "1897-04-10"}, {"text": {"headline": "Z\u00fcrich", "text": "Schnitzler war am 1897-04-10 in Z\u00fcrich"}, "media": {"caption": "Postkarte von Z\u00fcrich", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_420/420/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.36667, "line": true, "lon": 8.55, "zoom": 12}, "date": "1897-04-10"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1897-04-11 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1897-04-11"}, {"text": {"headline": "Bodensee", "text": "Schnitzler war am 1897-04-11 in Bodensee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bodensee", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 49.06694, "line": true, "lon": 8.35278, "zoom": 12}, "date": "1897-04-11"}, {"text": {"headline": "Z\u00fcrich", "text": "Schnitzler war am 1897-04-11 in Z\u00fcrich"}, "media": {"caption": "Postkarte von Z\u00fcrich", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_420/420/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.36667, "line": true, "lon": 8.55, "zoom": 12}, "date": "1897-04-11"}, {"text": {"headline": "Paris", "text": "Schnitzler war am 1897-05-18 in Paris"}, "media": {"caption": "Postkarte von Paris", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK073_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.85341, "line": true, "lon": 2.3488, "zoom": 12}, "date": "1897-05-18"}, {"text": {"headline": "Fontainebleau", "text": "Schnitzler war am 1897-05-18 in Fontainebleau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Fontainebleau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK106_010/010/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.4, "line": true, "lon": 2.7, "zoom": 12}, "date": "1897-05-18"}, {"text": {"headline": "Paris", "text": "Schnitzler war am 1897-05-19 in Paris"}, "media": {"caption": "Postkarte von Paris", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK073_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.85341, "line": true, "lon": 2.3488, "zoom": 12}, "date": "1897-05-19"}, {"text": {"headline": "Fontainebleau", "text": "Schnitzler war am 1897-05-19 in Fontainebleau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Fontainebleau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK106_010/010/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.4, "line": true, "lon": 2.7, "zoom": 12}, "date": "1897-05-19"}, {"text": {"headline": "Meudon", "text": "Schnitzler war am 1897-05-19 in Meudon"}, "media": {"caption": "Postkarte von Meudon", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK089_202/202/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.81381, "line": true, "lon": 2.235, "zoom": 12}, "date": "1897-05-19"}, {"text": {"headline": "Paris", "text": "Schnitzler war am 1897-05-20 in Paris"}, "media": {"caption": "Postkarte von Paris", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK073_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.85341, "line": true, "lon": 2.3488, "zoom": 12}, "date": "1897-05-20"}, {"text": {"headline": "Meudon", "text": "Schnitzler war am 1897-05-20 in Meudon"}, "media": {"caption": "Postkarte von Meudon", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK089_202/202/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.81381, "line": true, "lon": 2.235, "zoom": 12}, "date": "1897-05-20"}, {"text": {"headline": "Paris", "text": "Schnitzler war am 1897-05-21 in Paris"}, "media": {"caption": "Postkarte von Paris", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK073_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.85341, "line": true, "lon": 2.3488, "zoom": 12}, "date": "1897-05-21"}, {"text": {"headline": "Villennes-sur-Seine", "text": "Schnitzler war am 1897-05-21 in Villennes-sur-Seine"}, "media": {"caption": "Postkarte von Villennes-sur-Seine", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.94137, "line": true, "lon": 1.99137, "zoom": 12}, "date": "1897-05-21"}, {"text": {"headline": "Paris", "text": "Schnitzler war am 1897-05-22 in Paris"}, "media": {"caption": "Postkarte von Paris", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK073_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.85341, "line": true, "lon": 2.3488, "zoom": 12}, "date": "1897-05-22"}, {"text": {"headline": "Villennes-sur-Seine", "text": "Schnitzler war am 1897-05-22 in Villennes-sur-Seine"}, "media": {"caption": "Postkarte von Villennes-sur-Seine", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.94137, "line": true, "lon": 1.99137, "zoom": 12}, "date": "1897-05-22"}, {"text": {"headline": "Joinville-le-Pont", "text": "Schnitzler war am 1897-05-22 in Joinville-le-Pont"}, "media": {"caption": "Postkarte von Joinville-le-Pont", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.82538, "line": true, "lon": 2.47458, "zoom": 12}, "date": "1897-05-22"}, {"text": {"headline": "Paris", "text": "Schnitzler war am 1897-05-23 in Paris"}, "media": {"caption": "Postkarte von Paris", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK073_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.85341, "line": true, "lon": 2.3488, "zoom": 12}, "date": "1897-05-23"}, {"text": {"headline": "Joinville-le-Pont", "text": "Schnitzler war am 1897-05-23 in Joinville-le-Pont"}, "media": {"caption": "Postkarte von Joinville-le-Pont", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.82538, "line": true, "lon": 2.47458, "zoom": 12}, "date": "1897-05-23"}, {"text": {"headline": "Ville d'Avray", "text": "Schnitzler war am 1897-05-23 in Ville d'Avray"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ville d'Avray", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.82358, "line": true, "lon": 2.19311, "zoom": 12}, "date": "1897-05-23"}, {"text": {"headline": "Paris", "text": "Schnitzler war am 1897-05-24 in Paris"}, "media": {"caption": "Postkarte von Paris", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK073_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.85341, "line": true, "lon": 2.3488, "zoom": 12}, "date": "1897-05-24"}, {"text": {"headline": "Ville d'Avray", "text": "Schnitzler war am 1897-05-24 in Ville d'Avray"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ville d'Avray", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.82358, "line": true, "lon": 2.19311, "zoom": 12}, "date": "1897-05-24"}, {"text": {"headline": "London", "text": "Schnitzler war am 1897-06-01 in London"}, "media": {"caption": "Postkarte von London", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_288/288/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 51.50853, "line": true, "lon": -0.12574, "zoom": 12}, "date": "1897-06-01"}, {"text": {"headline": "Vlissingen", "text": "Schnitzler war am 1897-06-01 in Vlissingen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Vlissingen", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 51.4425, "line": true, "lon": 3.57361, "zoom": 12}, "date": "1897-06-01"}, {"text": {"headline": "Hannover", "text": "Schnitzler war am 1897-06-01 in Hannover"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hannover", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_466/466/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.37052, "line": true, "lon": 9.73322, "zoom": 12}, "date": "1897-06-01"}, {"text": {"headline": "London", "text": "Schnitzler war am 1897-06-02 in London"}, "media": {"caption": "Postkarte von London", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_288/288/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 51.50853, "line": true, "lon": -0.12574, "zoom": 12}, "date": "1897-06-02"}, {"text": {"headline": "Vlissingen", "text": "Schnitzler war am 1897-06-02 in Vlissingen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Vlissingen", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 51.4425, "line": true, "lon": 3.57361, "zoom": 12}, "date": "1897-06-02"}, {"text": {"headline": "Hannover", "text": "Schnitzler war am 1897-06-02 in Hannover"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hannover", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_466/466/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.37052, "line": true, "lon": 9.73322, "zoom": 12}, "date": "1897-06-02"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1897-06-05 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1897-06-05"}, {"text": {"headline": "St. P\u00f6lten", "text": "Schnitzler war am 1897-06-06 in St. P\u00f6lten"}, "media": {"caption": "Postkarte von St. P\u00f6lten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK037_018/018/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2, "line": true, "lon": 15.63333, "zoom": 12}, "date": "1897-06-06"}, {"text": {"headline": "P\u00f6chlarn", "text": "Schnitzler war am 1897-06-06 in P\u00f6chlarn"}, "media": {"caption": "Postkarte von P\u00f6chlarn", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK041_602/602/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2, "line": true, "lon": 15.2, "zoom": 12}, "date": "1897-06-06"}, {"text": {"headline": "Gaming", "text": "Schnitzler war am 1897-06-06 in Gaming"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gaming", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_371/371/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.929, "line": true, "lon": 15.08818, "zoom": 12}, "date": "1897-06-06"}, {"text": {"headline": "St. P\u00f6lten", "text": "Schnitzler war am 1897-06-07 in St. P\u00f6lten"}, "media": {"caption": "Postkarte von St. P\u00f6lten", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK037_018/018/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2, "line": true, "lon": 15.63333, "zoom": 12}, "date": "1897-06-07"}, {"text": {"headline": "P\u00f6chlarn", "text": "Schnitzler war am 1897-06-07 in P\u00f6chlarn"}, "media": {"caption": "Postkarte von P\u00f6chlarn", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK041_602/602/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.2, "line": true, "lon": 15.2, "zoom": 12}, "date": "1897-06-07"}, {"text": {"headline": "Gaming", "text": "Schnitzler war am 1897-06-07 in Gaming"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gaming", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_371/371/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.929, "line": true, "lon": 15.08818, "zoom": 12}, "date": "1897-06-07"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1897-06-12 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1897-06-12"}, {"text": {"headline": "Scheibm\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1897-06-13 in Scheibm\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Scheibm\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.052635, "line": true, "lon": 15.611744, "zoom": 12}, "date": "1897-06-13"}, {"text": {"headline": "Pamsenhof", "text": "Schnitzler war am 1897-06-13 in Pamsenhof"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pamsenhof", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.9044, "line": true, "lon": 15.49918, "zoom": 12}, "date": "1897-06-13"}, {"text": {"headline": "Scheibm\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1897-06-14 in Scheibm\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Scheibm\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.052635, "line": true, "lon": 15.611744, "zoom": 12}, "date": "1897-06-14"}, {"text": {"headline": "Pamsenhof", "text": "Schnitzler war am 1897-06-14 in Pamsenhof"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pamsenhof", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.9044, "line": true, "lon": 15.49918, "zoom": 12}, "date": "1897-06-14"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1897-06-25 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1897-06-25"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1897-07-14 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1897-07-14"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1897-07-14 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1897-07-14"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1897-07-15 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1897-07-15"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1897-07-15 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1897-07-15"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1897-07-22 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1897-07-22"}, {"text": {"headline": "Gmunden", "text": "Schnitzler war am 1897-07-22 in Gmunden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gmunden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK114_425/425/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.91839, "line": true, "lon": 13.79933, "zoom": 12}, "date": "1897-07-22"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1897-07-23 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1897-07-23"}, {"text": {"headline": "Gmunden", "text": "Schnitzler war am 1897-07-23 in Gmunden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gmunden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK114_425/425/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.91839, "line": true, "lon": 13.79933, "zoom": 12}, "date": "1897-07-23"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1897-07-24 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1897-07-24"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1897-08-18 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1897-08-18"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1897-08-30 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1897-08-30"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1897-11-23 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1897-11-23"}, {"text": {"headline": "Prag", "text": "Schnitzler war am 1897-11-27 in Prag"}, "media": {"caption": "Postkarte von Prag", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_083/083/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.08804, "line": true, "lon": 14.42076, "zoom": 12}, "date": "1897-11-27"}]}}