{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-02-21 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1899-02-21"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1899-02-23 in Semmering"}, "media": {"caption": "Postkarte von Semmering", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1899-02-23"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-04-01 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1899-04-01"}, {"text": {"headline": "Graz", "text": "Schnitzler war am 1899-04-01 in Graz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Graz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_403/403/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.06667, "line": true, "lon": 15.45, "zoom": 12}, "date": "1899-04-01"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-04-02 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1899-04-02"}, {"text": {"headline": "Graz", "text": "Schnitzler war am 1899-04-02 in Graz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Graz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_403/403/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.06667, "line": true, "lon": 15.45, "zoom": 12}, "date": "1899-04-02"}, {"text": {"headline": "M\u00fcrzzuschlag", "text": "Schnitzler war am 1899-04-03 in M\u00fcrzzuschlag"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcrzzuschlag", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_483/483/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.6, "line": true, "lon": 15.68333, "zoom": 12}, "date": "1899-04-03"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-04-24 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1899-04-24"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1899-05-02 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1899-05-02"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-05-28 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1899-05-28"}, {"text": {"headline": "Sigmundsherberg", "text": "Schnitzler war am 1899-05-28 in Sigmundsherberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Sigmundsherberg", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.68333, "line": true, "lon": 15.75, "zoom": 12}, "date": "1899-05-28"}, {"text": {"headline": "Rosenburg", "text": "Schnitzler war am 1899-05-28 in Rosenburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Rosenburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_126/126/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.62809, "line": true, "lon": 15.64058, "zoom": 12}, "date": "1899-05-28"}, {"text": {"headline": "Krems", "text": "Schnitzler war am 1899-05-28 in Krems"}, "media": {"caption": "Postkarte von Krems", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK013_543/543/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.40921, "line": true, "lon": 15.61415, "zoom": 12}, "date": "1899-05-28"}, {"text": {"headline": "Wachau", "text": "Schnitzler war am 1899-05-28 in Wachau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wachau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK012_600/600/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.33333, "line": true, "lon": 15.41667, "zoom": 12}, "date": "1899-05-28"}, {"text": {"headline": "Melk", "text": "Schnitzler war am 1899-05-28 in Melk"}, "media": {"caption": "Postkarte von Melk", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_142/142/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.22737, "line": true, "lon": 15.33186, "zoom": 12}, "date": "1899-05-28"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-05-29 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1899-05-29"}, {"text": {"headline": "Sigmundsherberg", "text": "Schnitzler war am 1899-05-29 in Sigmundsherberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Sigmundsherberg", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.68333, "line": true, "lon": 15.75, "zoom": 12}, "date": "1899-05-29"}, {"text": {"headline": "Rosenburg", "text": "Schnitzler war am 1899-05-29 in Rosenburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Rosenburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_126/126/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.62809, "line": true, "lon": 15.64058, "zoom": 12}, "date": "1899-05-29"}, {"text": {"headline": "Krems", "text": "Schnitzler war am 1899-05-29 in Krems"}, "media": {"caption": "Postkarte von Krems", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK013_543/543/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.40921, "line": true, "lon": 15.61415, "zoom": 12}, "date": "1899-05-29"}, {"text": {"headline": "Wachau", "text": "Schnitzler war am 1899-05-29 in Wachau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wachau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK012_600/600/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.33333, "line": true, "lon": 15.41667, "zoom": 12}, "date": "1899-05-29"}, {"text": {"headline": "Melk", "text": "Schnitzler war am 1899-05-29 in Melk"}, "media": {"caption": "Postkarte von Melk", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_142/142/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.22737, "line": true, "lon": 15.33186, "zoom": 12}, "date": "1899-05-29"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-06-15 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1899-06-15"}, {"text": {"headline": "W\u00fcrnitz", "text": "Schnitzler war am 1899-06-17 in W\u00fcrnitz"}, "media": {"caption": "Postkarte von W\u00fcrnitz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_412/412/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.41667, "line": true, "lon": 16.41667, "zoom": 12}, "date": "1899-06-17"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-06-19 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1899-06-19"}, {"text": {"headline": "Gloggnitz", "text": "Schnitzler war am 1899-06-19 in Gloggnitz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gloggnitz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_597/597/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.67487, "line": true, "lon": 15.93893, "zoom": 12}, "date": "1899-06-19"}, {"text": {"headline": "Edlach", "text": "Schnitzler war am 1899-06-19 in Edlach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Edlach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK122_574/574/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69255, "line": true, "lon": 15.80915, "zoom": 12}, "date": "1899-06-19"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-06-20 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1899-06-20"}, {"text": {"headline": "Gloggnitz", "text": "Schnitzler war am 1899-06-20 in Gloggnitz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gloggnitz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_597/597/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.67487, "line": true, "lon": 15.93893, "zoom": 12}, "date": "1899-06-20"}, {"text": {"headline": "Edlach", "text": "Schnitzler war am 1899-06-20 in Edlach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Edlach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK122_574/574/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69255, "line": true, "lon": 15.80915, "zoom": 12}, "date": "1899-06-20"}, {"text": {"headline": "Singerin", "text": "Schnitzler war am 1899-06-20 in Singerin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Singerin", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.772699364848314, "line": true, "lon": 15.73029525389078, "zoom": 12}, "date": "1899-06-20"}, {"text": {"headline": "Gutenstein", "text": "Schnitzler war am 1899-06-20 in Gutenstein"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gutenstein", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.86193, "line": true, "lon": 15.85065, "zoom": 12}, "date": "1899-06-20"}, {"text": {"headline": "Bad V\u00f6slau", "text": "Schnitzler war am 1899-06-20 in Bad V\u00f6slau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad V\u00f6slau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK065_329/329/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.96533, "line": true, "lon": 16.21359, "zoom": 12}, "date": "1899-06-20"}, {"text": {"headline": "Edlach", "text": "Schnitzler war am 1899-06-21 in Edlach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Edlach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK122_574/574/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69255, "line": true, "lon": 15.80915, "zoom": 12}, "date": "1899-06-21"}, {"text": {"headline": "Singerin", "text": "Schnitzler war am 1899-06-21 in Singerin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Singerin", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.772699364848314, "line": true, "lon": 15.73029525389078, "zoom": 12}, "date": "1899-06-21"}, {"text": {"headline": "Gutenstein", "text": "Schnitzler war am 1899-06-21 in Gutenstein"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gutenstein", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.86193, "line": true, "lon": 15.85065, "zoom": 12}, "date": "1899-06-21"}, {"text": {"headline": "Bad V\u00f6slau", "text": "Schnitzler war am 1899-06-21 in Bad V\u00f6slau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad V\u00f6slau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK065_329/329/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.96533, "line": true, "lon": 16.21359, "zoom": 12}, "date": "1899-06-21"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-06-22 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1899-06-22"}, {"text": {"headline": "Belisce", "text": "Schnitzler war am 1899-06-22 in Belisce"}, "media": {"caption": "Postkarte von Belisce", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 45.6799, "line": true, "lon": 18.40073, "zoom": 12}, "date": "1899-06-22"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-06-23 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1899-06-23"}, {"text": {"headline": "Belisce", "text": "Schnitzler war am 1899-06-24 in Belisce"}, "media": {"caption": "Postkarte von Belisce", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 45.6799, "line": true, "lon": 18.40073, "zoom": 12}, "date": "1899-06-24"}, {"text": {"headline": "Orahovica", "text": "Schnitzler war am 1899-06-27 in Orahovica"}, "media": {"caption": "Postkarte von Orahovica", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 45.54, "line": true, "lon": 17.88472, "zoom": 12}, "date": "1899-06-27"}, {"text": {"headline": "Budapest", "text": "Schnitzler war am 1899-06-28 in Budapest"}, "media": {"caption": "Postkarte von Budapest", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK028_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.49801, "line": true, "lon": 19.03991, "zoom": 12}, "date": "1899-06-28"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-06-28 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1899-06-28"}, {"text": {"headline": "Budapest", "text": "Schnitzler war am 1899-06-29 in Budapest"}, "media": {"caption": "Postkarte von Budapest", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK028_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.49801, "line": true, "lon": 19.03991, "zoom": 12}, "date": "1899-06-29"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-06-29 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1899-06-29"}, {"text": {"headline": "W\u00fcrnitz", "text": "Schnitzler war am 1899-07-01 in W\u00fcrnitz"}, "media": {"caption": "Postkarte von W\u00fcrnitz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_412/412/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.41667, "line": true, "lon": 16.41667, "zoom": 12}, "date": "1899-07-01"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-07-11 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1899-07-11"}, {"text": {"headline": "W\u00fcrnitz", "text": "Schnitzler war am 1899-07-13 in W\u00fcrnitz"}, "media": {"caption": "Postkarte von W\u00fcrnitz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK022_412/412/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.41667, "line": true, "lon": 16.41667, "zoom": 12}, "date": "1899-07-13"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-07-17 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1899-07-17"}, {"text": {"headline": "Velden", "text": "Schnitzler war am 1899-07-17 in Velden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Velden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_468/468/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61301, "line": true, "lon": 14.0413, "zoom": 12}, "date": "1899-07-17"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-07-18 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1899-07-18"}, {"text": {"headline": "Velden", "text": "Schnitzler war am 1899-07-18 in Velden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Velden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_468/468/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61301, "line": true, "lon": 14.0413, "zoom": 12}, "date": "1899-07-18"}, {"text": {"headline": "Faaker See", "text": "Schnitzler war am 1899-07-20 in Faaker See"}, "media": {"caption": "Postkarte von Faaker See", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK122_055/055/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.5775, "line": true, "lon": 13.92556, "zoom": 12}, "date": "1899-07-20"}, {"text": {"headline": "Krumpendorf", "text": "Schnitzler war am 1899-07-20 in Krumpendorf"}, "media": {"caption": "Postkarte von Krumpendorf", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK056_430/430/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.63333, "line": true, "lon": 14.21667, "zoom": 12}, "date": "1899-07-20"}, {"text": {"headline": "P\u00f6rtschach", "text": "Schnitzler war am 1899-07-20 in P\u00f6rtschach"}, "media": {"caption": "Postkarte von P\u00f6rtschach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_019/019/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.63639, "line": true, "lon": 14.14639, "zoom": 12}, "date": "1899-07-20"}, {"text": {"headline": "Krumpendorf", "text": "Schnitzler war am 1899-07-21 in Krumpendorf"}, "media": {"caption": "Postkarte von Krumpendorf", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK056_430/430/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.63333, "line": true, "lon": 14.21667, "zoom": 12}, "date": "1899-07-21"}, {"text": {"headline": "P\u00f6rtschach", "text": "Schnitzler war am 1899-07-21 in P\u00f6rtschach"}, "media": {"caption": "Postkarte von P\u00f6rtschach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_019/019/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.63639, "line": true, "lon": 14.14639, "zoom": 12}, "date": "1899-07-21"}, {"text": {"headline": "Krumpendorf", "text": "Schnitzler war am 1899-07-23 in Krumpendorf"}, "media": {"caption": "Postkarte von Krumpendorf", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK056_430/430/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.63333, "line": true, "lon": 14.21667, "zoom": 12}, "date": "1899-07-23"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-07-27 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1899-07-27"}, {"text": {"headline": "Velden", "text": "Schnitzler war am 1899-07-28 in Velden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Velden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_468/468/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61301, "line": true, "lon": 14.0413, "zoom": 12}, "date": "1899-07-28"}, {"text": {"headline": "Villach", "text": "Schnitzler war am 1899-07-28 in Villach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Villach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_104/104/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61028, "line": true, "lon": 13.85583, "zoom": 12}, "date": "1899-07-28"}, {"text": {"headline": "Velden", "text": "Schnitzler war am 1899-07-29 in Velden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Velden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_468/468/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61301, "line": true, "lon": 14.0413, "zoom": 12}, "date": "1899-07-29"}, {"text": {"headline": "Villach", "text": "Schnitzler war am 1899-07-29 in Villach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Villach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_104/104/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61028, "line": true, "lon": 13.85583, "zoom": 12}, "date": "1899-07-29"}, {"text": {"headline": "Tarvis", "text": "Schnitzler war am 1899-07-29 in Tarvis"}, "media": {"caption": "Postkarte von Tarvis", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK098_039/039/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.50567, "line": true, "lon": 13.58689, "zoom": 12}, "date": "1899-07-29"}, {"text": {"headline": "Raiblsee", "text": "Schnitzler war am 1899-07-29 in Raiblsee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Raiblsee", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.42028, "line": true, "lon": 13.565, "zoom": 12}, "date": "1899-07-29"}, {"text": {"headline": "Villach", "text": "Schnitzler war am 1899-07-29 in Villach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Villach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_104/104/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61028, "line": true, "lon": 13.85583, "zoom": 12}, "date": "1899-07-29"}, {"text": {"headline": "Tarvis", "text": "Schnitzler war am 1899-07-30 in Tarvis"}, "media": {"caption": "Postkarte von Tarvis", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK098_039/039/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.50567, "line": true, "lon": 13.58689, "zoom": 12}, "date": "1899-07-30"}, {"text": {"headline": "Raiblsee", "text": "Schnitzler war am 1899-07-30 in Raiblsee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Raiblsee", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.42028, "line": true, "lon": 13.565, "zoom": 12}, "date": "1899-07-30"}, {"text": {"headline": "Villach", "text": "Schnitzler war am 1899-07-30 in Villach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Villach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_104/104/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61028, "line": true, "lon": 13.85583, "zoom": 12}, "date": "1899-07-30"}, {"text": {"headline": "Spital", "text": "Schnitzler war am 1899-07-30 in Spital"}, "media": {"caption": "Postkarte von Spital", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK004_352/352/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.66487, "line": true, "lon": 14.34014, "zoom": 12}, "date": "1899-07-30"}, {"text": {"headline": "Villach", "text": "Schnitzler war am 1899-07-31 in Villach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Villach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_104/104/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61028, "line": true, "lon": 13.85583, "zoom": 12}, "date": "1899-07-31"}, {"text": {"headline": "Spital", "text": "Schnitzler war am 1899-07-31 in Spital"}, "media": {"caption": "Postkarte von Spital", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK004_352/352/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.66487, "line": true, "lon": 14.34014, "zoom": 12}, "date": "1899-07-31"}, {"text": {"headline": "Toblach", "text": "Schnitzler war am 1899-07-31 in Toblach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Toblach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_140/140/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.72878, "line": true, "lon": 12.22225, "zoom": 12}, "date": "1899-07-31"}, {"text": {"headline": "Velden", "text": "Schnitzler war am 1899-08-01 in Velden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Velden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_468/468/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61301, "line": true, "lon": 14.0413, "zoom": 12}, "date": "1899-08-01"}, {"text": {"headline": "Spital", "text": "Schnitzler war am 1899-08-01 in Spital"}, "media": {"caption": "Postkarte von Spital", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK004_352/352/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.66487, "line": true, "lon": 14.34014, "zoom": 12}, "date": "1899-08-01"}, {"text": {"headline": "Toblach", "text": "Schnitzler war am 1899-08-01 in Toblach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Toblach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_140/140/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.72878, "line": true, "lon": 12.22225, "zoom": 12}, "date": "1899-08-01"}, {"text": {"headline": "Velden", "text": "Schnitzler war am 1899-08-02 in Velden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Velden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_468/468/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61301, "line": true, "lon": 14.0413, "zoom": 12}, "date": "1899-08-02"}, {"text": {"headline": "Toblach", "text": "Schnitzler war am 1899-08-02 in Toblach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Toblach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_140/140/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.72878, "line": true, "lon": 12.22225, "zoom": 12}, "date": "1899-08-02"}, {"text": {"headline": "Niederdorf", "text": "Schnitzler war am 1899-08-02 in Niederdorf"}, "media": {"caption": "Postkarte von Niederdorf", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK062_566/566/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.73781, "line": true, "lon": 12.17266, "zoom": 12}, "date": "1899-08-02"}, {"text": {"headline": "Toblach", "text": "Schnitzler war am 1899-08-03 in Toblach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Toblach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_140/140/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.72878, "line": true, "lon": 12.22225, "zoom": 12}, "date": "1899-08-03"}, {"text": {"headline": "Niederdorf", "text": "Schnitzler war am 1899-08-03 in Niederdorf"}, "media": {"caption": "Postkarte von Niederdorf", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK062_566/566/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.73781, "line": true, "lon": 12.17266, "zoom": 12}, "date": "1899-08-03"}, {"text": {"headline": "Prags", "text": "Schnitzler war am 1899-08-03 in Prags"}, "media": {"caption": "Postkarte von Prags", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK036_517/517/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.72023, "line": true, "lon": 12.13339, "zoom": 12}, "date": "1899-08-03"}, {"text": {"headline": "Toblach", "text": "Schnitzler war am 1899-08-04 in Toblach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Toblach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_140/140/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.72878, "line": true, "lon": 12.22225, "zoom": 12}, "date": "1899-08-04"}, {"text": {"headline": "Prags", "text": "Schnitzler war am 1899-08-04 in Prags"}, "media": {"caption": "Postkarte von Prags", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK036_517/517/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.72023, "line": true, "lon": 12.13339, "zoom": 12}, "date": "1899-08-04"}, {"text": {"headline": "Toblach", "text": "Schnitzler war am 1899-08-04 in Toblach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Toblach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_140/140/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.72878, "line": true, "lon": 12.22225, "zoom": 12}, "date": "1899-08-04"}, {"text": {"headline": "Niederdorf", "text": "Schnitzler war am 1899-08-04 in Niederdorf"}, "media": {"caption": "Postkarte von Niederdorf", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK062_566/566/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.73781, "line": true, "lon": 12.17266, "zoom": 12}, "date": "1899-08-04"}, {"text": {"headline": "Toblach", "text": "Schnitzler war am 1899-08-05 in Toblach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Toblach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_140/140/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.72878, "line": true, "lon": 12.22225, "zoom": 12}, "date": "1899-08-05"}, {"text": {"headline": "Niederdorf", "text": "Schnitzler war am 1899-08-05 in Niederdorf"}, "media": {"caption": "Postkarte von Niederdorf", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK062_566/566/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.73781, "line": true, "lon": 12.17266, "zoom": 12}, "date": "1899-08-05"}, {"text": {"headline": "Pl\u00e4tzwiesen", "text": "Schnitzler war am 1899-08-05 in Pl\u00e4tzwiesen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pl\u00e4tzwiesen", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.64949, "line": true, "lon": 12.18531, "zoom": 12}, "date": "1899-08-05"}, {"text": {"headline": "Schluderbach", "text": "Schnitzler war am 1899-08-05 in Schluderbach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Schluderbach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK086_071/071/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.62111, "line": true, "lon": 12.21722, "zoom": 12}, "date": "1899-08-05"}, {"text": {"headline": "Niederdorf", "text": "Schnitzler war am 1899-08-06 in Niederdorf"}, "media": {"caption": "Postkarte von Niederdorf", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK062_566/566/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.73781, "line": true, "lon": 12.17266, "zoom": 12}, "date": "1899-08-06"}, {"text": {"headline": "Pl\u00e4tzwiesen", "text": "Schnitzler war am 1899-08-06 in Pl\u00e4tzwiesen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pl\u00e4tzwiesen", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.64949, "line": true, "lon": 12.18531, "zoom": 12}, "date": "1899-08-06"}, {"text": {"headline": "Schluderbach", "text": "Schnitzler war am 1899-08-06 in Schluderbach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Schluderbach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK086_071/071/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.62111, "line": true, "lon": 12.21722, "zoom": 12}, "date": "1899-08-06"}, {"text": {"headline": "Misurina", "text": "Schnitzler war am 1899-08-06 in Misurina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Misurina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK076_138/138/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.58108, "line": true, "lon": 12.25275, "zoom": 12}, "date": "1899-08-06"}, {"text": {"headline": "Tre Croci", "text": "Schnitzler war am 1899-08-06 in Tre Croci"}, "media": {"caption": "Postkarte von Tre Croci", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.55672, "line": true, "lon": 12.20259, "zoom": 12}, "date": "1899-08-06"}, {"text": {"headline": "Cortina", "text": "Schnitzler war am 1899-08-06 in Cortina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Cortina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_482/482/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.5369, "line": true, "lon": 12.13903, "zoom": 12}, "date": "1899-08-06"}, {"text": {"headline": "Schluderbach", "text": "Schnitzler war am 1899-08-07 in Schluderbach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Schluderbach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK086_071/071/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.62111, "line": true, "lon": 12.21722, "zoom": 12}, "date": "1899-08-07"}, {"text": {"headline": "Misurina", "text": "Schnitzler war am 1899-08-07 in Misurina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Misurina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK076_138/138/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.58108, "line": true, "lon": 12.25275, "zoom": 12}, "date": "1899-08-07"}, {"text": {"headline": "Tre Croci", "text": "Schnitzler war am 1899-08-07 in Tre Croci"}, "media": {"caption": "Postkarte von Tre Croci", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.55672, "line": true, "lon": 12.20259, "zoom": 12}, "date": "1899-08-07"}, {"text": {"headline": "Cortina", "text": "Schnitzler war am 1899-08-07 in Cortina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Cortina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_482/482/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.5369, "line": true, "lon": 12.13903, "zoom": 12}, "date": "1899-08-07"}, {"text": {"headline": "Giau", "text": "Schnitzler war am 1899-08-07 in Giau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Giau", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.48306, "line": true, "lon": 12.05417, "zoom": 12}, "date": "1899-08-07"}, {"text": {"headline": "Caprile", "text": "Schnitzler war am 1899-08-07 in Caprile"}, "media": {"caption": "Postkarte von Caprile", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK107_453/453/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.43783, "line": true, "lon": 11.99438, "zoom": 12}, "date": "1899-08-07"}, {"text": {"headline": "Cortina", "text": "Schnitzler war am 1899-08-08 in Cortina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Cortina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_482/482/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.5369, "line": true, "lon": 12.13903, "zoom": 12}, "date": "1899-08-08"}, {"text": {"headline": "Giau", "text": "Schnitzler war am 1899-08-08 in Giau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Giau", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.48306, "line": true, "lon": 12.05417, "zoom": 12}, "date": "1899-08-08"}, {"text": {"headline": "Caprile", "text": "Schnitzler war am 1899-08-08 in Caprile"}, "media": {"caption": "Postkarte von Caprile", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK107_453/453/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.43783, "line": true, "lon": 11.99438, "zoom": 12}, "date": "1899-08-08"}, {"text": {"headline": "Fedaja", "text": "Schnitzler war am 1899-08-08 in Fedaja"}, "media": {"caption": "Postkarte von Fedaja", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.453595, "line": true, "lon": 11.888349, "zoom": 12}, "date": "1899-08-08"}, {"text": {"headline": "Campitello", "text": "Schnitzler war am 1899-08-08 in Campitello"}, "media": {"caption": "Postkarte von Campitello", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.47632, "line": true, "lon": 11.74199, "zoom": 12}, "date": "1899-08-08"}, {"text": {"headline": "Vigo", "text": "Schnitzler war am 1899-08-08 in Vigo"}, "media": {"caption": "Postkarte von Vigo", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.41898, "line": true, "lon": 11.67418, "zoom": 12}, "date": "1899-08-08"}, {"text": {"headline": "Caprile", "text": "Schnitzler war am 1899-08-09 in Caprile"}, "media": {"caption": "Postkarte von Caprile", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK107_453/453/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.43783, "line": true, "lon": 11.99438, "zoom": 12}, "date": "1899-08-09"}, {"text": {"headline": "Fedaja", "text": "Schnitzler war am 1899-08-09 in Fedaja"}, "media": {"caption": "Postkarte von Fedaja", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.453595, "line": true, "lon": 11.888349, "zoom": 12}, "date": "1899-08-09"}, {"text": {"headline": "Campitello", "text": "Schnitzler war am 1899-08-09 in Campitello"}, "media": {"caption": "Postkarte von Campitello", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.47632, "line": true, "lon": 11.74199, "zoom": 12}, "date": "1899-08-09"}, {"text": {"headline": "Vigo", "text": "Schnitzler war am 1899-08-09 in Vigo"}, "media": {"caption": "Postkarte von Vigo", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.41898, "line": true, "lon": 11.67418, "zoom": 12}, "date": "1899-08-09"}, {"text": {"headline": "Paneveggio", "text": "Schnitzler war am 1899-08-09 in Paneveggio"}, "media": {"caption": "Postkarte von Paneveggio", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.3, "line": true, "lon": 11.73333, "zoom": 12}, "date": "1899-08-09"}, {"text": {"headline": "Vigo", "text": "Schnitzler war am 1899-08-10 in Vigo"}, "media": {"caption": "Postkarte von Vigo", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.41898, "line": true, "lon": 11.67418, "zoom": 12}, "date": "1899-08-10"}, {"text": {"headline": "Paneveggio", "text": "Schnitzler war am 1899-08-10 in Paneveggio"}, "media": {"caption": "Postkarte von Paneveggio", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.3, "line": true, "lon": 11.73333, "zoom": 12}, "date": "1899-08-10"}, {"text": {"headline": "Rollepass", "text": "Schnitzler war am 1899-08-10 in Rollepass"}, "media": {"caption": "Postkarte von Rollepass", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_160/160/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.29636, "line": true, "lon": 11.78852, "zoom": 12}, "date": "1899-08-10"}, {"text": {"headline": "Martino", "text": "Schnitzler war am 1899-08-10 in Martino"}, "media": {"caption": "Postkarte von Martino", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_021/021/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.26667, "line": true, "lon": 11.8, "zoom": 12}, "date": "1899-08-10"}, {"text": {"headline": "Paneveggio", "text": "Schnitzler war am 1899-08-11 in Paneveggio"}, "media": {"caption": "Postkarte von Paneveggio", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.3, "line": true, "lon": 11.73333, "zoom": 12}, "date": "1899-08-11"}, {"text": {"headline": "Rollepass", "text": "Schnitzler war am 1899-08-11 in Rollepass"}, "media": {"caption": "Postkarte von Rollepass", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_160/160/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.29636, "line": true, "lon": 11.78852, "zoom": 12}, "date": "1899-08-11"}, {"text": {"headline": "Martino", "text": "Schnitzler war am 1899-08-12 in Martino"}, "media": {"caption": "Postkarte von Martino", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_021/021/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.26667, "line": true, "lon": 11.8, "zoom": 12}, "date": "1899-08-12"}, {"text": {"headline": "Fonzaso", "text": "Schnitzler war am 1899-08-12 in Fonzaso"}, "media": {"caption": "Postkarte von Fonzaso", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK106_020/020/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.0164, "line": true, "lon": 11.79897, "zoom": 12}, "date": "1899-08-12"}, {"text": {"headline": "Tezze", "text": "Schnitzler war am 1899-08-12 in Tezze"}, "media": {"caption": "Postkarte von Tezze", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 45.69011, "line": true, "lon": 11.70672, "zoom": 12}, "date": "1899-08-12"}, {"text": {"headline": "Trient", "text": "Schnitzler war am 1899-08-12 in Trient"}, "media": {"caption": "Postkarte von Trient", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK009_055/055/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.06787, "line": true, "lon": 11.12108, "zoom": 12}, "date": "1899-08-12"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1899-08-12 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1899-08-12"}, {"text": {"headline": "Martino", "text": "Schnitzler war am 1899-08-13 in Martino"}, "media": {"caption": "Postkarte von Martino", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_021/021/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.26667, "line": true, "lon": 11.8, "zoom": 12}, "date": "1899-08-13"}, {"text": {"headline": "Fonzaso", "text": "Schnitzler war am 1899-08-13 in Fonzaso"}, "media": {"caption": "Postkarte von Fonzaso", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK106_020/020/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.0164, "line": true, "lon": 11.79897, "zoom": 12}, "date": "1899-08-13"}, {"text": {"headline": "Tezze", "text": "Schnitzler war am 1899-08-13 in Tezze"}, "media": {"caption": "Postkarte von Tezze", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 45.69011, "line": true, "lon": 11.70672, "zoom": 12}, "date": "1899-08-13"}, {"text": {"headline": "Trient", "text": "Schnitzler war am 1899-08-13 in Trient"}, "media": {"caption": "Postkarte von Trient", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK009_055/055/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.06787, "line": true, "lon": 11.12108, "zoom": 12}, "date": "1899-08-13"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1899-08-13 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1899-08-13"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1899-08-13 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1899-08-13"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1899-08-14 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1899-08-14"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1899-08-14 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1899-08-14"}, {"text": {"headline": "Igls", "text": "Schnitzler war am 1899-08-14 in Igls"}, "media": {"caption": "Postkarte von Igls", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK108_337/337/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.23333, "line": true, "lon": 11.41667, "zoom": 12}, "date": "1899-08-14"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1899-08-14 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1899-08-14"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1899-08-15 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1899-08-15"}, {"text": {"headline": "Igls", "text": "Schnitzler war am 1899-08-15 in Igls"}, "media": {"caption": "Postkarte von Igls", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK108_337/337/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.23333, "line": true, "lon": 11.41667, "zoom": 12}, "date": "1899-08-15"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1899-08-15 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1899-08-15"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1899-08-15 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1899-08-15"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1899-08-16 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1899-08-16"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1899-08-16 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1899-08-16"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-08-18 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1899-08-18"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1899-09-12 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1899-09-12"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1899-09-12 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1899-09-12"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1899-09-13 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1899-09-13"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1899-09-16 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1899-09-16"}, {"text": {"headline": "N\u00fcrnberg", "text": "Schnitzler war am 1899-09-19 in N\u00fcrnberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von N\u00fcrnberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_024/024/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.45421, "line": true, "lon": 11.07752, "zoom": 12}, "date": "1899-09-19"}, {"text": {"headline": "Frankfurt am Main", "text": "Schnitzler war am 1899-09-24 in Frankfurt am Main"}, "media": {"caption": "Postkarte von Frankfurt am Main", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_495/495/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.11552, "line": true, "lon": 8.68417, "zoom": 12}, "date": "1899-09-24"}, {"text": {"headline": "Wiesbaden", "text": "Schnitzler war am 1899-09-24 in Wiesbaden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wiesbaden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_093/093/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.08258, "line": true, "lon": 8.24932, "zoom": 12}, "date": "1899-09-24"}, {"text": {"headline": "Frankfurt am Main", "text": "Schnitzler war am 1899-09-25 in Frankfurt am Main"}, "media": {"caption": "Postkarte von Frankfurt am Main", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_495/495/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.11552, "line": true, "lon": 8.68417, "zoom": 12}, "date": "1899-09-25"}, {"text": {"headline": "Wiesbaden", "text": "Schnitzler war am 1899-09-27 in Wiesbaden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wiesbaden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_093/093/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.08258, "line": true, "lon": 8.24932, "zoom": 12}, "date": "1899-09-27"}, {"text": {"headline": "Biebrich", "text": "Schnitzler war am 1899-09-27 in Biebrich"}, "media": {"caption": "Postkarte von Biebrich", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 50.0415, "line": true, "lon": 8.24878, "zoom": 12}, "date": "1899-09-27"}, {"text": {"headline": "Mainz", "text": "Schnitzler war am 1899-09-27 in Mainz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Mainz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK078_035/035/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.98419, "line": true, "lon": 8.2791, "zoom": 12}, "date": "1899-09-27"}, {"text": {"headline": "Wiesbaden", "text": "Schnitzler war am 1899-09-28 in Wiesbaden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wiesbaden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_093/093/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.08258, "line": true, "lon": 8.24932, "zoom": 12}, "date": "1899-09-28"}, {"text": {"headline": "Biebrich", "text": "Schnitzler war am 1899-09-28 in Biebrich"}, "media": {"caption": "Postkarte von Biebrich", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 50.0415, "line": true, "lon": 8.24878, "zoom": 12}, "date": "1899-09-28"}, {"text": {"headline": "Mainz", "text": "Schnitzler war am 1899-09-28 in Mainz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Mainz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK078_035/035/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.98419, "line": true, "lon": 8.2791, "zoom": 12}, "date": "1899-09-28"}, {"text": {"headline": "Wiesbaden", "text": "Schnitzler war am 1899-09-30 in Wiesbaden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wiesbaden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_093/093/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.08258, "line": true, "lon": 8.24932, "zoom": 12}, "date": "1899-09-30"}, {"text": {"headline": "R\u00fcdesheim", "text": "Schnitzler war am 1899-09-30 in R\u00fcdesheim"}, "media": {"caption": "Postkarte von R\u00fcdesheim", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_545/545/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.98214, "line": true, "lon": 7.92964, "zoom": 12}, "date": "1899-09-30"}, {"text": {"headline": "Wiesbaden", "text": "Schnitzler war am 1899-10-01 in Wiesbaden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wiesbaden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_093/093/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.08258, "line": true, "lon": 8.24932, "zoom": 12}, "date": "1899-10-01"}, {"text": {"headline": "R\u00fcdesheim", "text": "Schnitzler war am 1899-10-01 in R\u00fcdesheim"}, "media": {"caption": "Postkarte von R\u00fcdesheim", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_545/545/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.98214, "line": true, "lon": 7.92964, "zoom": 12}, "date": "1899-10-01"}, {"text": {"headline": "Wiesbaden", "text": "Schnitzler war am 1899-10-02 in Wiesbaden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wiesbaden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_093/093/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.08258, "line": true, "lon": 8.24932, "zoom": 12}, "date": "1899-10-02"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1899-10-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1899-10-03"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1899-10-07 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1899-10-07"}, {"text": {"headline": "Wiesbaden", "text": "Schnitzler war am 1899-10-08 in Wiesbaden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wiesbaden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_093/093/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.08258, "line": true, "lon": 8.24932, "zoom": 12}, "date": "1899-10-08"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1899-10-08 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1899-10-08"}, {"text": {"headline": "Wiesbaden", "text": "Schnitzler war am 1899-10-09 in Wiesbaden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wiesbaden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_093/093/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.08258, "line": true, "lon": 8.24932, "zoom": 12}, "date": "1899-10-09"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1899-10-11 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1899-10-11"}]}}