{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1901-03-02 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1901-03-02"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1901-03-02 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1901-03-02"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1901-03-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1901-03-03"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1901-03-10 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1901-03-10"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1901-03-25 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1901-03-25"}, {"text": {"headline": "Nizza", "text": "Schnitzler war am 1901-03-27 in Nizza"}, "media": {"caption": "Postkarte von Nizza", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK123_369/369/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 43.70313, "line": true, "lon": 7.26608, "zoom": 12}, "date": "1901-03-27"}, {"text": {"headline": "Cannes", "text": "Schnitzler war am 1901-03-27 in Cannes"}, "media": {"caption": "Postkarte von Cannes", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK107_418/418/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 43.55135, "line": true, "lon": 7.01275, "zoom": 12}, "date": "1901-03-27"}, {"text": {"headline": "Monte Carlo", "text": "Schnitzler war am 1901-03-27 in Monte Carlo"}, "media": {"caption": "Postkarte von Monte Carlo", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK084_438/438/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 43.73976, "line": true, "lon": 7.42732, "zoom": 12}, "date": "1901-03-27"}, {"text": {"headline": "Nizza", "text": "Schnitzler war am 1901-03-28 in Nizza"}, "media": {"caption": "Postkarte von Nizza", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK123_369/369/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 43.70313, "line": true, "lon": 7.26608, "zoom": 12}, "date": "1901-03-28"}, {"text": {"headline": "Cannes", "text": "Schnitzler war am 1901-03-28 in Cannes"}, "media": {"caption": "Postkarte von Cannes", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK107_418/418/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 43.55135, "line": true, "lon": 7.01275, "zoom": 12}, "date": "1901-03-28"}, {"text": {"headline": "Monte Carlo", "text": "Schnitzler war am 1901-03-28 in Monte Carlo"}, "media": {"caption": "Postkarte von Monte Carlo", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK084_438/438/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 43.73976, "line": true, "lon": 7.42732, "zoom": 12}, "date": "1901-03-28"}, {"text": {"headline": "Nizza", "text": "Schnitzler war am 1901-03-28 in Nizza"}, "media": {"caption": "Postkarte von Nizza", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK123_369/369/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 43.70313, "line": true, "lon": 7.26608, "zoom": 12}, "date": "1901-03-28"}, {"text": {"headline": "Genua", "text": "Schnitzler war am 1901-03-28 in Genua"}, "media": {"caption": "Postkarte von Genua", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_505/505/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 44.40478, "line": true, "lon": 8.94439, "zoom": 12}, "date": "1901-03-28"}, {"text": {"headline": "Nizza", "text": "Schnitzler war am 1901-03-29 in Nizza"}, "media": {"caption": "Postkarte von Nizza", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK123_369/369/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 43.70313, "line": true, "lon": 7.26608, "zoom": 12}, "date": "1901-03-29"}, {"text": {"headline": "Genua", "text": "Schnitzler war am 1901-03-30 in Genua"}, "media": {"caption": "Postkarte von Genua", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_505/505/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 44.40478, "line": true, "lon": 8.94439, "zoom": 12}, "date": "1901-03-30"}, {"text": {"headline": "Pisa", "text": "Schnitzler war am 1901-03-30 in Pisa"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pisa", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK076_310/310/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 43.70853, "line": true, "lon": 10.4036, "zoom": 12}, "date": "1901-03-30"}, {"text": {"headline": "Rom", "text": "Schnitzler war am 1901-03-30 in Rom"}, "media": {"caption": "Postkarte von Rom", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_185/185/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 41.89193, "line": true, "lon": 12.51133, "zoom": 12}, "date": "1901-03-30"}, {"text": {"headline": "Genua", "text": "Schnitzler war am 1901-03-31 in Genua"}, "media": {"caption": "Postkarte von Genua", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_505/505/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 44.40478, "line": true, "lon": 8.94439, "zoom": 12}, "date": "1901-03-31"}, {"text": {"headline": "Pisa", "text": "Schnitzler war am 1901-03-31 in Pisa"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pisa", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK076_310/310/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 43.70853, "line": true, "lon": 10.4036, "zoom": 12}, "date": "1901-03-31"}, {"text": {"headline": "Rom", "text": "Schnitzler war am 1901-04-11 in Rom"}, "media": {"caption": "Postkarte von Rom", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_185/185/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 41.89193, "line": true, "lon": 12.51133, "zoom": 12}, "date": "1901-04-11"}, {"text": {"headline": "Florenz", "text": "Schnitzler war am 1901-04-11 in Florenz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Florenz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK123_580/580/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 43.77925, "line": true, "lon": 11.24626, "zoom": 12}, "date": "1901-04-11"}, {"text": {"headline": "Rom", "text": "Schnitzler war am 1901-04-12 in Rom"}, "media": {"caption": "Postkarte von Rom", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_185/185/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 41.89193, "line": true, "lon": 12.51133, "zoom": 12}, "date": "1901-04-12"}, {"text": {"headline": "Florenz", "text": "Schnitzler war am 1901-04-17 in Florenz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Florenz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK123_580/580/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 43.77925, "line": true, "lon": 11.24626, "zoom": 12}, "date": "1901-04-17"}, {"text": {"headline": "Bologna", "text": "Schnitzler war am 1901-04-17 in Bologna"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bologna", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK076_221/221/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 44.49381, "line": true, "lon": 11.33875, "zoom": 12}, "date": "1901-04-17"}, {"text": {"headline": "Florenz", "text": "Schnitzler war am 1901-04-18 in Florenz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Florenz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK123_580/580/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 43.77925, "line": true, "lon": 11.24626, "zoom": 12}, "date": "1901-04-18"}, {"text": {"headline": "Bologna", "text": "Schnitzler war am 1901-04-19 in Bologna"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bologna", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK076_221/221/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 44.49381, "line": true, "lon": 11.33875, "zoom": 12}, "date": "1901-04-19"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1901-05-28 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1901-05-28"}, {"text": {"headline": "Hinterbr\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1901-06-02 in Hinterbr\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hinterbr\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.08611, "line": true, "lon": 16.24809, "zoom": 12}, "date": "1901-06-02"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1901-06-02 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1901-06-02"}, {"text": {"headline": "Hinterbr\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1901-06-03 in Hinterbr\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hinterbr\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.08611, "line": true, "lon": 16.24809, "zoom": 12}, "date": "1901-06-03"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1901-06-03 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1901-06-03"}, {"text": {"headline": "Hinterbr\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1901-06-04 in Hinterbr\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hinterbr\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.08611, "line": true, "lon": 16.24809, "zoom": 12}, "date": "1901-06-04"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1901-06-04 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1901-06-04"}, {"text": {"headline": "Hinterbr\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1901-06-05 in Hinterbr\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hinterbr\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.08611, "line": true, "lon": 16.24809, "zoom": 12}, "date": "1901-06-05"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1901-06-05 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1901-06-05"}, {"text": {"headline": "Hinterbr\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1901-06-06 in Hinterbr\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hinterbr\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.08611, "line": true, "lon": 16.24809, "zoom": 12}, "date": "1901-06-06"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1901-06-06 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1901-06-06"}, {"text": {"headline": "Hinterbr\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1901-06-07 in Hinterbr\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hinterbr\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.08611, "line": true, "lon": 16.24809, "zoom": 12}, "date": "1901-06-07"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1901-06-07 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1901-06-07"}, {"text": {"headline": "Hinterbr\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1901-06-08 in Hinterbr\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hinterbr\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.08611, "line": true, "lon": 16.24809, "zoom": 12}, "date": "1901-06-08"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1901-06-08 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1901-06-08"}, {"text": {"headline": "Hinterbr\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1901-06-09 in Hinterbr\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hinterbr\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.08611, "line": true, "lon": 16.24809, "zoom": 12}, "date": "1901-06-09"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1901-06-09 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1901-06-09"}, {"text": {"headline": "Hinterbr\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1901-06-10 in Hinterbr\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hinterbr\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.08611, "line": true, "lon": 16.24809, "zoom": 12}, "date": "1901-06-10"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1901-06-10 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1901-06-10"}, {"text": {"headline": "Hinterbr\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1901-06-11 in Hinterbr\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hinterbr\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.08611, "line": true, "lon": 16.24809, "zoom": 12}, "date": "1901-06-11"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1901-06-11 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1901-06-11"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1901-06-11 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1901-06-11"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1901-06-11 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1901-06-11"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1901-06-12 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1901-06-12"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1901-06-12 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1901-06-12"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1901-06-12 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1901-06-12"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1901-06-13 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1901-06-13"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1901-06-13 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1901-06-13"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1901-06-14 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1901-06-14"}, {"text": {"headline": "Berchtesgaden", "text": "Schnitzler war am 1901-06-14 in Berchtesgaden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berchtesgaden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK114_020/020/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.63236, "line": true, "lon": 13.00187, "zoom": 12}, "date": "1901-06-14"}, {"text": {"headline": "K\u00f6nigssee", "text": "Schnitzler war am 1901-06-14 in K\u00f6nigssee"}, "media": {"caption": "Postkarte von K\u00f6nigssee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_327/327/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.55567, "line": true, "lon": 12.97802, "zoom": 12}, "date": "1901-06-14"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1901-06-14 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1901-06-14"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1901-06-15 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1901-06-15"}, {"text": {"headline": "Berchtesgaden", "text": "Schnitzler war am 1901-06-15 in Berchtesgaden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berchtesgaden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK114_020/020/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.63236, "line": true, "lon": 13.00187, "zoom": 12}, "date": "1901-06-15"}, {"text": {"headline": "K\u00f6nigssee", "text": "Schnitzler war am 1901-06-15 in K\u00f6nigssee"}, "media": {"caption": "Postkarte von K\u00f6nigssee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_327/327/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.55567, "line": true, "lon": 12.97802, "zoom": 12}, "date": "1901-06-15"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1901-06-15 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1901-06-15"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1901-06-16 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1901-06-16"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1901-06-16 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1901-06-16"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1901-06-17 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1901-06-17"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1901-06-17 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1901-06-17"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1901-06-18 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1901-06-18"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1901-06-18 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1901-06-18"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1901-06-19 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1901-06-19"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1901-06-19 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1901-06-19"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1901-06-20 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1901-06-20"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1901-06-20 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1901-06-20"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1901-06-21 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1901-06-21"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1901-06-21 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1901-06-21"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1901-06-22 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1901-06-22"}, {"text": {"headline": "Reichenhall", "text": "Schnitzler war am 1901-06-22 in Reichenhall"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenhall", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_063/063/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.72947, "line": true, "lon": 12.87819, "zoom": 12}, "date": "1901-06-22"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1901-06-22 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1901-06-22"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1901-06-23 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1901-06-23"}, {"text": {"headline": "Reichenhall", "text": "Schnitzler war am 1901-06-23 in Reichenhall"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenhall", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_063/063/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.72947, "line": true, "lon": 12.87819, "zoom": 12}, "date": "1901-06-23"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1901-06-23 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1901-06-23"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1901-06-24 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1901-06-24"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1901-06-24 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1901-06-24"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1901-06-25 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1901-06-25"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1901-06-25 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1901-06-25"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1901-06-26 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1901-06-26"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1901-06-28 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1901-06-28"}, {"text": {"headline": "Landeck", "text": "Schnitzler war am 1901-06-28 in Landeck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Landeck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_066/066/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.12575, "line": true, "lon": 10.56679, "zoom": 12}, "date": "1901-06-28"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1901-06-29 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1901-06-29"}, {"text": {"headline": "Landeck", "text": "Schnitzler war am 1901-06-30 in Landeck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Landeck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_066/066/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.12575, "line": true, "lon": 10.56679, "zoom": 12}, "date": "1901-06-30"}, {"text": {"headline": "Langen am Arlberg", "text": "Schnitzler war am 1901-06-30 in Langen am Arlberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Langen am Arlberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK009_010/010/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.13333, "line": true, "lon": 10.11667, "zoom": 12}, "date": "1901-06-30"}, {"text": {"headline": "St. Anton", "text": "Schnitzler war am 1901-06-30 in St. Anton"}, "media": {"caption": "Postkarte von St. Anton", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_590/590/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.1275, "line": true, "lon": 10.26372, "zoom": 12}, "date": "1901-06-30"}, {"text": {"headline": "Landeck", "text": "Schnitzler war am 1901-07-01 in Landeck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Landeck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_066/066/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.12575, "line": true, "lon": 10.56679, "zoom": 12}, "date": "1901-07-01"}, {"text": {"headline": "Langen am Arlberg", "text": "Schnitzler war am 1901-07-01 in Langen am Arlberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Langen am Arlberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK009_010/010/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.13333, "line": true, "lon": 10.11667, "zoom": 12}, "date": "1901-07-01"}, {"text": {"headline": "St. Anton", "text": "Schnitzler war am 1901-07-10 in St. Anton"}, "media": {"caption": "Postkarte von St. Anton", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_590/590/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.1275, "line": true, "lon": 10.26372, "zoom": 12}, "date": "1901-07-10"}, {"text": {"headline": "Feldkirch", "text": "Schnitzler war am 1901-07-10 in Feldkirch"}, "media": {"caption": "Postkarte von Feldkirch", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_574/574/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.23306, "line": true, "lon": 9.6, "zoom": 12}, "date": "1901-07-10"}, {"text": {"headline": "St. Anton", "text": "Schnitzler war am 1901-07-11 in St. Anton"}, "media": {"caption": "Postkarte von St. Anton", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_590/590/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.1275, "line": true, "lon": 10.26372, "zoom": 12}, "date": "1901-07-11"}, {"text": {"headline": "Feldkirch", "text": "Schnitzler war am 1901-07-11 in Feldkirch"}, "media": {"caption": "Postkarte von Feldkirch", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_574/574/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.23306, "line": true, "lon": 9.6, "zoom": 12}, "date": "1901-07-11"}, {"text": {"headline": "St. Anton", "text": "Schnitzler war am 1901-07-12 in St. Anton"}, "media": {"caption": "Postkarte von St. Anton", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_590/590/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.1275, "line": true, "lon": 10.26372, "zoom": 12}, "date": "1901-07-12"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1901-07-13 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1901-07-13"}, {"text": {"headline": "Brenner", "text": "Schnitzler war am 1901-07-13 in Brenner"}, "media": {"caption": "Postkarte von Brenner", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_130/130/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.00528, "line": true, "lon": 11.50836, "zoom": 12}, "date": "1901-07-13"}, {"text": {"headline": "Vahrn", "text": "Schnitzler war am 1901-07-13 in Vahrn"}, "media": {"caption": "Postkarte von Vahrn", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK072_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.73901, "line": true, "lon": 11.63749, "zoom": 12}, "date": "1901-07-13"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1901-07-14 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1901-07-14"}, {"text": {"headline": "Brenner", "text": "Schnitzler war am 1901-07-14 in Brenner"}, "media": {"caption": "Postkarte von Brenner", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_130/130/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.00528, "line": true, "lon": 11.50836, "zoom": 12}, "date": "1901-07-14"}, {"text": {"headline": "Vahrn", "text": "Schnitzler war am 1901-07-15 in Vahrn"}, "media": {"caption": "Postkarte von Vahrn", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK072_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.73901, "line": true, "lon": 11.63749, "zoom": 12}, "date": "1901-07-15"}, {"text": {"headline": "Brixen", "text": "Schnitzler war am 1901-07-15 in Brixen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Brixen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK097_500/500/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.71503, "line": true, "lon": 11.65598, "zoom": 12}, "date": "1901-07-15"}, {"text": {"headline": "Vahrn", "text": "Schnitzler war am 1901-07-16 in Vahrn"}, "media": {"caption": "Postkarte von Vahrn", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK072_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.73901, "line": true, "lon": 11.63749, "zoom": 12}, "date": "1901-07-16"}, {"text": {"headline": "Brixen", "text": "Schnitzler war am 1901-07-16 in Brixen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Brixen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK097_500/500/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.71503, "line": true, "lon": 11.65598, "zoom": 12}, "date": "1901-07-16"}, {"text": {"headline": "Waidbruck", "text": "Schnitzler war am 1901-07-16 in Waidbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Waidbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_046/046/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.59712, "line": true, "lon": 11.53088, "zoom": 12}, "date": "1901-07-16"}, {"text": {"headline": "Dreikirchen", "text": "Schnitzler war am 1901-07-16 in Dreikirchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Dreikirchen", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.622653, "line": true, "lon": 11.512758, "zoom": 12}, "date": "1901-07-16"}, {"text": {"headline": "Vahrn", "text": "Schnitzler war am 1901-07-17 in Vahrn"}, "media": {"caption": "Postkarte von Vahrn", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK072_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.73901, "line": true, "lon": 11.63749, "zoom": 12}, "date": "1901-07-17"}, {"text": {"headline": "Waidbruck", "text": "Schnitzler war am 1901-07-17 in Waidbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Waidbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_046/046/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.59712, "line": true, "lon": 11.53088, "zoom": 12}, "date": "1901-07-17"}, {"text": {"headline": "Dreikirchen", "text": "Schnitzler war am 1901-07-17 in Dreikirchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Dreikirchen", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.622653, "line": true, "lon": 11.512758, "zoom": 12}, "date": "1901-07-17"}, {"text": {"headline": "Vahrn", "text": "Schnitzler war am 1901-07-18 in Vahrn"}, "media": {"caption": "Postkarte von Vahrn", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK072_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.73901, "line": true, "lon": 11.63749, "zoom": 12}, "date": "1901-07-18"}, {"text": {"headline": "Franzensfeste", "text": "Schnitzler war am 1901-07-18 in Franzensfeste"}, "media": {"caption": "Postkarte von Franzensfeste", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.78333, "line": true, "lon": 11.6, "zoom": 12}, "date": "1901-07-18"}, {"text": {"headline": "Vahrn", "text": "Schnitzler war am 1901-07-19 in Vahrn"}, "media": {"caption": "Postkarte von Vahrn", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK072_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.73901, "line": true, "lon": 11.63749, "zoom": 12}, "date": "1901-07-19"}, {"text": {"headline": "Franzensfeste", "text": "Schnitzler war am 1901-07-19 in Franzensfeste"}, "media": {"caption": "Postkarte von Franzensfeste", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.78333, "line": true, "lon": 11.6, "zoom": 12}, "date": "1901-07-19"}, {"text": {"headline": "Vahrn", "text": "Schnitzler war am 1901-07-23 in Vahrn"}, "media": {"caption": "Postkarte von Vahrn", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK072_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.73901, "line": true, "lon": 11.63749, "zoom": 12}, "date": "1901-07-23"}, {"text": {"headline": "Karersee", "text": "Schnitzler war am 1901-07-23 in Karersee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Karersee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK066_389/389/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.41147, "line": true, "lon": 11.58817, "zoom": 12}, "date": "1901-07-23"}, {"text": {"headline": "Vahrn", "text": "Schnitzler war am 1901-07-24 in Vahrn"}, "media": {"caption": "Postkarte von Vahrn", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK072_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.73901, "line": true, "lon": 11.63749, "zoom": 12}, "date": "1901-07-24"}, {"text": {"headline": "Karersee", "text": "Schnitzler war am 1901-07-24 in Karersee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Karersee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK066_389/389/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.41147, "line": true, "lon": 11.58817, "zoom": 12}, "date": "1901-07-24"}, {"text": {"headline": "Wei\u00dflahnbad", "text": "Schnitzler war am 1901-07-24 in Wei\u00dflahnbad"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wei\u00dflahnbad", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.47655, "line": true, "lon": 11.55704, "zoom": 12}, "date": "1901-07-24"}, {"text": {"headline": "Vahrn", "text": "Schnitzler war am 1901-07-25 in Vahrn"}, "media": {"caption": "Postkarte von Vahrn", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK072_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.73901, "line": true, "lon": 11.63749, "zoom": 12}, "date": "1901-07-25"}, {"text": {"headline": "Wei\u00dflahnbad", "text": "Schnitzler war am 1901-07-25 in Wei\u00dflahnbad"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wei\u00dflahnbad", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.47655, "line": true, "lon": 11.55704, "zoom": 12}, "date": "1901-07-25"}, {"text": {"headline": "Vahrn", "text": "Schnitzler war am 1901-08-07 in Vahrn"}, "media": {"caption": "Postkarte von Vahrn", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK072_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.73901, "line": true, "lon": 11.63749, "zoom": 12}, "date": "1901-08-07"}, {"text": {"headline": "Welsberg", "text": "Schnitzler war am 1901-08-07 in Welsberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1901-08-07"}, {"text": {"headline": "Vahrn", "text": "Schnitzler war am 1901-08-08 in Vahrn"}, "media": {"caption": "Postkarte von Vahrn", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK072_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.73901, "line": true, "lon": 11.63749, "zoom": 12}, "date": "1901-08-08"}, {"text": {"headline": "Welsberg", "text": "Schnitzler war am 1901-08-08 in Welsberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1901-08-08"}, {"text": {"headline": "Vahrn", "text": "Schnitzler war am 1901-08-09 in Vahrn"}, "media": {"caption": "Postkarte von Vahrn", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK072_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.73901, "line": true, "lon": 11.63749, "zoom": 12}, "date": "1901-08-09"}, {"text": {"headline": "Welsberg", "text": "Schnitzler war am 1901-08-09 in Welsberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1901-08-09"}, {"text": {"headline": "Vahrn", "text": "Schnitzler war am 1901-08-10 in Vahrn"}, "media": {"caption": "Postkarte von Vahrn", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK072_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.73901, "line": true, "lon": 11.63749, "zoom": 12}, "date": "1901-08-10"}, {"text": {"headline": "Welsberg", "text": "Schnitzler war am 1901-08-10 in Welsberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1901-08-10"}, {"text": {"headline": "Vahrn", "text": "Schnitzler war am 1901-08-11 in Vahrn"}, "media": {"caption": "Postkarte von Vahrn", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK072_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.73901, "line": true, "lon": 11.63749, "zoom": 12}, "date": "1901-08-11"}, {"text": {"headline": "Welsberg", "text": "Schnitzler war am 1901-08-11 in Welsberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1901-08-11"}, {"text": {"headline": "Vahrn", "text": "Schnitzler war am 1901-08-12 in Vahrn"}, "media": {"caption": "Postkarte von Vahrn", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK072_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.73901, "line": true, "lon": 11.63749, "zoom": 12}, "date": "1901-08-12"}, {"text": {"headline": "Welsberg", "text": "Schnitzler war am 1901-08-12 in Welsberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1901-08-12"}, {"text": {"headline": "Vahrn", "text": "Schnitzler war am 1901-08-12 in Vahrn"}, "media": {"caption": "Postkarte von Vahrn", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK072_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.73901, "line": true, "lon": 11.63749, "zoom": 12}, "date": "1901-08-12"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1901-08-12 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1901-08-12"}, {"text": {"headline": "Vahrn", "text": "Schnitzler war am 1901-08-13 in Vahrn"}, "media": {"caption": "Postkarte von Vahrn", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK072_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.73901, "line": true, "lon": 11.63749, "zoom": 12}, "date": "1901-08-13"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1901-08-14 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1901-08-14"}, {"text": {"headline": "Trient", "text": "Schnitzler war am 1901-08-14 in Trient"}, "media": {"caption": "Postkarte von Trient", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK009_055/055/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.06787, "line": true, "lon": 11.12108, "zoom": 12}, "date": "1901-08-14"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1901-08-15 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1901-08-15"}, {"text": {"headline": "Trient", "text": "Schnitzler war am 1901-08-15 in Trient"}, "media": {"caption": "Postkarte von Trient", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK009_055/055/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.06787, "line": true, "lon": 11.12108, "zoom": 12}, "date": "1901-08-15"}, {"text": {"headline": "Welsberg", "text": "Schnitzler war am 1901-08-15 in Welsberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1901-08-15"}, {"text": {"headline": "Trient", "text": "Schnitzler war am 1901-08-16 in Trient"}, "media": {"caption": "Postkarte von Trient", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK009_055/055/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.06787, "line": true, "lon": 11.12108, "zoom": 12}, "date": "1901-08-16"}, {"text": {"headline": "Welsberg", "text": "Schnitzler war am 1901-08-24 in Welsberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1901-08-24"}, {"text": {"headline": "Prags", "text": "Schnitzler war am 1901-08-24 in Prags"}, "media": {"caption": "Postkarte von Prags", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK036_517/517/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.72023, "line": true, "lon": 12.13339, "zoom": 12}, "date": "1901-08-24"}, {"text": {"headline": "Welsberg", "text": "Schnitzler war am 1901-08-25 in Welsberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1901-08-25"}, {"text": {"headline": "Prags", "text": "Schnitzler war am 1901-08-25 in Prags"}, "media": {"caption": "Postkarte von Prags", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK036_517/517/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.72023, "line": true, "lon": 12.13339, "zoom": 12}, "date": "1901-08-25"}, {"text": {"headline": "Welsberg", "text": "Schnitzler war am 1901-08-26 in Welsberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1901-08-26"}, {"text": {"headline": "Villach", "text": "Schnitzler war am 1901-08-27 in Villach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Villach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_104/104/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61028, "line": true, "lon": 13.85583, "zoom": 12}, "date": "1901-08-27"}, {"text": {"headline": "P\u00f6rtschach", "text": "Schnitzler war am 1901-08-29 in P\u00f6rtschach"}, "media": {"caption": "Postkarte von P\u00f6rtschach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_019/019/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.63639, "line": true, "lon": 14.14639, "zoom": 12}, "date": "1901-08-29"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1901-09-18 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1901-09-18"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1901-09-20 in Semmering"}, "media": {"caption": "Postkarte von Semmering", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1901-09-20"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1901-11-10 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1901-11-10"}, {"text": {"headline": "Payerbach", "text": "Schnitzler war am 1901-11-14 in Payerbach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Payerbach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK061_243/243/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69209, "line": true, "lon": 15.8634, "zoom": 12}, "date": "1901-11-14"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1901-12-28 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1901-12-28"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1901-12-28 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1901-12-28"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1901-12-29 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1901-12-29"}]}}