{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1906-01-21 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1906-01-21"}, {"text": {"headline": "Breslau", "text": "Schnitzler war am 1906-01-21 in Breslau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Breslau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_081/081/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 51.1, "line": true, "lon": 17.03333, "zoom": 12}, "date": "1906-01-21"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1906-01-22 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1906-01-22"}, {"text": {"headline": "Breslau", "text": "Schnitzler war am 1906-01-23 in Breslau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Breslau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_081/081/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 51.1, "line": true, "lon": 17.03333, "zoom": 12}, "date": "1906-01-23"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1906-02-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1906-02-03"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1906-02-03 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1906-02-03"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1906-02-04 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1906-02-04"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1906-02-06 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1906-02-06"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1906-02-12 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1906-02-12"}, {"text": {"headline": "Dresden", "text": "Schnitzler war am 1906-02-12 in Dresden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Dresden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_474/474/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 51.05089, "line": true, "lon": 13.73832, "zoom": 12}, "date": "1906-02-12"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1906-02-13 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1906-02-13"}, {"text": {"headline": "Dresden", "text": "Schnitzler war am 1906-02-18 in Dresden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Dresden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_474/474/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 51.05089, "line": true, "lon": 13.73832, "zoom": 12}, "date": "1906-02-18"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1906-02-27 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1906-02-27"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1906-05-06 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1906-05-06"}, {"text": {"headline": "Hinterbr\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1906-05-15 in Hinterbr\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hinterbr\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.08611, "line": true, "lon": 16.24809, "zoom": 12}, "date": "1906-05-15"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1906-06-25 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1906-06-25"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1906-06-25 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1906-06-25"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1906-06-26 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1906-06-26"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1906-06-27 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1906-06-27"}, {"text": {"headline": "Kopenhagen", "text": "Schnitzler war am 1906-06-27 in Kopenhagen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kopenhagen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_382/382/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 55.67594, "line": true, "lon": 12.56553, "zoom": 12}, "date": "1906-06-27"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1906-06-28 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1906-06-28"}, {"text": {"headline": "Kopenhagen", "text": "Schnitzler war am 1906-06-28 in Kopenhagen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kopenhagen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_382/382/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 55.67594, "line": true, "lon": 12.56553, "zoom": 12}, "date": "1906-06-28"}, {"text": {"headline": "Marienlyst", "text": "Schnitzler war am 1906-06-28 in Marienlyst"}, "media": {"caption": "Postkarte von Marienlyst", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 55.00186, "line": true, "lon": 11.92716, "zoom": 12}, "date": "1906-06-28"}, {"text": {"headline": "Kopenhagen", "text": "Schnitzler war am 1906-06-29 in Kopenhagen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kopenhagen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_382/382/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 55.67594, "line": true, "lon": 12.56553, "zoom": 12}, "date": "1906-06-29"}, {"text": {"headline": "Marienlyst", "text": "Schnitzler war am 1906-07-01 in Marienlyst"}, "media": {"caption": "Postkarte von Marienlyst", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 55.00186, "line": true, "lon": 11.92716, "zoom": 12}, "date": "1906-07-01"}, {"text": {"headline": "Kopenhagen", "text": "Schnitzler war am 1906-07-02 in Kopenhagen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kopenhagen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_382/382/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 55.67594, "line": true, "lon": 12.56553, "zoom": 12}, "date": "1906-07-02"}, {"text": {"headline": "Marienlyst", "text": "Schnitzler war am 1906-07-05 in Marienlyst"}, "media": {"caption": "Postkarte von Marienlyst", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 55.00186, "line": true, "lon": 11.92716, "zoom": 12}, "date": "1906-07-05"}, {"text": {"headline": "Hiller\u00f6d", "text": "Schnitzler war am 1906-07-05 in Hiller\u00f6d"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hiller\u00f6d", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 55.92791, "line": true, "lon": 12.30081, "zoom": 12}, "date": "1906-07-05"}, {"text": {"headline": "Gilleleje", "text": "Schnitzler war am 1906-07-05 in Gilleleje"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gilleleje", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 56.12196, "line": true, "lon": 12.31056, "zoom": 12}, "date": "1906-07-05"}, {"text": {"headline": "Hornbaek", "text": "Schnitzler war am 1906-07-05 in Hornbaek"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hornbaek", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 56.08541, "line": true, "lon": 12.45049, "zoom": 12}, "date": "1906-07-05"}, {"text": {"headline": "Marienlyst", "text": "Schnitzler war am 1906-07-05 in Marienlyst"}, "media": {"caption": "Postkarte von Marienlyst", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 55.00186, "line": true, "lon": 11.92716, "zoom": 12}, "date": "1906-07-05"}, {"text": {"headline": "Hiller\u00f6d", "text": "Schnitzler war am 1906-07-06 in Hiller\u00f6d"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hiller\u00f6d", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 55.92791, "line": true, "lon": 12.30081, "zoom": 12}, "date": "1906-07-06"}, {"text": {"headline": "Gilleleje", "text": "Schnitzler war am 1906-07-06 in Gilleleje"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gilleleje", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 56.12196, "line": true, "lon": 12.31056, "zoom": 12}, "date": "1906-07-06"}, {"text": {"headline": "Hornbaek", "text": "Schnitzler war am 1906-07-06 in Hornbaek"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hornbaek", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 56.08541, "line": true, "lon": 12.45049, "zoom": 12}, "date": "1906-07-06"}, {"text": {"headline": "Marienlyst", "text": "Schnitzler war am 1906-07-07 in Marienlyst"}, "media": {"caption": "Postkarte von Marienlyst", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 55.00186, "line": true, "lon": 11.92716, "zoom": 12}, "date": "1906-07-07"}, {"text": {"headline": "Moelle", "text": "Schnitzler war am 1906-07-07 in Moelle"}, "media": {"caption": "Postkarte von Moelle", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 56.28333, "line": true, "lon": 12.5, "zoom": 12}, "date": "1906-07-07"}, {"text": {"headline": "Marienlyst", "text": "Schnitzler war am 1906-07-07 in Marienlyst"}, "media": {"caption": "Postkarte von Marienlyst", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 55.00186, "line": true, "lon": 11.92716, "zoom": 12}, "date": "1906-07-07"}, {"text": {"headline": "Moelle", "text": "Schnitzler war am 1906-07-08 in Moelle"}, "media": {"caption": "Postkarte von Moelle", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 56.28333, "line": true, "lon": 12.5, "zoom": 12}, "date": "1906-07-08"}, {"text": {"headline": "Marienlyst", "text": "Schnitzler war am 1906-07-16 in Marienlyst"}, "media": {"caption": "Postkarte von Marienlyst", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 55.00186, "line": true, "lon": 11.92716, "zoom": 12}, "date": "1906-07-16"}, {"text": {"headline": "Kopenhagen", "text": "Schnitzler war am 1906-07-16 in Kopenhagen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kopenhagen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_382/382/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 55.67594, "line": true, "lon": 12.56553, "zoom": 12}, "date": "1906-07-16"}, {"text": {"headline": "Marienlyst", "text": "Schnitzler war am 1906-07-16 in Marienlyst"}, "media": {"caption": "Postkarte von Marienlyst", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 55.00186, "line": true, "lon": 11.92716, "zoom": 12}, "date": "1906-07-16"}, {"text": {"headline": "Kopenhagen", "text": "Schnitzler war am 1906-07-17 in Kopenhagen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kopenhagen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_382/382/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 55.67594, "line": true, "lon": 12.56553, "zoom": 12}, "date": "1906-07-17"}, {"text": {"headline": "Marienlyst", "text": "Schnitzler war am 1906-07-24 in Marienlyst"}, "media": {"caption": "Postkarte von Marienlyst", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 55.00186, "line": true, "lon": 11.92716, "zoom": 12}, "date": "1906-07-24"}, {"text": {"headline": "Frederiksborg", "text": "Schnitzler war am 1906-07-24 in Frederiksborg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Frederiksborg", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 55.93451, "line": true, "lon": 12.30041, "zoom": 12}, "date": "1906-07-24"}, {"text": {"headline": "Marienlyst", "text": "Schnitzler war am 1906-07-24 in Marienlyst"}, "media": {"caption": "Postkarte von Marienlyst", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 55.00186, "line": true, "lon": 11.92716, "zoom": 12}, "date": "1906-07-24"}, {"text": {"headline": "Frederiksborg", "text": "Schnitzler war am 1906-07-25 in Frederiksborg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Frederiksborg", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 55.93451, "line": true, "lon": 12.30041, "zoom": 12}, "date": "1906-07-25"}, {"text": {"headline": "Marienlyst", "text": "Schnitzler war am 1906-08-09 in Marienlyst"}, "media": {"caption": "Postkarte von Marienlyst", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 55.00186, "line": true, "lon": 11.92716, "zoom": 12}, "date": "1906-08-09"}, {"text": {"headline": "Kopenhagen", "text": "Schnitzler war am 1906-08-11 in Kopenhagen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kopenhagen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_382/382/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 55.67594, "line": true, "lon": 12.56553, "zoom": 12}, "date": "1906-08-11"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1906-08-12 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1906-08-12"}, {"text": {"headline": "Weimar", "text": "Schnitzler war am 1906-08-16 in Weimar"}, "media": {"caption": "Postkarte von Weimar", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_244/244/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.9803, "line": true, "lon": 11.32903, "zoom": 12}, "date": "1906-08-16"}, {"text": {"headline": "Ilmenau", "text": "Schnitzler war am 1906-08-17 in Ilmenau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ilmenau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK093_336/336/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.68322, "line": true, "lon": 10.91858, "zoom": 12}, "date": "1906-08-17"}, {"text": {"headline": "Oberhof", "text": "Schnitzler war am 1906-08-17 in Oberhof"}, "media": {"caption": "Postkarte von Oberhof", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 50.70435, "line": true, "lon": 10.72716, "zoom": 12}, "date": "1906-08-17"}, {"text": {"headline": "Eisenach", "text": "Schnitzler war am 1906-08-17 in Eisenach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Eisenach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK122_325/325/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.9807, "line": true, "lon": 10.31522, "zoom": 12}, "date": "1906-08-17"}, {"text": {"headline": "Oberhof", "text": "Schnitzler war am 1906-08-18 in Oberhof"}, "media": {"caption": "Postkarte von Oberhof", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 50.70435, "line": true, "lon": 10.72716, "zoom": 12}, "date": "1906-08-18"}, {"text": {"headline": "Eisenach", "text": "Schnitzler war am 1906-08-19 in Eisenach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Eisenach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK122_325/325/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.9807, "line": true, "lon": 10.31522, "zoom": 12}, "date": "1906-08-19"}, {"text": {"headline": "N\u00fcrnberg", "text": "Schnitzler war am 1906-08-19 in N\u00fcrnberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von N\u00fcrnberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_024/024/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.45421, "line": true, "lon": 11.07752, "zoom": 12}, "date": "1906-08-19"}, {"text": {"headline": "Eisenach", "text": "Schnitzler war am 1906-08-20 in Eisenach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Eisenach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK122_325/325/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.9807, "line": true, "lon": 10.31522, "zoom": 12}, "date": "1906-08-20"}, {"text": {"headline": "N\u00fcrnberg", "text": "Schnitzler war am 1906-08-21 in N\u00fcrnberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von N\u00fcrnberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_024/024/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.45421, "line": true, "lon": 11.07752, "zoom": 12}, "date": "1906-08-21"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1906-08-21 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1906-08-21"}, {"text": {"headline": "N\u00fcrnberg", "text": "Schnitzler war am 1906-08-22 in N\u00fcrnberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von N\u00fcrnberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_024/024/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.45421, "line": true, "lon": 11.07752, "zoom": 12}, "date": "1906-08-22"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1906-09-09 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1906-09-09"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1906-09-20 in Semmering"}, "media": {"caption": "Postkarte von Semmering", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1906-09-20"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1906-11-12 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1906-11-12"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1906-11-16 in Semmering"}, "media": {"caption": "Postkarte von Semmering", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1906-11-16"}]}}