{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1907-05-26 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1907-05-26"}, {"text": {"headline": "Hinterbr\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1907-06-05 in Hinterbr\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hinterbr\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.08611, "line": true, "lon": 16.24809, "zoom": 12}, "date": "1907-06-05"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1907-06-26 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1907-06-26"}, {"text": {"headline": "Klagenfurt", "text": "Schnitzler war am 1907-06-26 in Klagenfurt"}, "media": {"caption": "Postkarte von Klagenfurt", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_147/147/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.62472, "line": true, "lon": 14.30528, "zoom": 12}, "date": "1907-06-26"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1907-06-27 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1907-06-27"}, {"text": {"headline": "Klagenfurt", "text": "Schnitzler war am 1907-06-28 in Klagenfurt"}, "media": {"caption": "Postkarte von Klagenfurt", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_147/147/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.62472, "line": true, "lon": 14.30528, "zoom": 12}, "date": "1907-06-28"}, {"text": {"headline": "W\u00f6rthersee", "text": "Schnitzler war am 1907-06-28 in W\u00f6rthersee"}, "media": {"caption": "Postkarte von W\u00f6rthersee", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.62917, "line": true, "lon": 14.12306, "zoom": 12}, "date": "1907-06-28"}, {"text": {"headline": "Klagenfurt", "text": "Schnitzler war am 1907-06-28 in Klagenfurt"}, "media": {"caption": "Postkarte von Klagenfurt", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_147/147/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.62472, "line": true, "lon": 14.30528, "zoom": 12}, "date": "1907-06-28"}, {"text": {"headline": "Wocheiner See", "text": "Schnitzler war am 1907-06-28 in Wocheiner See"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wocheiner See", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK041_233/233/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.28556, "line": true, "lon": 13.86194, "zoom": 12}, "date": "1907-06-28"}, {"text": {"headline": "Klagenfurt", "text": "Schnitzler war am 1907-06-29 in Klagenfurt"}, "media": {"caption": "Postkarte von Klagenfurt", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_147/147/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.62472, "line": true, "lon": 14.30528, "zoom": 12}, "date": "1907-06-29"}, {"text": {"headline": "W\u00f6rthersee", "text": "Schnitzler war am 1907-06-29 in W\u00f6rthersee"}, "media": {"caption": "Postkarte von W\u00f6rthersee", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.62917, "line": true, "lon": 14.12306, "zoom": 12}, "date": "1907-06-29"}, {"text": {"headline": "Klagenfurt", "text": "Schnitzler war am 1907-06-29 in Klagenfurt"}, "media": {"caption": "Postkarte von Klagenfurt", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_147/147/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.62472, "line": true, "lon": 14.30528, "zoom": 12}, "date": "1907-06-29"}, {"text": {"headline": "Wocheiner See", "text": "Schnitzler war am 1907-07-01 in Wocheiner See"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wocheiner See", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK041_233/233/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.28556, "line": true, "lon": 13.86194, "zoom": 12}, "date": "1907-07-01"}, {"text": {"headline": "Veldes", "text": "Schnitzler war am 1907-07-01 in Veldes"}, "media": {"caption": "Postkarte von Veldes", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK076_239/239/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.36825, "line": true, "lon": 14.11005, "zoom": 12}, "date": "1907-07-01"}, {"text": {"headline": "Villach", "text": "Schnitzler war am 1907-07-01 in Villach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Villach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_104/104/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61028, "line": true, "lon": 13.85583, "zoom": 12}, "date": "1907-07-01"}, {"text": {"headline": "Veldes", "text": "Schnitzler war am 1907-07-02 in Veldes"}, "media": {"caption": "Postkarte von Veldes", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK076_239/239/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.36825, "line": true, "lon": 14.11005, "zoom": 12}, "date": "1907-07-02"}, {"text": {"headline": "Villach", "text": "Schnitzler war am 1907-07-02 in Villach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Villach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_104/104/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61028, "line": true, "lon": 13.85583, "zoom": 12}, "date": "1907-07-02"}, {"text": {"headline": "Pressegger See", "text": "Schnitzler war am 1907-07-02 in Pressegger See"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pressegger See", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.62694, "line": true, "lon": 13.44333, "zoom": 12}, "date": "1907-07-02"}, {"text": {"headline": "Villach", "text": "Schnitzler war am 1907-07-02 in Villach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Villach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_104/104/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61028, "line": true, "lon": 13.85583, "zoom": 12}, "date": "1907-07-02"}, {"text": {"headline": "Spittal an der Drau", "text": "Schnitzler war am 1907-07-02 in Spittal an der Drau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Spittal an der Drau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK027_106/106/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.8, "line": true, "lon": 13.5, "zoom": 12}, "date": "1907-07-02"}, {"text": {"headline": "Villach", "text": "Schnitzler war am 1907-07-03 in Villach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Villach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_104/104/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61028, "line": true, "lon": 13.85583, "zoom": 12}, "date": "1907-07-03"}, {"text": {"headline": "Pressegger See", "text": "Schnitzler war am 1907-07-03 in Pressegger See"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pressegger See", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.62694, "line": true, "lon": 13.44333, "zoom": 12}, "date": "1907-07-03"}, {"text": {"headline": "Villach", "text": "Schnitzler war am 1907-07-03 in Villach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Villach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_104/104/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61028, "line": true, "lon": 13.85583, "zoom": 12}, "date": "1907-07-03"}, {"text": {"headline": "Spittal an der Drau", "text": "Schnitzler war am 1907-07-03 in Spittal an der Drau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Spittal an der Drau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK027_106/106/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.8, "line": true, "lon": 13.5, "zoom": 12}, "date": "1907-07-03"}, {"text": {"headline": "Spital", "text": "Schnitzler war am 1907-07-03 in Spital"}, "media": {"caption": "Postkarte von Spital", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK004_352/352/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.66487, "line": true, "lon": 14.34014, "zoom": 12}, "date": "1907-07-03"}, {"text": {"headline": "Seeboden", "text": "Schnitzler war am 1907-07-03 in Seeboden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seeboden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_117/117/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.81909, "line": true, "lon": 13.5143, "zoom": 12}, "date": "1907-07-03"}, {"text": {"headline": "Millstatt", "text": "Schnitzler war am 1907-07-03 in Millstatt"}, "media": {"caption": "Postkarte von Millstatt", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK103_152/152/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.80417, "line": true, "lon": 13.58056, "zoom": 12}, "date": "1907-07-03"}, {"text": {"headline": "Spital", "text": "Schnitzler war am 1907-07-03 in Spital"}, "media": {"caption": "Postkarte von Spital", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK004_352/352/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.66487, "line": true, "lon": 14.34014, "zoom": 12}, "date": "1907-07-03"}, {"text": {"headline": "Innichen", "text": "Schnitzler war am 1907-07-03 in Innichen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innichen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_227/227/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.7324, "line": true, "lon": 12.27855, "zoom": 12}, "date": "1907-07-03"}, {"text": {"headline": "Fischleinboden", "text": "Schnitzler war am 1907-07-03 in Fischleinboden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Fischleinboden", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.666799, "line": true, "lon": 12.353684, "zoom": 12}, "date": "1907-07-03"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-07-03 in Wildbad Waldbrunn"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wildbad Waldbrunn", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.7324, "line": true, "lon": 12.27855, "zoom": 12}, "date": "1907-07-03"}, {"text": {"headline": "Welsberg", "text": "Schnitzler war am 1907-07-03 in Welsberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-03"}, {"text": {"headline": "Innichen", "text": "Schnitzler war am 1907-07-03 in Innichen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innichen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_227/227/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.7324, "line": true, "lon": 12.27855, "zoom": 12}, "date": "1907-07-03"}, {"text": {"headline": "Spital", "text": "Schnitzler war am 1907-07-04 in Spital"}, "media": {"caption": "Postkarte von Spital", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK004_352/352/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.66487, "line": true, "lon": 14.34014, "zoom": 12}, "date": "1907-07-04"}, {"text": {"headline": "Seeboden", "text": "Schnitzler war am 1907-07-04 in Seeboden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seeboden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_117/117/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.81909, "line": true, "lon": 13.5143, "zoom": 12}, "date": "1907-07-04"}, {"text": {"headline": "Millstatt", "text": "Schnitzler war am 1907-07-04 in Millstatt"}, "media": {"caption": "Postkarte von Millstatt", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK103_152/152/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.80417, "line": true, "lon": 13.58056, "zoom": 12}, "date": "1907-07-04"}, {"text": {"headline": "Spital", "text": "Schnitzler war am 1907-07-04 in Spital"}, "media": {"caption": "Postkarte von Spital", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK004_352/352/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.66487, "line": true, "lon": 14.34014, "zoom": 12}, "date": "1907-07-04"}, {"text": {"headline": "Innichen", "text": "Schnitzler war am 1907-07-04 in Innichen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innichen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_227/227/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.7324, "line": true, "lon": 12.27855, "zoom": 12}, "date": "1907-07-04"}, {"text": {"headline": "Fischleinboden", "text": "Schnitzler war am 1907-07-04 in Fischleinboden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Fischleinboden", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.666799, "line": true, "lon": 12.353684, "zoom": 12}, "date": "1907-07-04"}, {"text": {"headline": "Wildbad Waldbrunn", "text": "Schnitzler war am 1907-07-04 in Wildbad Waldbrunn"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wildbad Waldbrunn", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.7324, "line": true, "lon": 12.27855, "zoom": 12}, "date": "1907-07-04"}, {"text": {"headline": "Welsberg", "text": "Schnitzler war am 1907-07-04 in Welsberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-04"}, {"text": {"headline": "Innichen", "text": "Schnitzler war am 1907-07-04 in Innichen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innichen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_227/227/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.7324, "line": true, "lon": 12.27855, "zoom": 12}, "date": "1907-07-04"}, {"text": {"headline": "Welsberg", "text": "Schnitzler war am 1907-07-05 in Welsberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-05"}, {"text": {"headline": "Toblach", "text": "Schnitzler war am 1907-07-05 in Toblach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Toblach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_140/140/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.72878, "line": true, "lon": 12.22225, "zoom": 12}, "date": "1907-07-05"}, {"text": {"headline": "Welsberg", "text": "Schnitzler war am 1907-07-06 in Welsberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-06"}, {"text": {"headline": "Toblach", "text": "Schnitzler war am 1907-07-06 in Toblach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Toblach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_140/140/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.72878, "line": true, "lon": 12.22225, "zoom": 12}, "date": "1907-07-06"}, {"text": {"headline": "Welsberg", "text": "Schnitzler war am 1907-07-15 in Welsberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-15"}, {"text": {"headline": "Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-07-15 in Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.76891, "line": true, "lon": 12.11397, "zoom": 12}, "date": "1907-07-15"}, {"text": {"headline": "Welsberg", "text": "Schnitzler war am 1907-07-16 in Welsberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-16"}, {"text": {"headline": "Taisten", "text": "Schnitzler war am 1907-07-16 in Taisten"}, "media": {"caption": "Postkarte von Taisten", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.76891, "line": true, "lon": 12.11397, "zoom": 12}, "date": "1907-07-16"}, {"text": {"headline": "Niederdorf", "text": "Schnitzler war am 1907-07-16 in Niederdorf"}, "media": {"caption": "Postkarte von Niederdorf", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK062_566/566/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.73781, "line": true, "lon": 12.17266, "zoom": 12}, "date": "1907-07-16"}, {"text": {"headline": "Welsberg", "text": "Schnitzler war am 1907-07-17 in Welsberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-17"}, {"text": {"headline": "Niederdorf", "text": "Schnitzler war am 1907-07-17 in Niederdorf"}, "media": {"caption": "Postkarte von Niederdorf", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK062_566/566/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.73781, "line": true, "lon": 12.17266, "zoom": 12}, "date": "1907-07-17"}, {"text": {"headline": "Olang", "text": "Schnitzler war am 1907-07-17 in Olang"}, "media": {"caption": "Postkarte von Olang", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.76027, "line": true, "lon": 12.02951, "zoom": 12}, "date": "1907-07-17"}, {"text": {"headline": "Welsberg", "text": "Schnitzler war am 1907-07-18 in Welsberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-18"}, {"text": {"headline": "Olang", "text": "Schnitzler war am 1907-07-18 in Olang"}, "media": {"caption": "Postkarte von Olang", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.76027, "line": true, "lon": 12.02951, "zoom": 12}, "date": "1907-07-18"}, {"text": {"headline": "Bruneck", "text": "Schnitzler war am 1907-07-18 in Bruneck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bruneck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_494/494/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.79942, "line": true, "lon": 11.93429, "zoom": 12}, "date": "1907-07-18"}, {"text": {"headline": "Welsberg", "text": "Schnitzler war am 1907-07-19 in Welsberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-19"}, {"text": {"headline": "Bruneck", "text": "Schnitzler war am 1907-07-19 in Bruneck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bruneck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_494/494/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.79942, "line": true, "lon": 11.93429, "zoom": 12}, "date": "1907-07-19"}, {"text": {"headline": "Welsberg", "text": "Schnitzler war am 1907-07-21 in Welsberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-21"}, {"text": {"headline": "Grieser Thal", "text": "Schnitzler war am 1907-07-21 in Grieser Thal"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grieser Thal", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.51667, "line": true, "lon": 11.33333, "zoom": 12}, "date": "1907-07-21"}, {"text": {"headline": "Welsberg", "text": "Schnitzler war am 1907-07-22 in Welsberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-22"}, {"text": {"headline": "Grieser Thal", "text": "Schnitzler war am 1907-07-22 in Grieser Thal"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grieser Thal", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.51667, "line": true, "lon": 11.33333, "zoom": 12}, "date": "1907-07-22"}, {"text": {"headline": "Welsberg", "text": "Schnitzler war am 1907-07-25 in Welsberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-25"}, {"text": {"headline": "Pl\u00e4tzwiesen", "text": "Schnitzler war am 1907-07-25 in Pl\u00e4tzwiesen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pl\u00e4tzwiesen", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.64949, "line": true, "lon": 12.18531, "zoom": 12}, "date": "1907-07-25"}, {"text": {"headline": "Welsberg", "text": "Schnitzler war am 1907-07-26 in Welsberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-07-26"}, {"text": {"headline": "Pl\u00e4tzwiesen", "text": "Schnitzler war am 1907-07-26 in Pl\u00e4tzwiesen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pl\u00e4tzwiesen", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.64949, "line": true, "lon": 12.18531, "zoom": 12}, "date": "1907-07-26"}, {"text": {"headline": "Welsberg", "text": "Schnitzler war am 1907-08-12 in Welsberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-08-12"}, {"text": {"headline": "Schluderbach", "text": "Schnitzler war am 1907-08-12 in Schluderbach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Schluderbach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK086_071/071/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.62111, "line": true, "lon": 12.21722, "zoom": 12}, "date": "1907-08-12"}, {"text": {"headline": "Welsberg", "text": "Schnitzler war am 1907-08-13 in Welsberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-08-13"}, {"text": {"headline": "Schluderbach", "text": "Schnitzler war am 1907-08-13 in Schluderbach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Schluderbach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK086_071/071/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.62111, "line": true, "lon": 12.21722, "zoom": 12}, "date": "1907-08-13"}, {"text": {"headline": "Misurina", "text": "Schnitzler war am 1907-08-13 in Misurina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Misurina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK076_138/138/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.58108, "line": true, "lon": 12.25275, "zoom": 12}, "date": "1907-08-13"}, {"text": {"headline": "Tre Croci", "text": "Schnitzler war am 1907-08-13 in Tre Croci"}, "media": {"caption": "Postkarte von Tre Croci", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.55672, "line": true, "lon": 12.20259, "zoom": 12}, "date": "1907-08-13"}, {"text": {"headline": "Cortina", "text": "Schnitzler war am 1907-08-13 in Cortina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Cortina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_482/482/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.5369, "line": true, "lon": 12.13903, "zoom": 12}, "date": "1907-08-13"}, {"text": {"headline": "Welsberg", "text": "Schnitzler war am 1907-08-14 in Welsberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-08-14"}, {"text": {"headline": "Misurina", "text": "Schnitzler war am 1907-08-14 in Misurina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Misurina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK076_138/138/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.58108, "line": true, "lon": 12.25275, "zoom": 12}, "date": "1907-08-14"}, {"text": {"headline": "Tre Croci", "text": "Schnitzler war am 1907-08-14 in Tre Croci"}, "media": {"caption": "Postkarte von Tre Croci", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.55672, "line": true, "lon": 12.20259, "zoom": 12}, "date": "1907-08-14"}, {"text": {"headline": "Cortina", "text": "Schnitzler war am 1907-08-14 in Cortina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Cortina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_482/482/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.5369, "line": true, "lon": 12.13903, "zoom": 12}, "date": "1907-08-14"}, {"text": {"headline": "Toblach", "text": "Schnitzler war am 1907-08-14 in Toblach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Toblach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_140/140/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.72878, "line": true, "lon": 12.22225, "zoom": 12}, "date": "1907-08-14"}, {"text": {"headline": "Welsberg", "text": "Schnitzler war am 1907-08-15 in Welsberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-08-15"}, {"text": {"headline": "Cortina", "text": "Schnitzler war am 1907-08-15 in Cortina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Cortina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_482/482/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.5369, "line": true, "lon": 12.13903, "zoom": 12}, "date": "1907-08-15"}, {"text": {"headline": "Toblach", "text": "Schnitzler war am 1907-08-15 in Toblach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Toblach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_140/140/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.72878, "line": true, "lon": 12.22225, "zoom": 12}, "date": "1907-08-15"}, {"text": {"headline": "Welsberg", "text": "Schnitzler war am 1907-08-26 in Welsberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-08-26"}, {"text": {"headline": "Waidbruck", "text": "Schnitzler war am 1907-08-26 in Waidbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Waidbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_046/046/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.59712, "line": true, "lon": 11.53088, "zoom": 12}, "date": "1907-08-26"}, {"text": {"headline": "Welsberg", "text": "Schnitzler war am 1907-08-27 in Welsberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Welsberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_034/034/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.75774, "line": true, "lon": 12.10556, "zoom": 12}, "date": "1907-08-27"}, {"text": {"headline": "Waidbruck", "text": "Schnitzler war am 1907-08-27 in Waidbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Waidbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_046/046/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.59712, "line": true, "lon": 11.53088, "zoom": 12}, "date": "1907-08-27"}, {"text": {"headline": "Ulrich", "text": "Schnitzler war am 1907-08-27 in Ulrich"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ulrich", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK008_504/504/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.57603, "line": true, "lon": 11.67176, "zoom": 12}, "date": "1907-08-27"}, {"text": {"headline": "Waidbruck", "text": "Schnitzler war am 1907-08-28 in Waidbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Waidbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_046/046/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.59712, "line": true, "lon": 11.53088, "zoom": 12}, "date": "1907-08-28"}, {"text": {"headline": "Ulrich", "text": "Schnitzler war am 1907-08-28 in Ulrich"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ulrich", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK008_504/504/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.57603, "line": true, "lon": 11.67176, "zoom": 12}, "date": "1907-08-28"}, {"text": {"headline": "Wolkenstein", "text": "Schnitzler war am 1907-08-28 in Wolkenstein"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wolkenstein", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_031/031/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.55472, "line": true, "lon": 11.76038, "zoom": 12}, "date": "1907-08-28"}, {"text": {"headline": "Sellajoch", "text": "Schnitzler war am 1907-08-28 in Sellajoch"}, "media": {"caption": "Postkarte von Sellajoch", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK078_451/451/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.50894, "line": true, "lon": 11.76241, "zoom": 12}, "date": "1907-08-28"}, {"text": {"headline": "Pordoi", "text": "Schnitzler war am 1907-08-28 in Pordoi"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pordoi", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK101_007/007/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.48772, "line": true, "lon": 11.81358, "zoom": 12}, "date": "1907-08-28"}, {"text": {"headline": "Wolkenstein", "text": "Schnitzler war am 1907-08-29 in Wolkenstein"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wolkenstein", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_031/031/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.55472, "line": true, "lon": 11.76038, "zoom": 12}, "date": "1907-08-29"}, {"text": {"headline": "Sellajoch", "text": "Schnitzler war am 1907-08-29 in Sellajoch"}, "media": {"caption": "Postkarte von Sellajoch", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK078_451/451/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.50894, "line": true, "lon": 11.76241, "zoom": 12}, "date": "1907-08-29"}, {"text": {"headline": "Pordoi", "text": "Schnitzler war am 1907-08-29 in Pordoi"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pordoi", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK101_007/007/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.48772, "line": true, "lon": 11.81358, "zoom": 12}, "date": "1907-08-29"}, {"text": {"headline": "Canazei", "text": "Schnitzler war am 1907-08-29 in Canazei"}, "media": {"caption": "Postkarte von Canazei", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK107_400/400/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.47627, "line": true, "lon": 11.76929, "zoom": 12}, "date": "1907-08-29"}, {"text": {"headline": "Karersee", "text": "Schnitzler war am 1907-08-29 in Karersee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Karersee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK066_389/389/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.41147, "line": true, "lon": 11.58817, "zoom": 12}, "date": "1907-08-29"}, {"text": {"headline": "Pordoi", "text": "Schnitzler war am 1907-08-30 in Pordoi"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pordoi", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK101_007/007/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.48772, "line": true, "lon": 11.81358, "zoom": 12}, "date": "1907-08-30"}, {"text": {"headline": "Canazei", "text": "Schnitzler war am 1907-08-30 in Canazei"}, "media": {"caption": "Postkarte von Canazei", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK107_400/400/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.47627, "line": true, "lon": 11.76929, "zoom": 12}, "date": "1907-08-30"}, {"text": {"headline": "Karersee", "text": "Schnitzler war am 1907-08-31 in Karersee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Karersee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK066_389/389/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.41147, "line": true, "lon": 11.58817, "zoom": 12}, "date": "1907-08-31"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1907-08-31 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1907-08-31"}, {"text": {"headline": "Meran", "text": "Schnitzler war am 1907-08-31 in Meran"}, "media": {"caption": "Postkarte von Meran", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_312/312/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.66817, "line": true, "lon": 11.15953, "zoom": 12}, "date": "1907-08-31"}, {"text": {"headline": "Karersee", "text": "Schnitzler war am 1907-09-01 in Karersee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Karersee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK066_389/389/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.41147, "line": true, "lon": 11.58817, "zoom": 12}, "date": "1907-09-01"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1907-09-01 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1907-09-01"}, {"text": {"headline": "Meran", "text": "Schnitzler war am 1907-09-02 in Meran"}, "media": {"caption": "Postkarte von Meran", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_312/312/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.66817, "line": true, "lon": 11.15953, "zoom": 12}, "date": "1907-09-02"}, {"text": {"headline": "Naifthal", "text": "Schnitzler war am 1907-09-02 in Naifthal"}, "media": {"caption": "Postkarte von Naifthal", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.669302, "line": true, "lon": 11.209157, "zoom": 12}, "date": "1907-09-02"}, {"text": {"headline": "Meran", "text": "Schnitzler war am 1907-09-03 in Meran"}, "media": {"caption": "Postkarte von Meran", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_312/312/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.66817, "line": true, "lon": 11.15953, "zoom": 12}, "date": "1907-09-03"}, {"text": {"headline": "Naifthal", "text": "Schnitzler war am 1907-09-03 in Naifthal"}, "media": {"caption": "Postkarte von Naifthal", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.669302, "line": true, "lon": 11.209157, "zoom": 12}, "date": "1907-09-03"}, {"text": {"headline": "Meran", "text": "Schnitzler war am 1907-09-08 in Meran"}, "media": {"caption": "Postkarte von Meran", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_312/312/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.66817, "line": true, "lon": 11.15953, "zoom": 12}, "date": "1907-09-08"}, {"text": {"headline": "St. Valentin", "text": "Schnitzler war am 1907-09-08 in St. Valentin"}, "media": {"caption": "Postkarte von St. Valentin", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.664699, "line": true, "lon": 11.187927, "zoom": 12}, "date": "1907-09-08"}, {"text": {"headline": "Meran", "text": "Schnitzler war am 1907-09-09 in Meran"}, "media": {"caption": "Postkarte von Meran", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_312/312/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.66817, "line": true, "lon": 11.15953, "zoom": 12}, "date": "1907-09-09"}, {"text": {"headline": "St. Valentin", "text": "Schnitzler war am 1907-09-09 in St. Valentin"}, "media": {"caption": "Postkarte von St. Valentin", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.664699, "line": true, "lon": 11.187927, "zoom": 12}, "date": "1907-09-09"}, {"text": {"headline": "Meran", "text": "Schnitzler war am 1907-09-09 in Meran"}, "media": {"caption": "Postkarte von Meran", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_312/312/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.66817, "line": true, "lon": 11.15953, "zoom": 12}, "date": "1907-09-09"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1907-09-09 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1907-09-09"}, {"text": {"headline": "Meran", "text": "Schnitzler war am 1907-09-10 in Meran"}, "media": {"caption": "Postkarte von Meran", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_312/312/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.66817, "line": true, "lon": 11.15953, "zoom": 12}, "date": "1907-09-10"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1907-09-10 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1907-09-10"}, {"text": {"headline": "Mendel", "text": "Schnitzler war am 1907-09-11 in Mendel"}, "media": {"caption": "Postkarte von Mendel", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK062_135/135/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.41667, "line": true, "lon": 11.2, "zoom": 12}, "date": "1907-09-11"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1907-09-11 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1907-09-11"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1907-09-11 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1907-09-11"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1907-09-11 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1907-09-11"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1907-09-12 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1907-09-12"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1907-09-12 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1907-09-12"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1907-09-13 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1907-09-13"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1907-10-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1907-10-03"}, {"text": {"headline": "Puchberg", "text": "Schnitzler war am 1907-10-03 in Puchberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Puchberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK003_486/486/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.78709, "line": true, "lon": 15.91352, "zoom": 12}, "date": "1907-10-03"}, {"text": {"headline": "Payerbach", "text": "Schnitzler war am 1907-10-03 in Payerbach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Payerbach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK061_243/243/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69209, "line": true, "lon": 15.8634, "zoom": 12}, "date": "1907-10-03"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1907-10-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1907-10-03"}, {"text": {"headline": "Puchberg", "text": "Schnitzler war am 1907-10-04 in Puchberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Puchberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK003_486/486/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.78709, "line": true, "lon": 15.91352, "zoom": 12}, "date": "1907-10-04"}, {"text": {"headline": "Payerbach", "text": "Schnitzler war am 1907-10-04 in Payerbach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Payerbach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK061_243/243/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69209, "line": true, "lon": 15.8634, "zoom": 12}, "date": "1907-10-04"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1907-10-11 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1907-10-11"}, {"text": {"headline": "Rodaun", "text": "Schnitzler war am 1907-10-13 in Rodaun"}, "media": {"caption": "Postkarte von Rodaun", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK003_355/355/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13307, "line": true, "lon": 16.25839, "zoom": 12}, "date": "1907-10-13"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1907-10-25 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1907-10-25"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1907-10-28 in Semmering"}, "media": {"caption": "Postkarte von Semmering", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1907-10-28"}]}}