{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1908-02-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1908-02-03"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1908-02-22 in Semmering"}, "media": {"caption": "Postkarte von Semmering", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1908-02-22"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1908-04-25 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1908-04-25"}, {"text": {"headline": "Riva", "text": "Schnitzler war am 1908-04-25 in Riva"}, "media": {"caption": "Postkarte von Riva", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK079_507/507/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.88577, "line": true, "lon": 10.84117, "zoom": 12}, "date": "1908-04-25"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1908-04-26 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1908-04-26"}, {"text": {"headline": "Riva", "text": "Schnitzler war am 1908-04-30 in Riva"}, "media": {"caption": "Postkarte von Riva", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK079_507/507/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.88577, "line": true, "lon": 10.84117, "zoom": 12}, "date": "1908-04-30"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1908-04-30 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1908-04-30"}, {"text": {"headline": "Riva", "text": "Schnitzler war am 1908-05-01 in Riva"}, "media": {"caption": "Postkarte von Riva", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK079_507/507/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.88577, "line": true, "lon": 10.84117, "zoom": 12}, "date": "1908-05-01"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1908-05-02 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1908-05-02"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1908-05-02 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1908-05-02"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1908-05-03 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1908-05-03"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1908-05-04 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1908-05-04"}, {"text": {"headline": "Dachau", "text": "Schnitzler war am 1908-05-04 in Dachau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Dachau", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.26, "line": true, "lon": 11.43402, "zoom": 12}, "date": "1908-05-04"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1908-05-05 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1908-05-05"}, {"text": {"headline": "Dachau", "text": "Schnitzler war am 1908-05-05 in Dachau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Dachau", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.26, "line": true, "lon": 11.43402, "zoom": 12}, "date": "1908-05-05"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1908-05-11 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1908-05-11"}, {"text": {"headline": "Starnberger See", "text": "Schnitzler war am 1908-05-11 in Starnberger See"}, "media": {"caption": "Postkarte von Starnberger See", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK088_339/339/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.90348, "line": true, "lon": 11.31187, "zoom": 12}, "date": "1908-05-11"}, {"text": {"headline": "Garmisch-Partenkirchen", "text": "Schnitzler war am 1908-05-11 in Garmisch-Partenkirchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Garmisch-Partenkirchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_451/451/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.49209, "line": true, "lon": 11.09576, "zoom": 12}, "date": "1908-05-11"}, {"text": {"headline": "Badersee", "text": "Schnitzler war am 1908-05-11 in Badersee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Badersee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK076_512/512/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.47399, "line": true, "lon": 11.01481, "zoom": 12}, "date": "1908-05-11"}, {"text": {"headline": "Eibsee", "text": "Schnitzler war am 1908-05-11 in Eibsee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Eibsee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_550/550/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.45601, "line": true, "lon": 10.97311, "zoom": 12}, "date": "1908-05-11"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1908-05-12 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1908-05-12"}, {"text": {"headline": "Starnberger See", "text": "Schnitzler war am 1908-05-12 in Starnberger See"}, "media": {"caption": "Postkarte von Starnberger See", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK088_339/339/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.90348, "line": true, "lon": 11.31187, "zoom": 12}, "date": "1908-05-12"}, {"text": {"headline": "Garmisch-Partenkirchen", "text": "Schnitzler war am 1908-05-12 in Garmisch-Partenkirchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Garmisch-Partenkirchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_451/451/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.49209, "line": true, "lon": 11.09576, "zoom": 12}, "date": "1908-05-12"}, {"text": {"headline": "Badersee", "text": "Schnitzler war am 1908-05-12 in Badersee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Badersee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK076_512/512/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.47399, "line": true, "lon": 11.01481, "zoom": 12}, "date": "1908-05-12"}, {"text": {"headline": "Eibsee", "text": "Schnitzler war am 1908-05-12 in Eibsee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Eibsee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_550/550/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.45601, "line": true, "lon": 10.97311, "zoom": 12}, "date": "1908-05-12"}, {"text": {"headline": "Garmisch-Partenkirchen", "text": "Schnitzler war am 1908-05-12 in Garmisch-Partenkirchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Garmisch-Partenkirchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_451/451/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.49209, "line": true, "lon": 11.09576, "zoom": 12}, "date": "1908-05-12"}, {"text": {"headline": "Mittenwald", "text": "Schnitzler war am 1908-05-12 in Mittenwald"}, "media": {"caption": "Postkarte von Mittenwald", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK082_469/469/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.4422, "line": true, "lon": 11.26187, "zoom": 12}, "date": "1908-05-12"}, {"text": {"headline": "Walchensee", "text": "Schnitzler war am 1908-05-12 in Walchensee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Walchensee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK082_475/475/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.59225, "line": true, "lon": 11.34685, "zoom": 12}, "date": "1908-05-12"}, {"text": {"headline": "Kochelsee", "text": "Schnitzler war am 1908-05-12 in Kochelsee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kochelsee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_005/005/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.64448, "line": true, "lon": 11.34071, "zoom": 12}, "date": "1908-05-12"}, {"text": {"headline": "Isarthal", "text": "Schnitzler war am 1908-05-12 in Isarthal"}, "media": {"caption": "Postkarte von Isarthal", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.0563, "line": true, "lon": 11.5144, "zoom": 12}, "date": "1908-05-12"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1908-05-13 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1908-05-13"}, {"text": {"headline": "Garmisch-Partenkirchen", "text": "Schnitzler war am 1908-05-13 in Garmisch-Partenkirchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Garmisch-Partenkirchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_451/451/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.49209, "line": true, "lon": 11.09576, "zoom": 12}, "date": "1908-05-13"}, {"text": {"headline": "Mittenwald", "text": "Schnitzler war am 1908-05-13 in Mittenwald"}, "media": {"caption": "Postkarte von Mittenwald", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK082_469/469/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.4422, "line": true, "lon": 11.26187, "zoom": 12}, "date": "1908-05-13"}, {"text": {"headline": "Walchensee", "text": "Schnitzler war am 1908-05-13 in Walchensee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Walchensee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK082_475/475/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.59225, "line": true, "lon": 11.34685, "zoom": 12}, "date": "1908-05-13"}, {"text": {"headline": "Kochelsee", "text": "Schnitzler war am 1908-05-13 in Kochelsee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kochelsee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_005/005/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.64448, "line": true, "lon": 11.34071, "zoom": 12}, "date": "1908-05-13"}, {"text": {"headline": "Isarthal", "text": "Schnitzler war am 1908-05-13 in Isarthal"}, "media": {"caption": "Postkarte von Isarthal", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.0563, "line": true, "lon": 11.5144, "zoom": 12}, "date": "1908-05-13"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1908-06-19 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1908-06-19"}, {"text": {"headline": "Aussee", "text": "Schnitzler war am 1908-06-19 in Aussee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Aussee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_107/107/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.60998, "line": true, "lon": 13.78243, "zoom": 12}, "date": "1908-06-19"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1908-06-20 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1908-06-20"}, {"text": {"headline": "Aussee", "text": "Schnitzler war am 1908-06-22 in Aussee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Aussee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_107/107/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.60998, "line": true, "lon": 13.78243, "zoom": 12}, "date": "1908-06-22"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1908-06-22 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1908-06-22"}, {"text": {"headline": "Aussee", "text": "Schnitzler war am 1908-06-23 in Aussee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Aussee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_107/107/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.60998, "line": true, "lon": 13.78243, "zoom": 12}, "date": "1908-06-23"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1908-06-23 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1908-06-23"}, {"text": {"headline": "Waidbruck", "text": "Schnitzler war am 1908-06-23 in Waidbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Waidbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_046/046/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.59712, "line": true, "lon": 11.53088, "zoom": 12}, "date": "1908-06-23"}, {"text": {"headline": "Salegg", "text": "Schnitzler war am 1908-06-23 in Salegg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salegg", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.53456, "line": true, "lon": 11.56208, "zoom": 12}, "date": "1908-06-23"}, {"text": {"headline": "Seis", "text": "Schnitzler war am 1908-06-23 in Seis"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-06-23"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1908-06-24 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1908-06-24"}, {"text": {"headline": "Waidbruck", "text": "Schnitzler war am 1908-06-24 in Waidbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Waidbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK039_046/046/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.59712, "line": true, "lon": 11.53088, "zoom": 12}, "date": "1908-06-24"}, {"text": {"headline": "Salegg", "text": "Schnitzler war am 1908-06-24 in Salegg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salegg", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.53456, "line": true, "lon": 11.56208, "zoom": 12}, "date": "1908-06-24"}, {"text": {"headline": "Seis", "text": "Schnitzler war am 1908-07-07 in Seis"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-07-07"}, {"text": {"headline": "Gossensass", "text": "Schnitzler war am 1908-07-07 in Gossensass"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gossensass", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK078_577/577/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.93857, "line": true, "lon": 11.44245, "zoom": 12}, "date": "1908-07-07"}, {"text": {"headline": "Sterzing", "text": "Schnitzler war am 1908-07-07 in Sterzing"}, "media": {"caption": "Postkarte von Sterzing", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_559/559/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.89313, "line": true, "lon": 11.42961, "zoom": 12}, "date": "1908-07-07"}, {"text": {"headline": "Gossensass", "text": "Schnitzler war am 1908-07-08 in Gossensass"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gossensass", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK078_577/577/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.93857, "line": true, "lon": 11.44245, "zoom": 12}, "date": "1908-07-08"}, {"text": {"headline": "Sterzing", "text": "Schnitzler war am 1908-07-08 in Sterzing"}, "media": {"caption": "Postkarte von Sterzing", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_559/559/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.89313, "line": true, "lon": 11.42961, "zoom": 12}, "date": "1908-07-08"}, {"text": {"headline": "Gossensass", "text": "Schnitzler war am 1908-07-09 in Gossensass"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gossensass", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK078_577/577/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.93857, "line": true, "lon": 11.44245, "zoom": 12}, "date": "1908-07-09"}, {"text": {"headline": "Sterzing", "text": "Schnitzler war am 1908-07-09 in Sterzing"}, "media": {"caption": "Postkarte von Sterzing", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_559/559/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.89313, "line": true, "lon": 11.42961, "zoom": 12}, "date": "1908-07-09"}, {"text": {"headline": "Seis", "text": "Schnitzler war am 1908-08-04 in Seis"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-08-04"}, {"text": {"headline": "Wei\u00dflahnbad", "text": "Schnitzler war am 1908-08-04 in Wei\u00dflahnbad"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wei\u00dflahnbad", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.47655, "line": true, "lon": 11.55704, "zoom": 12}, "date": "1908-08-04"}, {"text": {"headline": "Seis", "text": "Schnitzler war am 1908-08-05 in Seis"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-08-05"}, {"text": {"headline": "Wei\u00dflahnbad", "text": "Schnitzler war am 1908-08-05 in Wei\u00dflahnbad"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wei\u00dflahnbad", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.47655, "line": true, "lon": 11.55704, "zoom": 12}, "date": "1908-08-05"}, {"text": {"headline": "Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-08-05 in Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.515412, "line": true, "lon": 11.574473, "zoom": 12}, "date": "1908-08-05"}, {"text": {"headline": "Seis", "text": "Schnitzler war am 1908-08-06 in Seis"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-08-06"}, {"text": {"headline": "Schlern", "text": "Schnitzler war am 1908-08-06 in Schlern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Schlern", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.515412, "line": true, "lon": 11.574473, "zoom": 12}, "date": "1908-08-06"}, {"text": {"headline": "Seis", "text": "Schnitzler war am 1908-09-02 in Seis"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-09-02"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1908-09-02 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1908-09-02"}, {"text": {"headline": "Seis", "text": "Schnitzler war am 1908-09-03 in Seis"}, "media": {"caption": "Postkarte von Seis", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.54133, "line": true, "lon": 11.55868, "zoom": 12}, "date": "1908-09-03"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1908-09-03 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1908-09-03"}, {"text": {"headline": "Martino", "text": "Schnitzler war am 1908-09-03 in Martino"}, "media": {"caption": "Postkarte von Martino", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_021/021/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.26667, "line": true, "lon": 11.8, "zoom": 12}, "date": "1908-09-03"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1908-09-04 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1908-09-04"}, {"text": {"headline": "Martino", "text": "Schnitzler war am 1908-09-05 in Martino"}, "media": {"caption": "Postkarte von Martino", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_021/021/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.26667, "line": true, "lon": 11.8, "zoom": 12}, "date": "1908-09-05"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1908-09-05 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1908-09-05"}, {"text": {"headline": "Martino", "text": "Schnitzler war am 1908-09-06 in Martino"}, "media": {"caption": "Postkarte von Martino", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_021/021/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.26667, "line": true, "lon": 11.8, "zoom": 12}, "date": "1908-09-06"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1908-09-06 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1908-09-06"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1908-09-06 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1908-09-06"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1908-09-07 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1908-09-07"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1908-09-13 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1908-09-13"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1908-09-24 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1908-09-24"}, {"text": {"headline": "Edlach", "text": "Schnitzler war am 1908-09-24 in Edlach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Edlach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK122_574/574/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69255, "line": true, "lon": 15.80915, "zoom": 12}, "date": "1908-09-24"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1908-09-25 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1908-09-25"}, {"text": {"headline": "Edlach", "text": "Schnitzler war am 1908-09-25 in Edlach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Edlach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK122_574/574/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69255, "line": true, "lon": 15.80915, "zoom": 12}, "date": "1908-09-25"}, {"text": {"headline": "Rax", "text": "Schnitzler war am 1908-09-25 in Rax"}, "media": {"caption": "Postkarte von Rax", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK048_419/419/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.71667, "zoom": 12}, "date": "1908-09-25"}, {"text": {"headline": "Edlach", "text": "Schnitzler war am 1908-09-25 in Edlach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Edlach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK122_574/574/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69255, "line": true, "lon": 15.80915, "zoom": 12}, "date": "1908-09-25"}, {"text": {"headline": "Rax", "text": "Schnitzler war am 1908-09-26 in Rax"}, "media": {"caption": "Postkarte von Rax", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK048_419/419/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.7, "line": true, "lon": 15.71667, "zoom": 12}, "date": "1908-09-26"}, {"text": {"headline": "Edlach", "text": "Schnitzler war am 1908-09-26 in Edlach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Edlach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK122_574/574/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69255, "line": true, "lon": 15.80915, "zoom": 12}, "date": "1908-09-26"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1908-09-26 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1908-09-26"}, {"text": {"headline": "Edlach", "text": "Schnitzler war am 1908-09-27 in Edlach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Edlach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK122_574/574/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69255, "line": true, "lon": 15.80915, "zoom": 12}, "date": "1908-09-27"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1908-10-05 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1908-10-05"}, {"text": {"headline": "Edlach", "text": "Schnitzler war am 1908-10-07 in Edlach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Edlach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK122_574/574/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69255, "line": true, "lon": 15.80915, "zoom": 12}, "date": "1908-10-07"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1908-11-06 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1908-11-06"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1908-11-08 in Semmering"}, "media": {"caption": "Postkarte von Semmering", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1908-11-08"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1908-12-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1908-12-03"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1908-12-06 in Semmering"}, "media": {"caption": "Postkarte von Semmering", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1908-12-06"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1908-12-16 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1908-12-16"}, {"text": {"headline": "Budapest", "text": "Schnitzler war am 1908-12-20 in Budapest"}, "media": {"caption": "Postkarte von Budapest", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK028_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.49801, "line": true, "lon": 19.03991, "zoom": 12}, "date": "1908-12-20"}]}}