{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1909-01-24 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1909-01-24"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1909-01-30 in Semmering"}, "media": {"caption": "Postkarte von Semmering", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1909-01-30"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1909-04-17 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1909-04-17"}, {"text": {"headline": "Berndorf", "text": "Schnitzler war am 1909-04-18 in Berndorf"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berndorf", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.43333, "line": true, "lon": 14.21667, "zoom": 12}, "date": "1909-04-18"}, {"text": {"headline": "Veitsau", "text": "Schnitzler war am 1909-04-18 in Veitsau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Veitsau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK004_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.93333, "line": true, "lon": 16.1, "zoom": 12}, "date": "1909-04-18"}, {"text": {"headline": "Berndorf", "text": "Schnitzler war am 1909-04-19 in Berndorf"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berndorf", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.43333, "line": true, "lon": 14.21667, "zoom": 12}, "date": "1909-04-19"}, {"text": {"headline": "Veitsau", "text": "Schnitzler war am 1909-04-19 in Veitsau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Veitsau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK004_595/595/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.93333, "line": true, "lon": 16.1, "zoom": 12}, "date": "1909-04-19"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1909-04-21 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1909-04-21"}, {"text": {"headline": "Prag", "text": "Schnitzler war am 1909-04-24 in Prag"}, "media": {"caption": "Postkarte von Prag", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_083/083/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.08804, "line": true, "lon": 14.42076, "zoom": 12}, "date": "1909-04-24"}, {"text": {"headline": "Dresden", "text": "Schnitzler war am 1909-04-24 in Dresden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Dresden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_474/474/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 51.05089, "line": true, "lon": 13.73832, "zoom": 12}, "date": "1909-04-24"}, {"text": {"headline": "Prag", "text": "Schnitzler war am 1909-04-25 in Prag"}, "media": {"caption": "Postkarte von Prag", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_083/083/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.08804, "line": true, "lon": 14.42076, "zoom": 12}, "date": "1909-04-25"}, {"text": {"headline": "Dresden", "text": "Schnitzler war am 1909-04-26 in Dresden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Dresden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_474/474/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 51.05089, "line": true, "lon": 13.73832, "zoom": 12}, "date": "1909-04-26"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1909-05-09 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1909-05-09"}, {"text": {"headline": "Edlach", "text": "Schnitzler war am 1909-05-12 in Edlach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Edlach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK122_574/574/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69255, "line": true, "lon": 15.80915, "zoom": 12}, "date": "1909-05-12"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1909-05-12 in Semmering"}, "media": {"caption": "Postkarte von Semmering", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1909-05-12"}, {"text": {"headline": "Edlach", "text": "Schnitzler war am 1909-05-13 in Edlach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Edlach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK122_574/574/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69255, "line": true, "lon": 15.80915, "zoom": 12}, "date": "1909-05-13"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1909-05-13 in Semmering"}, "media": {"caption": "Postkarte von Semmering", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1909-05-13"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1909-06-13 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1909-06-13"}, {"text": {"headline": "St. Gilgen", "text": "Schnitzler war am 1909-06-20 in St. Gilgen"}, "media": {"caption": "Postkarte von St. Gilgen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK026_384/384/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.76667, "line": true, "lon": 13.36667, "zoom": 12}, "date": "1909-06-20"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1909-06-29 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1909-06-29"}, {"text": {"headline": "Edlach", "text": "Schnitzler war am 1909-07-28 in Edlach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Edlach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK122_574/574/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69255, "line": true, "lon": 15.80915, "zoom": 12}, "date": "1909-07-28"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1909-07-28 in Semmering"}, "media": {"caption": "Postkarte von Semmering", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1909-07-28"}, {"text": {"headline": "Edlach", "text": "Schnitzler war am 1909-07-29 in Edlach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Edlach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK122_574/574/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69255, "line": true, "lon": 15.80915, "zoom": 12}, "date": "1909-07-29"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1909-07-29 in Semmering"}, "media": {"caption": "Postkarte von Semmering", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1909-07-29"}, {"text": {"headline": "Edlach", "text": "Schnitzler war am 1909-08-06 in Edlach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Edlach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK122_574/574/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69255, "line": true, "lon": 15.80915, "zoom": 12}, "date": "1909-08-06"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1909-08-06 in Semmering"}, "media": {"caption": "Postkarte von Semmering", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1909-08-06"}, {"text": {"headline": "Edlach", "text": "Schnitzler war am 1909-08-07 in Edlach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Edlach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK122_574/574/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69255, "line": true, "lon": 15.80915, "zoom": 12}, "date": "1909-08-07"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1909-08-07 in Semmering"}, "media": {"caption": "Postkarte von Semmering", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1909-08-07"}, {"text": {"headline": "Edlach", "text": "Schnitzler war am 1909-08-12 in Edlach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Edlach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK122_574/574/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69255, "line": true, "lon": 15.80915, "zoom": 12}, "date": "1909-08-12"}, {"text": {"headline": "Schneeberg", "text": "Schnitzler war am 1909-08-12 in Schneeberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Schneeberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK032_435/435/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.78333, "line": true, "lon": 15.78333, "zoom": 12}, "date": "1909-08-12"}, {"text": {"headline": "Gr\u00fcnbach", "text": "Schnitzler war am 1909-08-12 in Gr\u00fcnbach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gr\u00fcnbach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_299/299/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79747, "line": true, "lon": 15.98785, "zoom": 12}, "date": "1909-08-12"}, {"text": {"headline": "Edlach", "text": "Schnitzler war am 1909-08-13 in Edlach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Edlach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK122_574/574/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69255, "line": true, "lon": 15.80915, "zoom": 12}, "date": "1909-08-13"}, {"text": {"headline": "Schneeberg", "text": "Schnitzler war am 1909-08-13 in Schneeberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Schneeberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK032_435/435/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.78333, "line": true, "lon": 15.78333, "zoom": 12}, "date": "1909-08-13"}, {"text": {"headline": "Gr\u00fcnbach", "text": "Schnitzler war am 1909-08-13 in Gr\u00fcnbach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gr\u00fcnbach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_299/299/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79747, "line": true, "lon": 15.98785, "zoom": 12}, "date": "1909-08-13"}, {"text": {"headline": "Hohe Wand", "text": "Schnitzler war am 1909-08-13 in Hohe Wand"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hohe Wand", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_501/501/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.81564, "line": true, "lon": 16.03276, "zoom": 12}, "date": "1909-08-13"}, {"text": {"headline": "Edlach", "text": "Schnitzler war am 1909-08-14 in Edlach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Edlach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK122_574/574/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69255, "line": true, "lon": 15.80915, "zoom": 12}, "date": "1909-08-14"}, {"text": {"headline": "Hohe Wand", "text": "Schnitzler war am 1909-08-14 in Hohe Wand"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hohe Wand", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_501/501/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.81564, "line": true, "lon": 16.03276, "zoom": 12}, "date": "1909-08-14"}, {"text": {"headline": "Edlach", "text": "Schnitzler war am 1909-08-21 in Edlach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Edlach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK122_574/574/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69255, "line": true, "lon": 15.80915, "zoom": 12}, "date": "1909-08-21"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1909-08-22 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1909-08-22"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1909-08-30 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1909-08-30"}, {"text": {"headline": "Hohenschwangau", "text": "Schnitzler war am 1909-08-30 in Hohenschwangau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hohenschwangau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK123_241/241/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.55631, "line": true, "lon": 10.74085, "zoom": 12}, "date": "1909-08-30"}, {"text": {"headline": "Neuschwanstein", "text": "Schnitzler war am 1909-08-30 in Neuschwanstein"}, "media": {"caption": "Postkarte von Neuschwanstein", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_443/443/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.55718, "line": true, "lon": 10.74935, "zoom": 12}, "date": "1909-08-30"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1909-08-31 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1909-08-31"}, {"text": {"headline": "Hohenschwangau", "text": "Schnitzler war am 1909-08-31 in Hohenschwangau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hohenschwangau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK123_241/241/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.55631, "line": true, "lon": 10.74085, "zoom": 12}, "date": "1909-08-31"}, {"text": {"headline": "Neuschwanstein", "text": "Schnitzler war am 1909-08-31 in Neuschwanstein"}, "media": {"caption": "Postkarte von Neuschwanstein", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_443/443/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.55718, "line": true, "lon": 10.74935, "zoom": 12}, "date": "1909-08-31"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1909-09-01 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1909-09-01"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1909-11-10 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1909-11-10"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1909-11-14 in Semmering"}, "media": {"caption": "Postkarte von Semmering", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1909-11-14"}]}}