{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1911-02-11 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1911-02-11"}, {"text": {"headline": "Br\u00fcnn", "text": "Schnitzler war am 1911-02-13 in Br\u00fcnn"}, "media": {"caption": "Postkarte von Br\u00fcnn", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_534/534/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.19522, "line": true, "lon": 16.60796, "zoom": 12}, "date": "1911-02-13"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1911-02-13 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1911-02-13"}, {"text": {"headline": "Br\u00fcnn", "text": "Schnitzler war am 1911-02-14 in Br\u00fcnn"}, "media": {"caption": "Postkarte von Br\u00fcnn", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_534/534/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.19522, "line": true, "lon": 16.60796, "zoom": 12}, "date": "1911-02-14"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1911-02-21 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1911-02-21"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1911-02-21 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1911-02-21"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1911-02-22 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1911-02-22"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1911-02-28 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1911-02-28"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1911-04-01 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1911-04-01"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1911-04-03 in Semmering"}, "media": {"caption": "Postkarte von Semmering", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1911-04-03"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1911-04-10 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1911-04-10"}, {"text": {"headline": "Garmisch-Partenkirchen", "text": "Schnitzler war am 1911-04-13 in Garmisch-Partenkirchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Garmisch-Partenkirchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_451/451/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.49209, "line": true, "lon": 11.09576, "zoom": 12}, "date": "1911-04-13"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1911-04-13 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1911-04-13"}, {"text": {"headline": "Verona", "text": "Schnitzler war am 1911-04-13 in Verona"}, "media": {"caption": "Postkarte von Verona", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_234/234/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.4299, "line": true, "lon": 10.98444, "zoom": 12}, "date": "1911-04-13"}, {"text": {"headline": "Genua", "text": "Schnitzler war am 1911-04-13 in Genua"}, "media": {"caption": "Postkarte von Genua", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_505/505/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 44.40478, "line": true, "lon": 8.94439, "zoom": 12}, "date": "1911-04-13"}, {"text": {"headline": "Nervi", "text": "Schnitzler war am 1911-04-13 in Nervi"}, "media": {"caption": "Postkarte von Nervi", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_038/038/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 44.38333, "line": true, "lon": 9.03333, "zoom": 12}, "date": "1911-04-13"}, {"text": {"headline": "Rapallo", "text": "Schnitzler war am 1911-04-13 in Rapallo"}, "media": {"caption": "Postkarte von Rapallo", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK086_362/362/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 44.3496, "line": true, "lon": 9.22796, "zoom": 12}, "date": "1911-04-13"}, {"text": {"headline": "Portofino", "text": "Schnitzler war am 1911-04-13 in Portofino"}, "media": {"caption": "Postkarte von Portofino", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK079_561/561/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 44.30349, "line": true, "lon": 9.20942, "zoom": 12}, "date": "1911-04-13"}, {"text": {"headline": "Genua", "text": "Schnitzler war am 1911-04-13 in Genua"}, "media": {"caption": "Postkarte von Genua", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_505/505/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 44.40478, "line": true, "lon": 8.94439, "zoom": 12}, "date": "1911-04-13"}, {"text": {"headline": "Garmisch-Partenkirchen", "text": "Schnitzler war am 1911-04-14 in Garmisch-Partenkirchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Garmisch-Partenkirchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_451/451/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.49209, "line": true, "lon": 11.09576, "zoom": 12}, "date": "1911-04-14"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1911-04-14 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1911-04-14"}, {"text": {"headline": "Verona", "text": "Schnitzler war am 1911-04-14 in Verona"}, "media": {"caption": "Postkarte von Verona", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_234/234/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.4299, "line": true, "lon": 10.98444, "zoom": 12}, "date": "1911-04-14"}, {"text": {"headline": "Mailand", "text": "Schnitzler war am 1911-04-14 in Mailand"}, "media": {"caption": "Postkarte von Mailand", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK074_261/261/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.46427, "line": true, "lon": 9.18951, "zoom": 12}, "date": "1911-04-14"}, {"text": {"headline": "Genua", "text": "Schnitzler war am 1911-04-14 in Genua"}, "media": {"caption": "Postkarte von Genua", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_505/505/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 44.40478, "line": true, "lon": 8.94439, "zoom": 12}, "date": "1911-04-14"}, {"text": {"headline": "Nervi", "text": "Schnitzler war am 1911-04-14 in Nervi"}, "media": {"caption": "Postkarte von Nervi", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_038/038/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 44.38333, "line": true, "lon": 9.03333, "zoom": 12}, "date": "1911-04-14"}, {"text": {"headline": "Rapallo", "text": "Schnitzler war am 1911-04-14 in Rapallo"}, "media": {"caption": "Postkarte von Rapallo", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK086_362/362/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 44.3496, "line": true, "lon": 9.22796, "zoom": 12}, "date": "1911-04-14"}, {"text": {"headline": "Portofino", "text": "Schnitzler war am 1911-04-14 in Portofino"}, "media": {"caption": "Postkarte von Portofino", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK079_561/561/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 44.30349, "line": true, "lon": 9.20942, "zoom": 12}, "date": "1911-04-14"}, {"text": {"headline": "Genua", "text": "Schnitzler war am 1911-04-14 in Genua"}, "media": {"caption": "Postkarte von Genua", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_505/505/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 44.40478, "line": true, "lon": 8.94439, "zoom": 12}, "date": "1911-04-14"}, {"text": {"headline": "Mailand", "text": "Schnitzler war am 1911-04-15 in Mailand"}, "media": {"caption": "Postkarte von Mailand", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK074_261/261/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.46427, "line": true, "lon": 9.18951, "zoom": 12}, "date": "1911-04-15"}, {"text": {"headline": "Genua", "text": "Schnitzler war am 1911-04-16 in Genua"}, "media": {"caption": "Postkarte von Genua", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_505/505/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 44.40478, "line": true, "lon": 8.94439, "zoom": 12}, "date": "1911-04-16"}, {"text": {"headline": "Mentone", "text": "Schnitzler war am 1911-04-16 in Mentone"}, "media": {"caption": "Postkarte von Mentone", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK086_438/438/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 43.77649, "line": true, "lon": 7.50435, "zoom": 12}, "date": "1911-04-16"}, {"text": {"headline": "Genua", "text": "Schnitzler war am 1911-04-17 in Genua"}, "media": {"caption": "Postkarte von Genua", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_505/505/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 44.40478, "line": true, "lon": 8.94439, "zoom": 12}, "date": "1911-04-17"}, {"text": {"headline": "Mentone", "text": "Schnitzler war am 1911-04-17 in Mentone"}, "media": {"caption": "Postkarte von Mentone", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK086_438/438/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 43.77649, "line": true, "lon": 7.50435, "zoom": 12}, "date": "1911-04-17"}, {"text": {"headline": "Cap Martino", "text": "Schnitzler war am 1911-04-18 in Cap Martino"}, "media": {"caption": "Postkarte von Cap Martino", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 43.76408, "line": true, "lon": 7.48207, "zoom": 12}, "date": "1911-04-18"}, {"text": {"headline": "Nizza", "text": "Schnitzler war am 1911-04-20 in Nizza"}, "media": {"caption": "Postkarte von Nizza", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK123_369/369/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 43.70313, "line": true, "lon": 7.26608, "zoom": 12}, "date": "1911-04-20"}, {"text": {"headline": "Antibes", "text": "Schnitzler war am 1911-04-21 in Antibes"}, "media": {"caption": "Postkarte von Antibes", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 43.56241, "line": true, "lon": 7.12777, "zoom": 12}, "date": "1911-04-21"}, {"text": {"headline": "Monte Carlo", "text": "Schnitzler war am 1911-04-21 in Monte Carlo"}, "media": {"caption": "Postkarte von Monte Carlo", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK084_438/438/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 43.73976, "line": true, "lon": 7.42732, "zoom": 12}, "date": "1911-04-21"}, {"text": {"headline": "Antibes", "text": "Schnitzler war am 1911-04-22 in Antibes"}, "media": {"caption": "Postkarte von Antibes", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 43.56241, "line": true, "lon": 7.12777, "zoom": 12}, "date": "1911-04-22"}, {"text": {"headline": "Monte Carlo", "text": "Schnitzler war am 1911-04-22 in Monte Carlo"}, "media": {"caption": "Postkarte von Monte Carlo", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK084_438/438/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 43.73976, "line": true, "lon": 7.42732, "zoom": 12}, "date": "1911-04-22"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1911-04-24 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1911-04-24"}, {"text": {"headline": "Mentone", "text": "Schnitzler war am 1911-04-25 in Mentone"}, "media": {"caption": "Postkarte von Mentone", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK086_438/438/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 43.77649, "line": true, "lon": 7.50435, "zoom": 12}, "date": "1911-04-25"}, {"text": {"headline": "Ala", "text": "Schnitzler war am 1911-04-25 in Ala"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ala", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 45.76072, "line": true, "lon": 11.00458, "zoom": 12}, "date": "1911-04-25"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1911-04-25 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1911-04-25"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1911-04-25 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1911-04-25"}, {"text": {"headline": "Mentone", "text": "Schnitzler war am 1911-04-26 in Mentone"}, "media": {"caption": "Postkarte von Mentone", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK086_438/438/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 43.77649, "line": true, "lon": 7.50435, "zoom": 12}, "date": "1911-04-26"}, {"text": {"headline": "Ala", "text": "Schnitzler war am 1911-04-26 in Ala"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ala", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 45.76072, "line": true, "lon": 11.00458, "zoom": 12}, "date": "1911-04-26"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1911-04-26 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1911-04-26"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1911-04-27 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1911-04-27"}, {"text": {"headline": "Garmisch-Partenkirchen", "text": "Schnitzler war am 1911-04-27 in Garmisch-Partenkirchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Garmisch-Partenkirchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_451/451/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.49209, "line": true, "lon": 11.09576, "zoom": 12}, "date": "1911-04-27"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1911-04-28 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1911-04-28"}, {"text": {"headline": "Garmisch-Partenkirchen", "text": "Schnitzler war am 1911-05-01 in Garmisch-Partenkirchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Garmisch-Partenkirchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_451/451/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.49209, "line": true, "lon": 11.09576, "zoom": 12}, "date": "1911-05-01"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1911-05-01 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1911-05-01"}, {"text": {"headline": "Garmisch-Partenkirchen", "text": "Schnitzler war am 1911-05-02 in Garmisch-Partenkirchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Garmisch-Partenkirchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_451/451/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.49209, "line": true, "lon": 11.09576, "zoom": 12}, "date": "1911-05-02"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1911-05-03 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1911-05-03"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1911-05-27 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1911-05-27"}, {"text": {"headline": "Prag", "text": "Schnitzler war am 1911-05-28 in Prag"}, "media": {"caption": "Postkarte von Prag", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_083/083/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.08804, "line": true, "lon": 14.42076, "zoom": 12}, "date": "1911-05-28"}, {"text": {"headline": "Karlsbad", "text": "Schnitzler war am 1911-05-28 in Karlsbad"}, "media": {"caption": "Postkarte von Karlsbad", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK074_234/234/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.23271, "line": true, "lon": 12.87117, "zoom": 12}, "date": "1911-05-28"}, {"text": {"headline": "Prag", "text": "Schnitzler war am 1911-05-29 in Prag"}, "media": {"caption": "Postkarte von Prag", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_083/083/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.08804, "line": true, "lon": 14.42076, "zoom": 12}, "date": "1911-05-29"}, {"text": {"headline": "Karlsbad", "text": "Schnitzler war am 1911-05-30 in Karlsbad"}, "media": {"caption": "Postkarte von Karlsbad", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK074_234/234/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.23271, "line": true, "lon": 12.87117, "zoom": 12}, "date": "1911-05-30"}, {"text": {"headline": "Marienbad", "text": "Schnitzler war am 1911-05-30 in Marienbad"}, "media": {"caption": "Postkarte von Marienbad", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK074_239/239/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.96459, "line": true, "lon": 12.70118, "zoom": 12}, "date": "1911-05-30"}, {"text": {"headline": "Karlsbad", "text": "Schnitzler war am 1911-05-31 in Karlsbad"}, "media": {"caption": "Postkarte von Karlsbad", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK074_234/234/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.23271, "line": true, "lon": 12.87117, "zoom": 12}, "date": "1911-05-31"}, {"text": {"headline": "Marienbad", "text": "Schnitzler war am 1911-06-01 in Marienbad"}, "media": {"caption": "Postkarte von Marienbad", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK074_239/239/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.96459, "line": true, "lon": 12.70118, "zoom": 12}, "date": "1911-06-01"}, {"text": {"headline": "Prag", "text": "Schnitzler war am 1911-06-03 in Prag"}, "media": {"caption": "Postkarte von Prag", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_083/083/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.08804, "line": true, "lon": 14.42076, "zoom": 12}, "date": "1911-06-03"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1911-06-26 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1911-06-26"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1911-06-30 in Semmering"}, "media": {"caption": "Postkarte von Semmering", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1911-06-30"}, {"text": {"headline": "Mentone", "text": "Schnitzler war am 1911-07-01 in Mentone"}, "media": {"caption": "Postkarte von Mentone", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK086_438/438/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 43.77649, "line": true, "lon": 7.50435, "zoom": 12}, "date": "1911-07-01"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1911-07-01 in Semmering"}, "media": {"caption": "Postkarte von Semmering", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1911-07-01"}, {"text": {"headline": "Mentone", "text": "Schnitzler war am 1911-07-02 in Mentone"}, "media": {"caption": "Postkarte von Mentone", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK086_438/438/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 43.77649, "line": true, "lon": 7.50435, "zoom": 12}, "date": "1911-07-02"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1911-07-03 in Semmering"}, "media": {"caption": "Postkarte von Semmering", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1911-07-03"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1911-07-23 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1911-07-23"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1911-07-25 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1911-07-25"}, {"text": {"headline": "St. Gilgen", "text": "Schnitzler war am 1911-07-29 in St. Gilgen"}, "media": {"caption": "Postkarte von St. Gilgen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK026_384/384/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.76667, "line": true, "lon": 13.36667, "zoom": 12}, "date": "1911-07-29"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1911-07-30 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1911-07-30"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1911-07-30 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1911-07-30"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1911-07-31 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1911-07-31"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1911-08-01 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1911-08-01"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1911-08-30 in Semmering"}, "media": {"caption": "Postkarte von Semmering", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1911-08-30"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1911-09-30 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1911-09-30"}, {"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1911-10-09 in Semmering"}, "media": {"caption": "Postkarte von Semmering", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1911-10-09"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1911-10-29 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1911-10-29"}, {"text": {"headline": "Prag", "text": "Schnitzler war am 1911-11-01 in Prag"}, "media": {"caption": "Postkarte von Prag", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_083/083/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.08804, "line": true, "lon": 14.42076, "zoom": 12}, "date": "1911-11-01"}, {"text": {"headline": "Dresden", "text": "Schnitzler war am 1911-11-01 in Dresden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Dresden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_474/474/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 51.05089, "line": true, "lon": 13.73832, "zoom": 12}, "date": "1911-11-01"}, {"text": {"headline": "Prag", "text": "Schnitzler war am 1911-11-02 in Prag"}, "media": {"caption": "Postkarte von Prag", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_083/083/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.08804, "line": true, "lon": 14.42076, "zoom": 12}, "date": "1911-11-02"}, {"text": {"headline": "Dresden", "text": "Schnitzler war am 1911-11-02 in Dresden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Dresden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_474/474/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 51.05089, "line": true, "lon": 13.73832, "zoom": 12}, "date": "1911-11-02"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1911-11-02 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1911-11-02"}, {"text": {"headline": "Dresden", "text": "Schnitzler war am 1911-11-03 in Dresden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Dresden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_474/474/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 51.05089, "line": true, "lon": 13.73832, "zoom": 12}, "date": "1911-11-03"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1911-11-05 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1911-11-05"}, {"text": {"headline": "Hamburg", "text": "Schnitzler war am 1911-11-05 in Hamburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hamburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK119_239/239/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 53.57532, "line": true, "lon": 10.01534, "zoom": 12}, "date": "1911-11-05"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1911-11-06 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1911-11-06"}, {"text": {"headline": "Hamburg", "text": "Schnitzler war am 1911-11-09 in Hamburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hamburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK119_239/239/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 53.57532, "line": true, "lon": 10.01534, "zoom": 12}, "date": "1911-11-09"}, {"text": {"headline": "L\u00fcbeck", "text": "Schnitzler war am 1911-11-09 in L\u00fcbeck"}, "media": {"caption": "Postkarte von L\u00fcbeck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK085_304/304/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 53.86893, "line": true, "lon": 10.68729, "zoom": 12}, "date": "1911-11-09"}, {"text": {"headline": "Travem\u00fcnde", "text": "Schnitzler war am 1911-11-09 in Travem\u00fcnde"}, "media": {"caption": "Postkarte von Travem\u00fcnde", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK078_555/555/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 53.96304, "line": true, "lon": 10.8709, "zoom": 12}, "date": "1911-11-09"}, {"text": {"headline": "Hamburg", "text": "Schnitzler war am 1911-11-10 in Hamburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hamburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK119_239/239/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 53.57532, "line": true, "lon": 10.01534, "zoom": 12}, "date": "1911-11-10"}, {"text": {"headline": "L\u00fcbeck", "text": "Schnitzler war am 1911-11-10 in L\u00fcbeck"}, "media": {"caption": "Postkarte von L\u00fcbeck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK085_304/304/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 53.86893, "line": true, "lon": 10.68729, "zoom": 12}, "date": "1911-11-10"}, {"text": {"headline": "Travem\u00fcnde", "text": "Schnitzler war am 1911-11-10 in Travem\u00fcnde"}, "media": {"caption": "Postkarte von Travem\u00fcnde", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK078_555/555/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 53.96304, "line": true, "lon": 10.8709, "zoom": 12}, "date": "1911-11-10"}, {"text": {"headline": "Blankenese", "text": "Schnitzler war am 1911-11-11 in Blankenese"}, "media": {"caption": "Postkarte von Blankenese", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_155/155/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 53.55698, "line": true, "lon": 9.8059, "zoom": 12}, "date": "1911-11-11"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1911-11-12 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1911-11-12"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1911-11-13 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1911-11-13"}, {"text": {"headline": "Garmisch-Partenkirchen", "text": "Schnitzler war am 1911-11-13 in Garmisch-Partenkirchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Garmisch-Partenkirchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_451/451/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.49209, "line": true, "lon": 11.09576, "zoom": 12}, "date": "1911-11-13"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1911-11-14 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1911-11-14"}, {"text": {"headline": "Garmisch-Partenkirchen", "text": "Schnitzler war am 1911-11-16 in Garmisch-Partenkirchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Garmisch-Partenkirchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_451/451/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.49209, "line": true, "lon": 11.09576, "zoom": 12}, "date": "1911-11-16"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1911-12-31 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1911-12-31"}]}}