{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1912-01-16 in Semmering"}, "media": {"caption": "Postkarte von Semmering", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1912-01-16"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1912-03-31 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1912-03-31"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1912-04-06 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1912-04-06"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1912-05-10 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1912-05-10"}, {"text": {"headline": "Triest", "text": "Schnitzler war am 1912-05-11 in Triest"}, "media": {"caption": "Postkarte von Triest", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_527/527/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.64953, "line": true, "lon": 13.77678, "zoom": 12}, "date": "1912-05-11"}, {"text": {"headline": "Brioni", "text": "Schnitzler war am 1912-05-11 in Brioni"}, "media": {"caption": "Postkarte von Brioni", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK097_489/489/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 44.91417, "line": true, "lon": 13.76222, "zoom": 12}, "date": "1912-05-11"}, {"text": {"headline": "Triest", "text": "Schnitzler war am 1912-05-12 in Triest"}, "media": {"caption": "Postkarte von Triest", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_527/527/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.64953, "line": true, "lon": 13.77678, "zoom": 12}, "date": "1912-05-12"}, {"text": {"headline": "Brioni", "text": "Schnitzler war am 1912-05-13 in Brioni"}, "media": {"caption": "Postkarte von Brioni", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK097_489/489/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 44.91417, "line": true, "lon": 13.76222, "zoom": 12}, "date": "1912-05-13"}, {"text": {"headline": "Triest", "text": "Schnitzler war am 1912-05-13 in Triest"}, "media": {"caption": "Postkarte von Triest", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_527/527/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.64953, "line": true, "lon": 13.77678, "zoom": 12}, "date": "1912-05-13"}, {"text": {"headline": "Brioni", "text": "Schnitzler war am 1912-05-14 in Brioni"}, "media": {"caption": "Postkarte von Brioni", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK097_489/489/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 44.91417, "line": true, "lon": 13.76222, "zoom": 12}, "date": "1912-05-14"}, {"text": {"headline": "Triest", "text": "Schnitzler war am 1912-05-15 in Triest"}, "media": {"caption": "Postkarte von Triest", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_527/527/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.64953, "line": true, "lon": 13.77678, "zoom": 12}, "date": "1912-05-15"}, {"text": {"headline": "Venedig", "text": "Schnitzler war am 1912-05-16 in Venedig"}, "media": {"caption": "Postkarte von Venedig", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_457/457/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.43713, "line": true, "lon": 12.33265, "zoom": 12}, "date": "1912-05-16"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1912-05-19 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1912-05-19"}, {"text": {"headline": "Padua", "text": "Schnitzler war am 1912-05-21 in Padua"}, "media": {"caption": "Postkarte von Padua", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK078_561/561/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.40797, "line": true, "lon": 11.88586, "zoom": 12}, "date": "1912-05-21"}, {"text": {"headline": "Venedig", "text": "Schnitzler war am 1912-05-21 in Venedig"}, "media": {"caption": "Postkarte von Venedig", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_457/457/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.43713, "line": true, "lon": 12.33265, "zoom": 12}, "date": "1912-05-21"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1912-05-21 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1912-05-21"}, {"text": {"headline": "Venedig", "text": "Schnitzler war am 1912-05-22 in Venedig"}, "media": {"caption": "Postkarte von Venedig", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_457/457/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.43713, "line": true, "lon": 12.33265, "zoom": 12}, "date": "1912-05-22"}, {"text": {"headline": "Bozen", "text": "Schnitzler war am 1912-05-23 in Bozen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bozen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_276/276/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49067, "line": true, "lon": 11.33982, "zoom": 12}, "date": "1912-05-23"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1912-05-31 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1912-05-31"}, {"text": {"headline": "Venedig", "text": "Schnitzler war am 1912-06-02 in Venedig"}, "media": {"caption": "Postkarte von Venedig", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_457/457/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.43713, "line": true, "lon": 12.33265, "zoom": 12}, "date": "1912-06-02"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1912-06-13 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1912-06-13"}, {"text": {"headline": "Prag", "text": "Schnitzler war am 1912-06-15 in Prag"}, "media": {"caption": "Postkarte von Prag", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_083/083/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.08804, "line": true, "lon": 14.42076, "zoom": 12}, "date": "1912-06-15"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1912-07-07 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1912-07-07"}, {"text": {"headline": "Schneeberg", "text": "Schnitzler war am 1912-07-09 in Schneeberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Schneeberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK032_435/435/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.78333, "line": true, "lon": 15.78333, "zoom": 12}, "date": "1912-07-09"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1912-07-11 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1912-07-11"}, {"text": {"headline": "Bad V\u00f6slau", "text": "Schnitzler war am 1912-07-14 in Bad V\u00f6slau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bad V\u00f6slau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK065_329/329/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.96533, "line": true, "lon": 16.21359, "zoom": 12}, "date": "1912-07-14"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1912-07-20 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1912-07-20"}, {"text": {"headline": "Pola", "text": "Schnitzler war am 1912-07-21 in Pola"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pola", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_480/480/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 44.86833, "line": true, "lon": 13.84806, "zoom": 12}, "date": "1912-07-21"}, {"text": {"headline": "Brioni", "text": "Schnitzler war am 1912-07-21 in Brioni"}, "media": {"caption": "Postkarte von Brioni", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK097_489/489/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 44.91417, "line": true, "lon": 13.76222, "zoom": 12}, "date": "1912-07-21"}, {"text": {"headline": "Pola", "text": "Schnitzler war am 1912-07-22 in Pola"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pola", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_480/480/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 44.86833, "line": true, "lon": 13.84806, "zoom": 12}, "date": "1912-07-22"}, {"text": {"headline": "Brioni", "text": "Schnitzler war am 1912-08-24 in Brioni"}, "media": {"caption": "Postkarte von Brioni", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK097_489/489/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 44.91417, "line": true, "lon": 13.76222, "zoom": 12}, "date": "1912-08-24"}, {"text": {"headline": "Pola", "text": "Schnitzler war am 1912-08-24 in Pola"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pola", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_480/480/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 44.86833, "line": true, "lon": 13.84806, "zoom": 12}, "date": "1912-08-24"}, {"text": {"headline": "Triest", "text": "Schnitzler war am 1912-08-24 in Triest"}, "media": {"caption": "Postkarte von Triest", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_527/527/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.64953, "line": true, "lon": 13.77678, "zoom": 12}, "date": "1912-08-24"}, {"text": {"headline": "Villach", "text": "Schnitzler war am 1912-08-24 in Villach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Villach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_104/104/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61028, "line": true, "lon": 13.85583, "zoom": 12}, "date": "1912-08-24"}, {"text": {"headline": "Pola", "text": "Schnitzler war am 1912-08-25 in Pola"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pola", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_480/480/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 44.86833, "line": true, "lon": 13.84806, "zoom": 12}, "date": "1912-08-25"}, {"text": {"headline": "Triest", "text": "Schnitzler war am 1912-08-25 in Triest"}, "media": {"caption": "Postkarte von Triest", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_527/527/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.64953, "line": true, "lon": 13.77678, "zoom": 12}, "date": "1912-08-25"}, {"text": {"headline": "Villach", "text": "Schnitzler war am 1912-08-25 in Villach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Villach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_104/104/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61028, "line": true, "lon": 13.85583, "zoom": 12}, "date": "1912-08-25"}, {"text": {"headline": "Gossensass", "text": "Schnitzler war am 1912-08-25 in Gossensass"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gossensass", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK078_577/577/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.93857, "line": true, "lon": 11.44245, "zoom": 12}, "date": "1912-08-25"}, {"text": {"headline": "Villach", "text": "Schnitzler war am 1912-08-26 in Villach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Villach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_104/104/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.61028, "line": true, "lon": 13.85583, "zoom": 12}, "date": "1912-08-26"}, {"text": {"headline": "Gossensass", "text": "Schnitzler war am 1912-08-29 in Gossensass"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gossensass", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK078_577/577/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.93857, "line": true, "lon": 11.44245, "zoom": 12}, "date": "1912-08-29"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1912-08-29 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1912-08-29"}, {"text": {"headline": "Tutzing", "text": "Schnitzler war am 1912-08-29 in Tutzing"}, "media": {"caption": "Postkarte von Tutzing", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.90938, "line": true, "lon": 11.2803, "zoom": 12}, "date": "1912-08-29"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1912-08-30 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1912-08-30"}, {"text": {"headline": "Tutzing", "text": "Schnitzler war am 1912-09-07 in Tutzing"}, "media": {"caption": "Postkarte von Tutzing", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.90938, "line": true, "lon": 11.2803, "zoom": 12}, "date": "1912-09-07"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1912-09-07 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1912-09-07"}, {"text": {"headline": "Tutzing", "text": "Schnitzler war am 1912-09-08 in Tutzing"}, "media": {"caption": "Postkarte von Tutzing", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.90938, "line": true, "lon": 11.2803, "zoom": 12}, "date": "1912-09-08"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1912-09-08 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1912-09-08"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1912-11-23 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1912-11-23"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1912-12-01 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1912-12-01"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1912-12-31 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1912-12-31"}]}}