{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Semmering", "text": "Schnitzler war am 1913-01-14 in Semmering"}, "media": {"caption": "Postkarte von Semmering", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.63333, "line": true, "lon": 15.81667, "zoom": 12}, "date": "1913-01-14"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1913-02-06 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1913-02-06"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1913-02-09 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1913-02-09"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1913-04-15 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1913-04-15"}, {"text": {"headline": "Budapest", "text": "Schnitzler war am 1913-04-17 in Budapest"}, "media": {"caption": "Postkarte von Budapest", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK028_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.49801, "line": true, "lon": 19.03991, "zoom": 12}, "date": "1913-04-17"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1913-04-21 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1913-04-21"}, {"text": {"headline": "Neuhaus", "text": "Schnitzler war am 1913-04-23 in Neuhaus"}, "media": {"caption": "Postkarte von Neuhaus", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK020_165/165/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.99521, "line": true, "lon": 16.04588, "zoom": 12}, "date": "1913-04-23"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1913-04-25 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1913-04-25"}, {"text": {"headline": "Baden", "text": "Schnitzler war am 1913-04-28 in Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_447/447/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.00543, "line": true, "lon": 16.23264, "zoom": 12}, "date": "1913-04-28"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1913-06-08 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1913-06-08"}, {"text": {"headline": "Engadin", "text": "Schnitzler war am 1913-06-09 in Engadin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Engadin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK099_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.5, "line": true, "lon": 10.0, "zoom": 12}, "date": "1913-06-09"}, {"text": {"headline": "Thusis", "text": "Schnitzler war am 1913-06-09 in Thusis"}, "media": {"caption": "Postkarte von Thusis", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK103_138/138/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.69724, "line": true, "lon": 9.43938, "zoom": 12}, "date": "1913-06-09"}, {"text": {"headline": "Engadin", "text": "Schnitzler war am 1913-06-10 in Engadin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Engadin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK099_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.5, "line": true, "lon": 10.0, "zoom": 12}, "date": "1913-06-10"}, {"text": {"headline": "Thusis", "text": "Schnitzler war am 1913-06-10 in Thusis"}, "media": {"caption": "Postkarte von Thusis", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK103_138/138/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.69724, "line": true, "lon": 9.43938, "zoom": 12}, "date": "1913-06-10"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1913-07-23 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1913-07-23"}, {"text": {"headline": "Brioni", "text": "Schnitzler war am 1913-08-14 in Brioni"}, "media": {"caption": "Postkarte von Brioni", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK097_489/489/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 44.91417, "line": true, "lon": 13.76222, "zoom": 12}, "date": "1913-08-14"}, {"text": {"headline": "Spalato", "text": "Schnitzler war am 1913-08-14 in Spalato"}, "media": {"caption": "Postkarte von Spalato", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK053_552/552/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 43.50891, "line": true, "lon": 16.43915, "zoom": 12}, "date": "1913-08-14"}, {"text": {"headline": "Almissa", "text": "Schnitzler war am 1913-08-14 in Almissa"}, "media": {"caption": "Postkarte von Almissa", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK123_266/266/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 43.44472, "line": true, "lon": 16.68861, "zoom": 12}, "date": "1913-08-14"}, {"text": {"headline": "Trau", "text": "Schnitzler war am 1913-08-14 in Trau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Trau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK098_215/215/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 43.5125, "line": true, "lon": 16.25167, "zoom": 12}, "date": "1913-08-14"}, {"text": {"headline": "Brioni", "text": "Schnitzler war am 1913-08-15 in Brioni"}, "media": {"caption": "Postkarte von Brioni", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK097_489/489/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 44.91417, "line": true, "lon": 13.76222, "zoom": 12}, "date": "1913-08-15"}, {"text": {"headline": "Spalato", "text": "Schnitzler war am 1913-08-15 in Spalato"}, "media": {"caption": "Postkarte von Spalato", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK053_552/552/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 43.50891, "line": true, "lon": 16.43915, "zoom": 12}, "date": "1913-08-15"}, {"text": {"headline": "Almissa", "text": "Schnitzler war am 1913-08-15 in Almissa"}, "media": {"caption": "Postkarte von Almissa", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK123_266/266/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 43.44472, "line": true, "lon": 16.68861, "zoom": 12}, "date": "1913-08-15"}, {"text": {"headline": "Trau", "text": "Schnitzler war am 1913-08-15 in Trau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Trau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK098_215/215/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 43.5125, "line": true, "lon": 16.25167, "zoom": 12}, "date": "1913-08-15"}, {"text": {"headline": "Brioni", "text": "Schnitzler war am 1913-08-16 in Brioni"}, "media": {"caption": "Postkarte von Brioni", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK097_489/489/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 44.91417, "line": true, "lon": 13.76222, "zoom": 12}, "date": "1913-08-16"}, {"text": {"headline": "Spalato", "text": "Schnitzler war am 1913-08-16 in Spalato"}, "media": {"caption": "Postkarte von Spalato", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK053_552/552/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 43.50891, "line": true, "lon": 16.43915, "zoom": 12}, "date": "1913-08-16"}, {"text": {"headline": "Almissa", "text": "Schnitzler war am 1913-08-16 in Almissa"}, "media": {"caption": "Postkarte von Almissa", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK123_266/266/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 43.44472, "line": true, "lon": 16.68861, "zoom": 12}, "date": "1913-08-16"}, {"text": {"headline": "Trau", "text": "Schnitzler war am 1913-08-16 in Trau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Trau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK098_215/215/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 43.5125, "line": true, "lon": 16.25167, "zoom": 12}, "date": "1913-08-16"}, {"text": {"headline": "Brioni", "text": "Schnitzler war am 1913-08-22 in Brioni"}, "media": {"caption": "Postkarte von Brioni", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK097_489/489/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 44.91417, "line": true, "lon": 13.76222, "zoom": 12}, "date": "1913-08-22"}, {"text": {"headline": "Venedig", "text": "Schnitzler war am 1913-08-25 in Venedig"}, "media": {"caption": "Postkarte von Venedig", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_457/457/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.43713, "line": true, "lon": 12.33265, "zoom": 12}, "date": "1913-08-25"}, {"text": {"headline": "St. Moritz", "text": "Schnitzler war am 1913-09-03 in St. Moritz"}, "media": {"caption": "Postkarte von St. Moritz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_583/583/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49937, "line": true, "lon": 9.84327, "zoom": 12}, "date": "1913-09-03"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1913-09-11 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1913-09-11"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1913-09-29 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1913-09-29"}, {"text": {"headline": "Neuhaus", "text": "Schnitzler war am 1913-10-02 in Neuhaus"}, "media": {"caption": "Postkarte von Neuhaus", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK020_165/165/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.99521, "line": true, "lon": 16.04588, "zoom": 12}, "date": "1913-10-02"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1913-11-14 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1913-11-14"}, {"text": {"headline": "Hinterbr\u00fchl", "text": "Schnitzler war am 1913-11-16 in Hinterbr\u00fchl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hinterbr\u00fchl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_353/353/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.08611, "line": true, "lon": 16.24809, "zoom": 12}, "date": "1913-11-16"}]}}