{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1914-01-22 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1914-01-22"}, {"text": {"headline": "Regensburg", "text": "Schnitzler war am 1914-01-22 in Regensburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Regensburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK078_209/209/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.01513, "line": true, "lon": 12.10161, "zoom": 12}, "date": "1914-01-22"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1914-01-23 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1914-01-23"}, {"text": {"headline": "Regensburg", "text": "Schnitzler war am 1914-01-24 in Regensburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Regensburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK078_209/209/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.01513, "line": true, "lon": 12.10161, "zoom": 12}, "date": "1914-01-24"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1914-02-01 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1914-02-01"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1914-02-03 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1914-02-03"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1914-04-13 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1914-04-13"}, {"text": {"headline": "Wachau", "text": "Schnitzler war am 1914-04-15 in Wachau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wachau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK012_600/600/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.33333, "line": true, "lon": 15.41667, "zoom": 12}, "date": "1914-04-15"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1914-05-01 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1914-05-01"}, {"text": {"headline": "Florenz", "text": "Schnitzler war am 1914-05-11 in Florenz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Florenz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK123_580/580/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 43.77925, "line": true, "lon": 11.24626, "zoom": 12}, "date": "1914-05-11"}, {"text": {"headline": "Pisa", "text": "Schnitzler war am 1914-05-12 in Pisa"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pisa", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK076_310/310/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 43.70853, "line": true, "lon": 10.4036, "zoom": 12}, "date": "1914-05-12"}, {"text": {"headline": "Genua", "text": "Schnitzler war am 1914-05-13 in Genua"}, "media": {"caption": "Postkarte von Genua", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_505/505/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 44.40478, "line": true, "lon": 8.94439, "zoom": 12}, "date": "1914-05-13"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1914-05-14 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1914-05-14"}, {"text": {"headline": "Algier", "text": "Schnitzler war am 1914-05-16 in Algier"}, "media": {"caption": "Postkarte von Algier", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK114_150/150/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 36.7525, "line": true, "lon": 3.04197, "zoom": 12}, "date": "1914-05-16"}, {"text": {"headline": "Lissabon", "text": "Schnitzler war am 1914-05-18 in Lissabon"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lissabon", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK114_086/086/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 38.71667, "line": true, "lon": -9.13333, "zoom": 12}, "date": "1914-05-18"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1914-05-19 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1914-05-19"}, {"text": {"headline": "Southampton", "text": "Schnitzler war am 1914-05-21 in Southampton"}, "media": {"caption": "Postkarte von Southampton", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 50.90395, "line": true, "lon": -1.40428, "zoom": 12}, "date": "1914-05-21"}, {"text": {"headline": "Antwerpen", "text": "Schnitzler war am 1914-05-22 in Antwerpen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Antwerpen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK114_262/262/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 51.21989, "line": true, "lon": 4.40346, "zoom": 12}, "date": "1914-05-22"}, {"text": {"headline": "Amsterdam", "text": "Schnitzler war am 1914-05-25 in Amsterdam"}, "media": {"caption": "Postkarte von Amsterdam", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK114_108/108/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.37403, "line": true, "lon": 4.88969, "zoom": 12}, "date": "1914-05-25"}, {"text": {"headline": "Haag", "text": "Schnitzler war am 1914-05-25 in Haag"}, "media": {"caption": "Postkarte von Haag", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_088/088/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.07667, "line": true, "lon": 4.29861, "zoom": 12}, "date": "1914-05-25"}, {"text": {"headline": "Scheveningen", "text": "Schnitzler war am 1914-05-25 in Scheveningen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Scheveningen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_079/079/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.10461, "line": true, "lon": 4.27557, "zoom": 12}, "date": "1914-05-25"}, {"text": {"headline": "Amsterdam", "text": "Schnitzler war am 1914-05-26 in Amsterdam"}, "media": {"caption": "Postkarte von Amsterdam", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK114_108/108/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.37403, "line": true, "lon": 4.88969, "zoom": 12}, "date": "1914-05-26"}, {"text": {"headline": "Haag", "text": "Schnitzler war am 1914-05-26 in Haag"}, "media": {"caption": "Postkarte von Haag", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_088/088/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.07667, "line": true, "lon": 4.29861, "zoom": 12}, "date": "1914-05-26"}, {"text": {"headline": "Scheveningen", "text": "Schnitzler war am 1914-05-26 in Scheveningen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Scheveningen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_079/079/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.10461, "line": true, "lon": 4.27557, "zoom": 12}, "date": "1914-05-26"}, {"text": {"headline": "Haarlem", "text": "Schnitzler war am 1914-05-26 in Haarlem"}, "media": {"caption": "Postkarte von Haarlem", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_499/499/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.38084, "line": true, "lon": 4.63683, "zoom": 12}, "date": "1914-05-26"}, {"text": {"headline": "Zandvoort", "text": "Schnitzler war am 1914-05-26 in Zandvoort"}, "media": {"caption": "Postkarte von Zandvoort", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK081_303/303/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.37125, "line": true, "lon": 4.53306, "zoom": 12}, "date": "1914-05-26"}, {"text": {"headline": "Amsterdam", "text": "Schnitzler war am 1914-05-27 in Amsterdam"}, "media": {"caption": "Postkarte von Amsterdam", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK114_108/108/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.37403, "line": true, "lon": 4.88969, "zoom": 12}, "date": "1914-05-27"}, {"text": {"headline": "Haarlem", "text": "Schnitzler war am 1914-05-27 in Haarlem"}, "media": {"caption": "Postkarte von Haarlem", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_499/499/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.38084, "line": true, "lon": 4.63683, "zoom": 12}, "date": "1914-05-27"}, {"text": {"headline": "Zandvoort", "text": "Schnitzler war am 1914-05-27 in Zandvoort"}, "media": {"caption": "Postkarte von Zandvoort", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK081_303/303/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.37125, "line": true, "lon": 4.53306, "zoom": 12}, "date": "1914-05-27"}, {"text": {"headline": "Utrecht", "text": "Schnitzler war am 1914-05-28 in Utrecht"}, "media": {"caption": "Postkarte von Utrecht", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK087_081/081/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.09083, "line": true, "lon": 5.12222, "zoom": 12}, "date": "1914-05-28"}, {"text": {"headline": "K\u00f6ln", "text": "Schnitzler war am 1914-05-30 in K\u00f6ln"}, "media": {"caption": "Postkarte von K\u00f6ln", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_252/252/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.93333, "line": true, "lon": 6.95, "zoom": 12}, "date": "1914-05-30"}, {"text": {"headline": "Tutzing", "text": "Schnitzler war am 1914-06-06 in Tutzing"}, "media": {"caption": "Postkarte von Tutzing", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.90938, "line": true, "lon": 11.2803, "zoom": 12}, "date": "1914-06-06"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1914-07-13 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1914-07-13"}, {"text": {"headline": "Waidhofen", "text": "Schnitzler war am 1914-07-15 in Waidhofen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Waidhofen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK032_434/434/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.96004, "line": true, "lon": 14.77361, "zoom": 12}, "date": "1914-07-15"}, {"text": {"headline": "Lunz", "text": "Schnitzler war am 1914-07-15 in Lunz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lunz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK041_537/537/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.8612, "line": true, "lon": 15.02998, "zoom": 12}, "date": "1914-07-15"}, {"text": {"headline": "Wildalpen", "text": "Schnitzler war am 1914-07-15 in Wildalpen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wildalpen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_451/451/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.65, "line": true, "lon": 14.98333, "zoom": 12}, "date": "1914-07-15"}, {"text": {"headline": "Weichselboden", "text": "Schnitzler war am 1914-07-15 in Weichselboden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Weichselboden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_441/441/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.66667, "line": true, "lon": 15.16667, "zoom": 12}, "date": "1914-07-15"}, {"text": {"headline": "Mariazell", "text": "Schnitzler war am 1914-07-15 in Mariazell"}, "media": {"caption": "Postkarte von Mariazell", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_040/040/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.77306, "line": true, "lon": 15.31639, "zoom": 12}, "date": "1914-07-15"}, {"text": {"headline": "Lunz", "text": "Schnitzler war am 1914-07-16 in Lunz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lunz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK041_537/537/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.8612, "line": true, "lon": 15.02998, "zoom": 12}, "date": "1914-07-16"}, {"text": {"headline": "Wildalpen", "text": "Schnitzler war am 1914-07-16 in Wildalpen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wildalpen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_451/451/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.65, "line": true, "lon": 14.98333, "zoom": 12}, "date": "1914-07-16"}, {"text": {"headline": "Weichselboden", "text": "Schnitzler war am 1914-07-16 in Weichselboden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Weichselboden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_441/441/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.66667, "line": true, "lon": 15.16667, "zoom": 12}, "date": "1914-07-16"}, {"text": {"headline": "Mariazell", "text": "Schnitzler war am 1914-07-16 in Mariazell"}, "media": {"caption": "Postkarte von Mariazell", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_040/040/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.77306, "line": true, "lon": 15.31639, "zoom": 12}, "date": "1914-07-16"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1914-07-17 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1914-07-17"}, {"text": {"headline": "Thusis", "text": "Schnitzler war am 1914-07-19 in Thusis"}, "media": {"caption": "Postkarte von Thusis", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK103_138/138/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.69724, "line": true, "lon": 9.43938, "zoom": 12}, "date": "1914-07-19"}, {"text": {"headline": "Flims", "text": "Schnitzler war am 1914-07-20 in Flims"}, "media": {"caption": "Postkarte von Flims", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.83705, "line": true, "lon": 9.28458, "zoom": 12}, "date": "1914-07-20"}, {"text": {"headline": "Chur", "text": "Schnitzler war am 1914-07-20 in Chur"}, "media": {"caption": "Postkarte von Chur", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK078_531/531/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.84986, "line": true, "lon": 9.53287, "zoom": 12}, "date": "1914-07-20"}, {"text": {"headline": "Thusis", "text": "Schnitzler war am 1914-07-20 in Thusis"}, "media": {"caption": "Postkarte von Thusis", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK103_138/138/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.69724, "line": true, "lon": 9.43938, "zoom": 12}, "date": "1914-07-20"}, {"text": {"headline": "Chur", "text": "Schnitzler war am 1914-07-21 in Chur"}, "media": {"caption": "Postkarte von Chur", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK078_531/531/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.84986, "line": true, "lon": 9.53287, "zoom": 12}, "date": "1914-07-21"}, {"text": {"headline": "Thusis", "text": "Schnitzler war am 1914-07-21 in Thusis"}, "media": {"caption": "Postkarte von Thusis", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK103_138/138/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.69724, "line": true, "lon": 9.43938, "zoom": 12}, "date": "1914-07-21"}, {"text": {"headline": "Pontresina", "text": "Schnitzler war am 1914-07-21 in Pontresina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pontresina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_069/069/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.4955, "line": true, "lon": 9.90126, "zoom": 12}, "date": "1914-07-21"}, {"text": {"headline": "Thusis", "text": "Schnitzler war am 1914-07-22 in Thusis"}, "media": {"caption": "Postkarte von Thusis", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK103_138/138/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.69724, "line": true, "lon": 9.43938, "zoom": 12}, "date": "1914-07-22"}, {"text": {"headline": "Pontresina", "text": "Schnitzler war am 1914-07-23 in Pontresina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pontresina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_069/069/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.4955, "line": true, "lon": 9.90126, "zoom": 12}, "date": "1914-07-23"}, {"text": {"headline": "Celerina", "text": "Schnitzler war am 1914-08-08 in Celerina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Celerina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK107_567/567/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.51217, "line": true, "lon": 9.85794, "zoom": 12}, "date": "1914-08-08"}, {"text": {"headline": "Davos", "text": "Schnitzler war am 1914-08-08 in Davos"}, "media": {"caption": "Postkarte von Davos", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_541/541/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.80429, "line": true, "lon": 9.83723, "zoom": 12}, "date": "1914-08-08"}, {"text": {"headline": "Ragaz", "text": "Schnitzler war am 1914-08-08 in Ragaz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ragaz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK079_527/527/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.00601, "line": true, "lon": 9.50266, "zoom": 12}, "date": "1914-08-08"}, {"text": {"headline": "Davos", "text": "Schnitzler war am 1914-08-09 in Davos"}, "media": {"caption": "Postkarte von Davos", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_541/541/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.80429, "line": true, "lon": 9.83723, "zoom": 12}, "date": "1914-08-09"}, {"text": {"headline": "Ragaz", "text": "Schnitzler war am 1914-08-09 in Ragaz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ragaz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK079_527/527/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.00601, "line": true, "lon": 9.50266, "zoom": 12}, "date": "1914-08-09"}, {"text": {"headline": "Davos", "text": "Schnitzler war am 1914-08-10 in Davos"}, "media": {"caption": "Postkarte von Davos", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_541/541/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.80429, "line": true, "lon": 9.83723, "zoom": 12}, "date": "1914-08-10"}, {"text": {"headline": "Ragaz", "text": "Schnitzler war am 1914-08-10 in Ragaz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ragaz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK079_527/527/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.00601, "line": true, "lon": 9.50266, "zoom": 12}, "date": "1914-08-10"}, {"text": {"headline": "Davos", "text": "Schnitzler war am 1914-08-11 in Davos"}, "media": {"caption": "Postkarte von Davos", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_541/541/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.80429, "line": true, "lon": 9.83723, "zoom": 12}, "date": "1914-08-11"}, {"text": {"headline": "Ragaz", "text": "Schnitzler war am 1914-08-11 in Ragaz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ragaz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK079_527/527/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.00601, "line": true, "lon": 9.50266, "zoom": 12}, "date": "1914-08-11"}, {"text": {"headline": "Davos", "text": "Schnitzler war am 1914-08-12 in Davos"}, "media": {"caption": "Postkarte von Davos", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_541/541/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.80429, "line": true, "lon": 9.83723, "zoom": 12}, "date": "1914-08-12"}, {"text": {"headline": "Ragaz", "text": "Schnitzler war am 1914-08-12 in Ragaz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ragaz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK079_527/527/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.00601, "line": true, "lon": 9.50266, "zoom": 12}, "date": "1914-08-12"}, {"text": {"headline": "Davos", "text": "Schnitzler war am 1914-08-13 in Davos"}, "media": {"caption": "Postkarte von Davos", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_541/541/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.80429, "line": true, "lon": 9.83723, "zoom": 12}, "date": "1914-08-13"}, {"text": {"headline": "Ragaz", "text": "Schnitzler war am 1914-08-13 in Ragaz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ragaz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK079_527/527/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.00601, "line": true, "lon": 9.50266, "zoom": 12}, "date": "1914-08-13"}, {"text": {"headline": "Davos", "text": "Schnitzler war am 1914-08-14 in Davos"}, "media": {"caption": "Postkarte von Davos", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_541/541/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.80429, "line": true, "lon": 9.83723, "zoom": 12}, "date": "1914-08-14"}, {"text": {"headline": "Ragaz", "text": "Schnitzler war am 1914-08-14 in Ragaz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ragaz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK079_527/527/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.00601, "line": true, "lon": 9.50266, "zoom": 12}, "date": "1914-08-14"}, {"text": {"headline": "Davos", "text": "Schnitzler war am 1914-08-15 in Davos"}, "media": {"caption": "Postkarte von Davos", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_541/541/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.80429, "line": true, "lon": 9.83723, "zoom": 12}, "date": "1914-08-15"}, {"text": {"headline": "Ragaz", "text": "Schnitzler war am 1914-08-15 in Ragaz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ragaz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK079_527/527/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.00601, "line": true, "lon": 9.50266, "zoom": 12}, "date": "1914-08-15"}, {"text": {"headline": "Feldkirch", "text": "Schnitzler war am 1914-08-15 in Feldkirch"}, "media": {"caption": "Postkarte von Feldkirch", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_574/574/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.23306, "line": true, "lon": 9.6, "zoom": 12}, "date": "1914-08-15"}, {"text": {"headline": "Ragaz", "text": "Schnitzler war am 1914-08-16 in Ragaz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ragaz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK079_527/527/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.00601, "line": true, "lon": 9.50266, "zoom": 12}, "date": "1914-08-16"}, {"text": {"headline": "Feldkirch", "text": "Schnitzler war am 1914-08-16 in Feldkirch"}, "media": {"caption": "Postkarte von Feldkirch", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_574/574/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.23306, "line": true, "lon": 9.6, "zoom": 12}, "date": "1914-08-16"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1914-08-16 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1914-08-16"}, {"text": {"headline": "Feldkirch", "text": "Schnitzler war am 1914-08-17 in Feldkirch"}, "media": {"caption": "Postkarte von Feldkirch", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_574/574/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.23306, "line": true, "lon": 9.6, "zoom": 12}, "date": "1914-08-17"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1914-08-18 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1914-08-18"}, {"text": {"headline": "W\u00f6rgl", "text": "Schnitzler war am 1914-08-18 in W\u00f6rgl"}, "media": {"caption": "Postkarte von W\u00f6rgl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK025_357/357/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.48906, "line": true, "lon": 12.06174, "zoom": 12}, "date": "1914-08-18"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1914-08-18 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1914-08-18"}, {"text": {"headline": "Innsbruck", "text": "Schnitzler war am 1914-08-19 in Innsbruck"}, "media": {"caption": "Postkarte von Innsbruck", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_105/105/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.26266, "line": true, "lon": 11.39454, "zoom": 12}, "date": "1914-08-19"}, {"text": {"headline": "W\u00f6rgl", "text": "Schnitzler war am 1914-08-19 in W\u00f6rgl"}, "media": {"caption": "Postkarte von W\u00f6rgl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK025_357/357/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.48906, "line": true, "lon": 12.06174, "zoom": 12}, "date": "1914-08-19"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1914-08-19 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1914-08-19"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1914-08-20 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1914-08-20"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1914-08-30 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1914-08-30"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1914-08-31 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1914-08-31"}, {"text": {"headline": "St. Gilgen", "text": "Schnitzler war am 1914-08-31 in St. Gilgen"}, "media": {"caption": "Postkarte von St. Gilgen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK026_384/384/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.76667, "line": true, "lon": 13.36667, "zoom": 12}, "date": "1914-08-31"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1914-08-31 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1914-08-31"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1914-09-01 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1914-09-01"}, {"text": {"headline": "St. Gilgen", "text": "Schnitzler war am 1914-09-01 in St. Gilgen"}, "media": {"caption": "Postkarte von St. Gilgen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK026_384/384/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.76667, "line": true, "lon": 13.36667, "zoom": 12}, "date": "1914-09-01"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1914-09-01 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1914-09-01"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1914-09-02 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1914-09-02"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1914-10-21 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1914-10-21"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1914-10-27 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1914-10-27"}]}}