{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1917-05-13 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1917-05-13"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1917-05-16 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1917-05-16"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1917-06-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1917-06-03"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1917-09-02 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1917-09-02"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1917-09-04 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1917-09-04"}, {"text": {"headline": "Garmisch-Partenkirchen", "text": "Schnitzler war am 1917-09-05 in Garmisch-Partenkirchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Garmisch-Partenkirchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_451/451/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.49209, "line": true, "lon": 11.09576, "zoom": 12}, "date": "1917-09-05"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1917-09-10 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1917-09-10"}, {"text": {"headline": "Eibsee", "text": "Schnitzler war am 1917-09-12 in Eibsee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Eibsee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_550/550/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.45601, "line": true, "lon": 10.97311, "zoom": 12}, "date": "1917-09-12"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1917-09-16 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1917-09-16"}, {"text": {"headline": "Elmau", "text": "Schnitzler war am 1917-09-18 in Elmau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Elmau", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.45998, "line": true, "lon": 11.17985, "zoom": 12}, "date": "1917-09-18"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1917-09-19 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1917-09-19"}, {"text": {"headline": "Linz", "text": "Schnitzler war am 1917-09-21 in Linz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Linz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_542/542/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.30639, "line": true, "lon": 14.28611, "zoom": 12}, "date": "1917-09-21"}]}}