{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1921-05-02 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1921-05-02"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1921-05-11 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1921-05-11"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1921-05-12 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1921-05-12"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1921-06-15 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1921-06-15"}, {"text": {"headline": "Aussee", "text": "Schnitzler war am 1921-06-19 in Aussee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Aussee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_107/107/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.60998, "line": true, "lon": 13.78243, "zoom": 12}, "date": "1921-06-19"}, {"text": {"headline": "Ischl", "text": "Schnitzler war am 1921-06-20 in Ischl"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ischl", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_493/493/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.71109, "line": true, "lon": 13.61893, "zoom": 12}, "date": "1921-06-20"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1921-06-20 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1921-06-20"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1921-06-20 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1921-06-20"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1921-06-20 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1921-06-20"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1921-06-20 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1921-06-20"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1921-06-21 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1921-06-21"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1921-06-21 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1921-06-21"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1921-06-21 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1921-06-21"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1921-06-21 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1921-06-21"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1921-06-22 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1921-06-22"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1921-06-22 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1921-06-22"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1921-06-23 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1921-06-23"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1921-06-23 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1921-06-23"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1921-06-24 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1921-06-24"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1921-06-24 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1921-06-24"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1921-06-25 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1921-06-25"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1921-06-25 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1921-06-25"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1921-06-26 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1921-06-26"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1921-06-26 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1921-06-26"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1921-06-27 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1921-06-27"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1921-07-10 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1921-07-10"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1921-07-25 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1921-07-25"}, {"text": {"headline": "Aussee", "text": "Schnitzler war am 1921-08-24 in Aussee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Aussee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK125_107/107/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.60998, "line": true, "lon": 13.78243, "zoom": 12}, "date": "1921-08-24"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1921-08-26 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1921-08-26"}, {"text": {"headline": "Berchtesgaden", "text": "Schnitzler war am 1921-08-28 in Berchtesgaden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berchtesgaden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK114_020/020/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.63236, "line": true, "lon": 13.00187, "zoom": 12}, "date": "1921-08-28"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1921-09-02 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1921-09-02"}, {"text": {"headline": "Ettal", "text": "Schnitzler war am 1921-09-02 in Ettal"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ettal", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK122_024/024/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.56667, "line": true, "lon": 11.1, "zoom": 12}, "date": "1921-09-02"}, {"text": {"headline": "Oberammergau", "text": "Schnitzler war am 1921-09-02 in Oberammergau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Oberammergau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK074_395/395/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.59812, "line": true, "lon": 11.06692, "zoom": 12}, "date": "1921-09-02"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1921-09-03 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1921-09-03"}, {"text": {"headline": "Ettal", "text": "Schnitzler war am 1921-09-03 in Ettal"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ettal", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK122_024/024/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.56667, "line": true, "lon": 11.1, "zoom": 12}, "date": "1921-09-03"}, {"text": {"headline": "Oberammergau", "text": "Schnitzler war am 1921-09-03 in Oberammergau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Oberammergau", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK074_395/395/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.59812, "line": true, "lon": 11.06692, "zoom": 12}, "date": "1921-09-03"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1921-09-05 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1921-09-05"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1921-09-07 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1921-09-07"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1921-09-19 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1921-09-19"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1921-10-10 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1921-10-10"}, {"text": {"headline": "Z\u00f6gersdorf", "text": "Schnitzler war am 1921-10-12 in Z\u00f6gersdorf"}, "media": {"caption": "Postkarte von Z\u00f6gersdorf", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 48.368897, "line": true, "lon": 16.182478, "zoom": 12}, "date": "1921-10-12"}]}}