{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1922-04-18 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1922-04-18"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1922-04-25 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1922-04-25"}, {"text": {"headline": "Haag", "text": "Schnitzler war am 1922-04-26 in Haag"}, "media": {"caption": "Postkarte von Haag", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_088/088/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.07667, "line": true, "lon": 4.29861, "zoom": 12}, "date": "1922-04-26"}, {"text": {"headline": "Rotterdam", "text": "Schnitzler war am 1922-04-26 in Rotterdam"}, "media": {"caption": "Postkarte von Rotterdam", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK101_437/437/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 51.9225, "line": true, "lon": 4.47917, "zoom": 12}, "date": "1922-04-26"}, {"text": {"headline": "Haag", "text": "Schnitzler war am 1922-04-27 in Haag"}, "media": {"caption": "Postkarte von Haag", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK118_088/088/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.07667, "line": true, "lon": 4.29861, "zoom": 12}, "date": "1922-04-27"}, {"text": {"headline": "Rotterdam", "text": "Schnitzler war am 1922-04-27 in Rotterdam"}, "media": {"caption": "Postkarte von Rotterdam", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK101_437/437/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 51.9225, "line": true, "lon": 4.47917, "zoom": 12}, "date": "1922-04-27"}, {"text": {"headline": "Amsterdam", "text": "Schnitzler war am 1922-04-28 in Amsterdam"}, "media": {"caption": "Postkarte von Amsterdam", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK114_108/108/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.37403, "line": true, "lon": 4.88969, "zoom": 12}, "date": "1922-04-28"}, {"text": {"headline": "Zuidersee", "text": "Schnitzler war am 1922-04-28 in Zuidersee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Zuidersee", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 52.82762, "line": true, "lon": 5.24814, "zoom": 12}, "date": "1922-04-28"}, {"text": {"headline": "Amsterdam", "text": "Schnitzler war am 1922-04-29 in Amsterdam"}, "media": {"caption": "Postkarte von Amsterdam", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK114_108/108/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.37403, "line": true, "lon": 4.88969, "zoom": 12}, "date": "1922-04-29"}, {"text": {"headline": "Zuidersee", "text": "Schnitzler war am 1922-04-29 in Zuidersee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Zuidersee", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 52.82762, "line": true, "lon": 5.24814, "zoom": 12}, "date": "1922-04-29"}, {"text": {"headline": "Amsterdam", "text": "Schnitzler war am 1922-04-30 in Amsterdam"}, "media": {"caption": "Postkarte von Amsterdam", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK114_108/108/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.37403, "line": true, "lon": 4.88969, "zoom": 12}, "date": "1922-04-30"}, {"text": {"headline": "Zuidersee", "text": "Schnitzler war am 1922-04-30 in Zuidersee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Zuidersee", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 52.82762, "line": true, "lon": 5.24814, "zoom": 12}, "date": "1922-04-30"}, {"text": {"headline": "Leiden", "text": "Schnitzler war am 1922-05-02 in Leiden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Leiden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK085_035/035/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.15833, "line": true, "lon": 4.49306, "zoom": 12}, "date": "1922-05-02"}, {"text": {"headline": "Nordwyk", "text": "Schnitzler war am 1922-05-03 in Nordwyk"}, "media": {"caption": "Postkarte von Nordwyk", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 52.26953, "line": true, "lon": 4.46354, "zoom": 12}, "date": "1922-05-03"}, {"text": {"headline": "Delft", "text": "Schnitzler war am 1922-05-04 in Delft"}, "media": {"caption": "Postkarte von Delft", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_562/562/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.00667, "line": true, "lon": 4.35556, "zoom": 12}, "date": "1922-05-04"}, {"text": {"headline": "Amsterdam", "text": "Schnitzler war am 1922-05-04 in Amsterdam"}, "media": {"caption": "Postkarte von Amsterdam", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK114_108/108/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.37403, "line": true, "lon": 4.88969, "zoom": 12}, "date": "1922-05-04"}, {"text": {"headline": "Delft", "text": "Schnitzler war am 1922-05-05 in Delft"}, "media": {"caption": "Postkarte von Delft", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_562/562/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.00667, "line": true, "lon": 4.35556, "zoom": 12}, "date": "1922-05-05"}, {"text": {"headline": "Amsterdam", "text": "Schnitzler war am 1922-05-05 in Amsterdam"}, "media": {"caption": "Postkarte von Amsterdam", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK114_108/108/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.37403, "line": true, "lon": 4.88969, "zoom": 12}, "date": "1922-05-05"}, {"text": {"headline": "Oosterbeek", "text": "Schnitzler war am 1922-05-07 in Oosterbeek"}, "media": {"caption": "Postkarte von Oosterbeek", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK087_082/082/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 51.98583, "line": true, "lon": 5.84583, "zoom": 12}, "date": "1922-05-07"}, {"text": {"headline": "Nymwegen", "text": "Schnitzler war am 1922-05-07 in Nymwegen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Nymwegen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK084_432/432/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 51.8425, "line": true, "lon": 5.85278, "zoom": 12}, "date": "1922-05-07"}, {"text": {"headline": "Oosterbeek", "text": "Schnitzler war am 1922-05-08 in Oosterbeek"}, "media": {"caption": "Postkarte von Oosterbeek", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK087_082/082/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 51.98583, "line": true, "lon": 5.84583, "zoom": 12}, "date": "1922-05-08"}, {"text": {"headline": "Nymwegen", "text": "Schnitzler war am 1922-05-08 in Nymwegen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Nymwegen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK084_432/432/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 51.8425, "line": true, "lon": 5.85278, "zoom": 12}, "date": "1922-05-08"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1922-05-14 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1922-05-14"}, {"text": {"headline": "N\u00fcrnberg", "text": "Schnitzler war am 1922-05-16 in N\u00fcrnberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von N\u00fcrnberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_024/024/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.45421, "line": true, "lon": 11.07752, "zoom": 12}, "date": "1922-05-16"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1922-05-17 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1922-05-17"}, {"text": {"headline": "Possenhofen", "text": "Schnitzler war am 1922-05-17 in Possenhofen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Possenhofen", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.95947, "line": true, "lon": 11.31038, "zoom": 12}, "date": "1922-05-17"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1922-05-18 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1922-05-18"}, {"text": {"headline": "Possenhofen", "text": "Schnitzler war am 1922-05-18 in Possenhofen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Possenhofen", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.95947, "line": true, "lon": 11.31038, "zoom": 12}, "date": "1922-05-18"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1922-05-19 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1922-05-19"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1922-06-07 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1922-06-07"}, {"text": {"headline": "Graz", "text": "Schnitzler war am 1922-06-11 in Graz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Graz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_403/403/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.06667, "line": true, "lon": 15.45, "zoom": 12}, "date": "1922-06-11"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1922-07-04 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1922-07-04"}, {"text": {"headline": "M\u00f6nichkirchen", "text": "Schnitzler war am 1922-07-06 in M\u00f6nichkirchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00f6nichkirchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK119_110/110/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.51062, "line": true, "lon": 16.03425, "zoom": 12}, "date": "1922-07-06"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1922-07-18 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1922-07-18"}, {"text": {"headline": "Payerbach", "text": "Schnitzler war am 1922-07-20 in Payerbach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Payerbach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK061_243/243/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69209, "line": true, "lon": 15.8634, "zoom": 12}, "date": "1922-07-20"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1922-07-26 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1922-07-26"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1922-07-26 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1922-07-26"}, {"text": {"headline": "Feldafing", "text": "Schnitzler war am 1922-07-26 in Feldafing"}, "media": {"caption": "Postkarte von Feldafing", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.94602, "line": true, "lon": 11.29326, "zoom": 12}, "date": "1922-07-26"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1922-07-27 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1922-07-27"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1922-07-27 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1922-07-27"}, {"text": {"headline": "Feldafing", "text": "Schnitzler war am 1922-08-07 in Feldafing"}, "media": {"caption": "Postkarte von Feldafing", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.94602, "line": true, "lon": 11.29326, "zoom": 12}, "date": "1922-08-07"}, {"text": {"headline": "M\u00fcnchen", "text": "Schnitzler war am 1922-08-09 in M\u00fcnchen"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcnchen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK112_094/094/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.13743, "line": true, "lon": 11.57549, "zoom": 12}, "date": "1922-08-09"}, {"text": {"headline": "Berchtesgaden", "text": "Schnitzler war am 1922-08-22 in Berchtesgaden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berchtesgaden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK114_020/020/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.63236, "line": true, "lon": 13.00187, "zoom": 12}, "date": "1922-08-22"}, {"text": {"headline": "K\u00f6nigssee", "text": "Schnitzler war am 1922-08-22 in K\u00f6nigssee"}, "media": {"caption": "Postkarte von K\u00f6nigssee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_327/327/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.55567, "line": true, "lon": 12.97802, "zoom": 12}, "date": "1922-08-22"}, {"text": {"headline": "Berchtesgaden", "text": "Schnitzler war am 1922-08-23 in Berchtesgaden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berchtesgaden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK114_020/020/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.63236, "line": true, "lon": 13.00187, "zoom": 12}, "date": "1922-08-23"}, {"text": {"headline": "K\u00f6nigssee", "text": "Schnitzler war am 1922-08-23 in K\u00f6nigssee"}, "media": {"caption": "Postkarte von K\u00f6nigssee", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_327/327/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.55567, "line": true, "lon": 12.97802, "zoom": 12}, "date": "1922-08-23"}, {"text": {"headline": "Berchtesgaden", "text": "Schnitzler war am 1922-09-02 in Berchtesgaden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berchtesgaden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK114_020/020/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.63236, "line": true, "lon": 13.00187, "zoom": 12}, "date": "1922-09-02"}, {"text": {"headline": "Hintersee", "text": "Schnitzler war am 1922-09-02 in Hintersee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hintersee", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.60661, "line": true, "lon": 12.85313, "zoom": 12}, "date": "1922-09-02"}, {"text": {"headline": "Berchtesgaden", "text": "Schnitzler war am 1922-09-03 in Berchtesgaden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berchtesgaden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK114_020/020/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.63236, "line": true, "lon": 13.00187, "zoom": 12}, "date": "1922-09-03"}, {"text": {"headline": "Hintersee", "text": "Schnitzler war am 1922-09-03 in Hintersee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hintersee", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.60661, "line": true, "lon": 12.85313, "zoom": 12}, "date": "1922-09-03"}, {"text": {"headline": "Berchtesgaden", "text": "Schnitzler war am 1922-09-15 in Berchtesgaden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berchtesgaden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK114_020/020/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.63236, "line": true, "lon": 13.00187, "zoom": 12}, "date": "1922-09-15"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1922-09-15 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1922-09-15"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1922-09-15 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1922-09-15"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1922-09-16 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1922-09-16"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1922-10-23 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1922-10-23"}, {"text": {"headline": "Br\u00fcnn", "text": "Schnitzler war am 1922-10-25 in Br\u00fcnn"}, "media": {"caption": "Postkarte von Br\u00fcnn", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_534/534/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.19522, "line": true, "lon": 16.60796, "zoom": 12}, "date": "1922-10-25"}, {"text": {"headline": "Prag", "text": "Schnitzler war am 1922-10-31 in Prag"}, "media": {"caption": "Postkarte von Prag", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_083/083/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.08804, "line": true, "lon": 14.42076, "zoom": 12}, "date": "1922-10-31"}, {"text": {"headline": "Aussig", "text": "Schnitzler war am 1922-11-01 in Aussig"}, "media": {"caption": "Postkarte von Aussig", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 51.40574, "line": true, "lon": 13.19159, "zoom": 12}, "date": "1922-11-01"}, {"text": {"headline": "Reichenberg", "text": "Schnitzler war am 1922-11-03 in Reichenberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Reichenberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK114_089/089/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.76711, "line": true, "lon": 15.05619, "zoom": 12}, "date": "1922-11-03"}, {"text": {"headline": "Teplitz", "text": "Schnitzler war am 1922-11-05 in Teplitz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Teplitz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK019_008/008/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 50.6404, "line": true, "lon": 13.82451, "zoom": 12}, "date": "1922-11-05"}, {"text": {"headline": "Aussig", "text": "Schnitzler war am 1922-11-06 in Aussig"}, "media": {"caption": "Postkarte von Aussig", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 51.40574, "line": true, "lon": 13.19159, "zoom": 12}, "date": "1922-11-06"}]}}