{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1923-02-19 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1923-02-19"}, {"text": {"headline": "Edlach", "text": "Schnitzler war am 1923-02-22 in Edlach"}, "media": {"caption": "Postkarte von Edlach", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK122_574/574/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.69255, "line": true, "lon": 15.80915, "zoom": 12}, "date": "1923-02-22"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1923-04-15 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1923-04-15"}, {"text": {"headline": "Pre\u00dfburg", "text": "Schnitzler war am 1923-04-18 in Pre\u00dfburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pre\u00dfburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK071_483/483/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.14816, "line": true, "lon": 17.10674, "zoom": 12}, "date": "1923-04-18"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1923-04-22 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1923-04-22"}, {"text": {"headline": "G\u00f6sing", "text": "Schnitzler war am 1923-04-25 in G\u00f6sing"}, "media": {"caption": "Postkarte von G\u00f6sing", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_219/219/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.88677, "line": true, "lon": 15.29108, "zoom": 12}, "date": "1923-04-25"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1923-05-07 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1923-05-07"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1923-05-10 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1923-05-10"}, {"text": {"headline": "Kopenhagen", "text": "Schnitzler war am 1923-05-11 in Kopenhagen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kopenhagen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_382/382/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 55.67594, "line": true, "lon": 12.56553, "zoom": 12}, "date": "1923-05-11"}, {"text": {"headline": "Gilleleje", "text": "Schnitzler war am 1923-05-11 in Gilleleje"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gilleleje", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 56.12196, "line": true, "lon": 12.31056, "zoom": 12}, "date": "1923-05-11"}, {"text": {"headline": "Kopenhagen", "text": "Schnitzler war am 1923-05-12 in Kopenhagen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kopenhagen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_382/382/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 55.67594, "line": true, "lon": 12.56553, "zoom": 12}, "date": "1923-05-12"}, {"text": {"headline": "Gilleleje", "text": "Schnitzler war am 1923-05-12 in Gilleleje"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gilleleje", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 56.12196, "line": true, "lon": 12.31056, "zoom": 12}, "date": "1923-05-12"}, {"text": {"headline": "Kopenhagen", "text": "Schnitzler war am 1923-05-15 in Kopenhagen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kopenhagen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_382/382/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 55.67594, "line": true, "lon": 12.56553, "zoom": 12}, "date": "1923-05-15"}, {"text": {"headline": "Roskilde", "text": "Schnitzler war am 1923-05-15 in Roskilde"}, "media": {"caption": "Postkarte von Roskilde", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 55.64152, "line": true, "lon": 12.08035, "zoom": 12}, "date": "1923-05-15"}, {"text": {"headline": "Kopenhagen", "text": "Schnitzler war am 1923-05-16 in Kopenhagen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kopenhagen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_382/382/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 55.67594, "line": true, "lon": 12.56553, "zoom": 12}, "date": "1923-05-16"}, {"text": {"headline": "Roskilde", "text": "Schnitzler war am 1923-05-16 in Roskilde"}, "media": {"caption": "Postkarte von Roskilde", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 55.64152, "line": true, "lon": 12.08035, "zoom": 12}, "date": "1923-05-16"}, {"text": {"headline": "Kopenhagen", "text": "Schnitzler war am 1923-05-17 in Kopenhagen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kopenhagen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_382/382/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 55.67594, "line": true, "lon": 12.56553, "zoom": 12}, "date": "1923-05-17"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1923-05-19 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1923-05-19"}, {"text": {"headline": "Saltsj\u00f6baden", "text": "Schnitzler war am 1923-05-21 in Saltsj\u00f6baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Saltsj\u00f6baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK101_568/568/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 59.28333, "line": true, "lon": 18.3, "zoom": 12}, "date": "1923-05-21"}, {"text": {"headline": "Drottningholm", "text": "Schnitzler war am 1923-05-22 in Drottningholm"}, "media": {"caption": "Postkarte von Drottningholm", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 59.32513, "line": true, "lon": 17.8878, "zoom": 12}, "date": "1923-05-22"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1923-05-23 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1923-05-23"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1923-05-27 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1923-05-27"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1923-06-11 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1923-06-11"}, {"text": {"headline": "G\u00f6sing", "text": "Schnitzler war am 1923-06-14 in G\u00f6sing"}, "media": {"caption": "Postkarte von G\u00f6sing", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_219/219/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.88677, "line": true, "lon": 15.29108, "zoom": 12}, "date": "1923-06-14"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1923-06-26 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1923-06-26"}, {"text": {"headline": "Baden-Baden", "text": "Schnitzler war am 1923-06-30 in Baden-Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden-Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_425/425/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.7606, "line": true, "lon": 8.23975, "zoom": 12}, "date": "1923-06-30"}, {"text": {"headline": "Stockholm", "text": "Schnitzler war am 1923-07-01 in Stockholm"}, "media": {"caption": "Postkarte von Stockholm", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK095_223/223/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 59.33258, "line": true, "lon": 18.0649, "zoom": 12}, "date": "1923-07-01"}, {"text": {"headline": "Baden-Baden", "text": "Schnitzler war am 1923-07-01 in Baden-Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden-Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_425/425/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.7606, "line": true, "lon": 8.23975, "zoom": 12}, "date": "1923-07-01"}, {"text": {"headline": "Stockholm", "text": "Schnitzler war am 1923-07-02 in Stockholm"}, "media": {"caption": "Postkarte von Stockholm", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK095_223/223/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 59.33258, "line": true, "lon": 18.0649, "zoom": 12}, "date": "1923-07-02"}, {"text": {"headline": "Baden-Baden", "text": "Schnitzler war am 1923-07-07 in Baden-Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden-Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_425/425/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.7606, "line": true, "lon": 8.23975, "zoom": 12}, "date": "1923-07-07"}, {"text": {"headline": "Stuttgart", "text": "Schnitzler war am 1923-07-07 in Stuttgart"}, "media": {"caption": "Postkarte von Stuttgart", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_141/141/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.78232, "line": true, "lon": 9.17702, "zoom": 12}, "date": "1923-07-07"}, {"text": {"headline": "N\u00fcrnberg", "text": "Schnitzler war am 1923-07-07 in N\u00fcrnberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von N\u00fcrnberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_024/024/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.45421, "line": true, "lon": 11.07752, "zoom": 12}, "date": "1923-07-07"}, {"text": {"headline": "Stuttgart", "text": "Schnitzler war am 1923-07-08 in Stuttgart"}, "media": {"caption": "Postkarte von Stuttgart", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_141/141/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.78232, "line": true, "lon": 9.17702, "zoom": 12}, "date": "1923-07-08"}, {"text": {"headline": "N\u00fcrnberg", "text": "Schnitzler war am 1923-07-08 in N\u00fcrnberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von N\u00fcrnberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_024/024/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.45421, "line": true, "lon": 11.07752, "zoom": 12}, "date": "1923-07-08"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1923-08-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1923-08-03"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1923-08-03 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1923-08-03"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1923-08-04 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1923-08-04"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1923-08-04 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1923-08-04"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1923-08-05 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1923-08-05"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1923-08-05 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1923-08-05"}, {"text": {"headline": "Stuttgart", "text": "Schnitzler war am 1923-08-05 in Stuttgart"}, "media": {"caption": "Postkarte von Stuttgart", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_141/141/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.78232, "line": true, "lon": 9.17702, "zoom": 12}, "date": "1923-08-05"}, {"text": {"headline": "Salzburg", "text": "Schnitzler war am 1923-08-06 in Salzburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Salzburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK067_206/206/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.79941, "line": true, "lon": 13.04399, "zoom": 12}, "date": "1923-08-06"}, {"text": {"headline": "Stuttgart", "text": "Schnitzler war am 1923-08-06 in Stuttgart"}, "media": {"caption": "Postkarte von Stuttgart", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_141/141/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.78232, "line": true, "lon": 9.17702, "zoom": 12}, "date": "1923-08-06"}, {"text": {"headline": "Baden-Baden", "text": "Schnitzler war am 1923-08-06 in Baden-Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden-Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_425/425/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.7606, "line": true, "lon": 8.23975, "zoom": 12}, "date": "1923-08-06"}, {"text": {"headline": "Stuttgart", "text": "Schnitzler war am 1923-08-07 in Stuttgart"}, "media": {"caption": "Postkarte von Stuttgart", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_141/141/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.78232, "line": true, "lon": 9.17702, "zoom": 12}, "date": "1923-08-07"}, {"text": {"headline": "Baden-Baden", "text": "Schnitzler war am 1923-08-14 in Baden-Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden-Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_425/425/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.7606, "line": true, "lon": 8.23975, "zoom": 12}, "date": "1923-08-14"}, {"text": {"headline": "Ulm", "text": "Schnitzler war am 1923-08-14 in Ulm"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ulm", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK079_232/232/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.39841, "line": true, "lon": 9.99155, "zoom": 12}, "date": "1923-08-14"}, {"text": {"headline": "Friedrichshafen", "text": "Schnitzler war am 1923-08-14 in Friedrichshafen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Friedrichshafen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_587/587/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.65689, "line": true, "lon": 9.47554, "zoom": 12}, "date": "1923-08-14"}, {"text": {"headline": "Baden-Baden", "text": "Schnitzler war am 1923-08-15 in Baden-Baden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Baden-Baden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK104_425/425/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.7606, "line": true, "lon": 8.23975, "zoom": 12}, "date": "1923-08-15"}, {"text": {"headline": "Ulm", "text": "Schnitzler war am 1923-08-15 in Ulm"}, "media": {"caption": "Postkarte von Ulm", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK079_232/232/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.39841, "line": true, "lon": 9.99155, "zoom": 12}, "date": "1923-08-15"}, {"text": {"headline": "Friedrichshafen", "text": "Schnitzler war am 1923-08-15 in Friedrichshafen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Friedrichshafen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_587/587/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.65689, "line": true, "lon": 9.47554, "zoom": 12}, "date": "1923-08-15"}, {"text": {"headline": "Bodensee", "text": "Schnitzler war am 1923-08-15 in Bodensee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bodensee", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 49.06694, "line": true, "lon": 8.35278, "zoom": 12}, "date": "1923-08-15"}, {"text": {"headline": "Romanshorn", "text": "Schnitzler war am 1923-08-15 in Romanshorn"}, "media": {"caption": "Postkarte von Romanshorn", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.56354, "line": true, "lon": 9.35639, "zoom": 12}, "date": "1923-08-15"}, {"text": {"headline": "Chur", "text": "Schnitzler war am 1923-08-15 in Chur"}, "media": {"caption": "Postkarte von Chur", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK078_531/531/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.84986, "line": true, "lon": 9.53287, "zoom": 12}, "date": "1923-08-15"}, {"text": {"headline": "Friedrichshafen", "text": "Schnitzler war am 1923-08-16 in Friedrichshafen"}, "media": {"caption": "Postkarte von Friedrichshafen", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_587/587/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.65689, "line": true, "lon": 9.47554, "zoom": 12}, "date": "1923-08-16"}, {"text": {"headline": "Bodensee", "text": "Schnitzler war am 1923-08-16 in Bodensee"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bodensee", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 49.06694, "line": true, "lon": 8.35278, "zoom": 12}, "date": "1923-08-16"}, {"text": {"headline": "Romanshorn", "text": "Schnitzler war am 1923-08-16 in Romanshorn"}, "media": {"caption": "Postkarte von Romanshorn", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.56354, "line": true, "lon": 9.35639, "zoom": 12}, "date": "1923-08-16"}, {"text": {"headline": "Chur", "text": "Schnitzler war am 1923-08-16 in Chur"}, "media": {"caption": "Postkarte von Chur", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK078_531/531/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.84986, "line": true, "lon": 9.53287, "zoom": 12}, "date": "1923-08-16"}, {"text": {"headline": "Berg\u00fcn", "text": "Schnitzler war am 1923-08-16 in Berg\u00fcn"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berg\u00fcn", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK114_166/166/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.62934, "line": true, "lon": 9.74762, "zoom": 12}, "date": "1923-08-16"}, {"text": {"headline": "Chur", "text": "Schnitzler war am 1923-08-17 in Chur"}, "media": {"caption": "Postkarte von Chur", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK078_531/531/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.84986, "line": true, "lon": 9.53287, "zoom": 12}, "date": "1923-08-17"}, {"text": {"headline": "Berg\u00fcn", "text": "Schnitzler war am 1923-08-17 in Berg\u00fcn"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berg\u00fcn", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK114_166/166/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.62934, "line": true, "lon": 9.74762, "zoom": 12}, "date": "1923-08-17"}, {"text": {"headline": "Pontresina", "text": "Schnitzler war am 1923-08-17 in Pontresina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pontresina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_069/069/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.4955, "line": true, "lon": 9.90126, "zoom": 12}, "date": "1923-08-17"}, {"text": {"headline": "Celerina", "text": "Schnitzler war am 1923-08-17 in Celerina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Celerina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK107_567/567/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.51217, "line": true, "lon": 9.85794, "zoom": 12}, "date": "1923-08-17"}, {"text": {"headline": "Pontresina", "text": "Schnitzler war am 1923-08-18 in Pontresina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Pontresina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_069/069/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.4955, "line": true, "lon": 9.90126, "zoom": 12}, "date": "1923-08-18"}, {"text": {"headline": "Celerina", "text": "Schnitzler war am 1923-08-18 in Celerina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Celerina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK107_567/567/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.51217, "line": true, "lon": 9.85794, "zoom": 12}, "date": "1923-08-18"}, {"text": {"headline": "Berg\u00fcn", "text": "Schnitzler war am 1923-08-18 in Berg\u00fcn"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berg\u00fcn", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK114_166/166/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.62934, "line": true, "lon": 9.74762, "zoom": 12}, "date": "1923-08-18"}, {"text": {"headline": "Celerina", "text": "Schnitzler war am 1923-08-18 in Celerina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Celerina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK107_567/567/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.51217, "line": true, "lon": 9.85794, "zoom": 12}, "date": "1923-08-18"}, {"text": {"headline": "Berg\u00fcn", "text": "Schnitzler war am 1923-08-19 in Berg\u00fcn"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berg\u00fcn", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK114_166/166/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.62934, "line": true, "lon": 9.74762, "zoom": 12}, "date": "1923-08-19"}, {"text": {"headline": "Celerina", "text": "Schnitzler war am 1923-09-03 in Celerina"}, "media": {"caption": "Postkarte von Celerina", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK107_567/567/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.51217, "line": true, "lon": 9.85794, "zoom": 12}, "date": "1923-09-03"}, {"text": {"headline": "Tarasp", "text": "Schnitzler war am 1923-09-05 in Tarasp"}, "media": {"caption": "Postkarte von Tarasp", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_416/416/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.77696, "line": true, "lon": 10.25848, "zoom": 12}, "date": "1923-09-05"}, {"text": {"headline": "Chur", "text": "Schnitzler war am 1923-09-06 in Chur"}, "media": {"caption": "Postkarte von Chur", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK078_531/531/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.84986, "line": true, "lon": 9.53287, "zoom": 12}, "date": "1923-09-06"}, {"text": {"headline": "Arosa", "text": "Schnitzler war am 1923-09-06 in Arosa"}, "media": {"caption": "Postkarte von Arosa", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_503/503/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.77793, "line": true, "lon": 9.67621, "zoom": 12}, "date": "1923-09-06"}, {"text": {"headline": "N\u00fcrnberg", "text": "Schnitzler war am 1923-09-07 in N\u00fcrnberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von N\u00fcrnberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_024/024/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.45421, "line": true, "lon": 11.07752, "zoom": 12}, "date": "1923-09-07"}, {"text": {"headline": "Arosa", "text": "Schnitzler war am 1923-09-07 in Arosa"}, "media": {"caption": "Postkarte von Arosa", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_503/503/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.77793, "line": true, "lon": 9.67621, "zoom": 12}, "date": "1923-09-07"}, {"text": {"headline": "Chur", "text": "Schnitzler war am 1923-09-07 in Chur"}, "media": {"caption": "Postkarte von Chur", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK078_531/531/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.84986, "line": true, "lon": 9.53287, "zoom": 12}, "date": "1923-09-07"}, {"text": {"headline": "Feldkirch", "text": "Schnitzler war am 1923-09-07 in Feldkirch"}, "media": {"caption": "Postkarte von Feldkirch", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_574/574/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.23306, "line": true, "lon": 9.6, "zoom": 12}, "date": "1923-09-07"}, {"text": {"headline": "Bregenz", "text": "Schnitzler war am 1923-09-07 in Bregenz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bregenz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK033_541/541/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.50311, "line": true, "lon": 9.7471, "zoom": 12}, "date": "1923-09-07"}, {"text": {"headline": "N\u00fcrnberg", "text": "Schnitzler war am 1923-09-08 in N\u00fcrnberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von N\u00fcrnberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK120_024/024/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 49.45421, "line": true, "lon": 11.07752, "zoom": 12}, "date": "1923-09-08"}, {"text": {"headline": "Chur", "text": "Schnitzler war am 1923-09-08 in Chur"}, "media": {"caption": "Postkarte von Chur", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK078_531/531/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.84986, "line": true, "lon": 9.53287, "zoom": 12}, "date": "1923-09-08"}, {"text": {"headline": "Feldkirch", "text": "Schnitzler war am 1923-09-08 in Feldkirch"}, "media": {"caption": "Postkarte von Feldkirch", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK121_574/574/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.23306, "line": true, "lon": 9.6, "zoom": 12}, "date": "1923-09-08"}, {"text": {"headline": "Bregenz", "text": "Schnitzler war am 1923-09-08 in Bregenz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bregenz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK033_541/541/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.50311, "line": true, "lon": 9.7471, "zoom": 12}, "date": "1923-09-08"}, {"text": {"headline": "Lochau", "text": "Schnitzler war am 1923-09-11 in Lochau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lochau", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.53333, "line": true, "lon": 9.75, "zoom": 12}, "date": "1923-09-11"}, {"text": {"headline": "Konstanz", "text": "Schnitzler war am 1923-09-11 in Konstanz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Konstanz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_360/360/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.66033, "line": true, "lon": 9.17582, "zoom": 12}, "date": "1923-09-11"}, {"text": {"headline": "Lochau", "text": "Schnitzler war am 1923-09-12 in Lochau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lochau", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.53333, "line": true, "lon": 9.75, "zoom": 12}, "date": "1923-09-12"}, {"text": {"headline": "Konstanz", "text": "Schnitzler war am 1923-09-12 in Konstanz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Konstanz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK111_360/360/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.66033, "line": true, "lon": 9.17582, "zoom": 12}, "date": "1923-09-12"}, {"text": {"headline": "Lochau", "text": "Schnitzler war am 1923-09-14 in Lochau"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lochau", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 47.53333, "line": true, "lon": 9.75, "zoom": 12}, "date": "1923-09-14"}, {"text": {"headline": "Bregenz", "text": "Schnitzler war am 1923-09-14 in Bregenz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bregenz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK033_541/541/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.50311, "line": true, "lon": 9.7471, "zoom": 12}, "date": "1923-09-14"}, {"text": {"headline": "Arlberg", "text": "Schnitzler war am 1923-09-14 in Arlberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Arlberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK068_083/083/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.13462, "line": true, "lon": 10.20544, "zoom": 12}, "date": "1923-09-14"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1923-09-14 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1923-09-14"}, {"text": {"headline": "Bregenz", "text": "Schnitzler war am 1923-09-15 in Bregenz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bregenz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK033_541/541/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.50311, "line": true, "lon": 9.7471, "zoom": 12}, "date": "1923-09-15"}, {"text": {"headline": "Arlberg", "text": "Schnitzler war am 1923-09-15 in Arlberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Arlberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK068_083/083/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.13462, "line": true, "lon": 10.20544, "zoom": 12}, "date": "1923-09-15"}]}}