{"storymap": {"call_to_action": true, "call_to_action_text": "", "map_as_image": false, "zoomify": true, "map_type": "", "map_subdomains": "", "attribution": "", "slides": [{"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1926-02-04 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1926-02-04"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1926-02-16 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1926-02-16"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1926-04-15 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1926-04-15"}, {"text": {"headline": "Triest", "text": "Schnitzler war am 1926-04-17 in Triest"}, "media": {"caption": "Postkarte von Triest", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK116_527/527/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.64953, "line": true, "lon": 13.77678, "zoom": 12}, "date": "1926-04-17"}, {"text": {"headline": "Patras", "text": "Schnitzler war am 1926-04-19 in Patras"}, "media": {"caption": "Postkarte von Patras", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 38.24444, "line": true, "lon": 21.73444, "zoom": 12}, "date": "1926-04-19"}, {"text": {"headline": "Neapel", "text": "Schnitzler war am 1926-04-21 in Neapel"}, "media": {"caption": "Postkarte von Neapel", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 40.83333, "line": true, "lon": 14.25, "zoom": 12}, "date": "1926-04-21"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1926-04-23 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1926-04-23"}, {"text": {"headline": "Lissabon", "text": "Schnitzler war am 1926-04-25 in Lissabon"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lissabon", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK114_086/086/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 38.71667, "line": true, "lon": -9.13333, "zoom": 12}, "date": "1926-04-25"}, {"text": {"headline": "Cintra", "text": "Schnitzler war am 1926-04-27 in Cintra"}, "media": {"caption": "Postkarte von Cintra", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK108_197/197/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 38.80097, "line": true, "lon": -9.37826, "zoom": 12}, "date": "1926-04-27"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1926-04-28 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1926-04-28"}, {"text": {"headline": "Las Palmas", "text": "Schnitzler war am 1926-05-04 in Las Palmas"}, "media": {"caption": "Postkarte von Las Palmas", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_271/271/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 28.09973, "line": true, "lon": -15.41343, "zoom": 12}, "date": "1926-05-04"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1926-05-05 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1926-05-05"}, {"text": {"headline": "Lissabon", "text": "Schnitzler war am 1926-05-07 in Lissabon"}, "media": {"caption": "Postkarte von Lissabon", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK114_086/086/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 38.71667, "line": true, "lon": -9.13333, "zoom": 12}, "date": "1926-05-07"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1926-05-10 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1926-05-10"}, {"text": {"headline": "Hamburg", "text": "Schnitzler war am 1926-05-11 in Hamburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hamburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK119_239/239/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 53.57532, "line": true, "lon": 10.01534, "zoom": 12}, "date": "1926-05-11"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1926-05-11 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1926-05-11"}, {"text": {"headline": "Hamburg", "text": "Schnitzler war am 1926-05-12 in Hamburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hamburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK119_239/239/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 53.57532, "line": true, "lon": 10.01534, "zoom": 12}, "date": "1926-05-12"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1926-05-12 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1926-05-12"}, {"text": {"headline": "Hamburg", "text": "Schnitzler war am 1926-05-13 in Hamburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hamburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK119_239/239/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 53.57532, "line": true, "lon": 10.01534, "zoom": 12}, "date": "1926-05-13"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1926-05-13 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1926-05-13"}, {"text": {"headline": "Hamburg", "text": "Schnitzler war am 1926-05-14 in Hamburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hamburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK119_239/239/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 53.57532, "line": true, "lon": 10.01534, "zoom": 12}, "date": "1926-05-14"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1926-05-14 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1926-05-14"}, {"text": {"headline": "Hamburg", "text": "Schnitzler war am 1926-05-15 in Hamburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hamburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK119_239/239/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 53.57532, "line": true, "lon": 10.01534, "zoom": 12}, "date": "1926-05-15"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1926-05-15 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1926-05-15"}, {"text": {"headline": "Hamburg", "text": "Schnitzler war am 1926-05-16 in Hamburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hamburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK119_239/239/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 53.57532, "line": true, "lon": 10.01534, "zoom": 12}, "date": "1926-05-16"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1926-05-16 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1926-05-16"}, {"text": {"headline": "Hamburg", "text": "Schnitzler war am 1926-05-17 in Hamburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hamburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK119_239/239/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 53.57532, "line": true, "lon": 10.01534, "zoom": 12}, "date": "1926-05-17"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1926-05-17 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1926-05-17"}, {"text": {"headline": "Hamburg", "text": "Schnitzler war am 1926-05-18 in Hamburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hamburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK119_239/239/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 53.57532, "line": true, "lon": 10.01534, "zoom": 12}, "date": "1926-05-18"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1926-05-18 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1926-05-18"}, {"text": {"headline": "Hamburg", "text": "Schnitzler war am 1926-05-19 in Hamburg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Hamburg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK119_239/239/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 53.57532, "line": true, "lon": 10.01534, "zoom": 12}, "date": "1926-05-19"}, {"text": {"headline": "Berlin", "text": "Schnitzler war am 1926-05-19 in Berlin"}, "media": {"caption": "Postkarte von Berlin", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK113_515/515/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 52.52437, "line": true, "lon": 13.41053, "zoom": 12}, "date": "1926-05-19"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1926-07-19 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1926-07-19"}, {"text": {"headline": "Z\u00fcrich", "text": "Schnitzler war am 1926-07-20 in Z\u00fcrich"}, "media": {"caption": "Postkarte von Z\u00fcrich", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_420/420/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.36667, "line": true, "lon": 8.55, "zoom": 12}, "date": "1926-07-20"}, {"text": {"headline": "Adelboden", "text": "Schnitzler war am 1926-07-20 in Adelboden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Adelboden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_425/425/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49142, "line": true, "lon": 7.56031, "zoom": 12}, "date": "1926-07-20"}, {"text": {"headline": "Z\u00fcrich", "text": "Schnitzler war am 1926-07-21 in Z\u00fcrich"}, "media": {"caption": "Postkarte von Z\u00fcrich", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_420/420/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.36667, "line": true, "lon": 8.55, "zoom": 12}, "date": "1926-07-21"}, {"text": {"headline": "Adelboden", "text": "Schnitzler war am 1926-07-21 in Adelboden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Adelboden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_425/425/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49142, "line": true, "lon": 7.56031, "zoom": 12}, "date": "1926-07-21"}, {"text": {"headline": "Z\u00fcrich", "text": "Schnitzler war am 1926-07-22 in Z\u00fcrich"}, "media": {"caption": "Postkarte von Z\u00fcrich", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_420/420/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.36667, "line": true, "lon": 8.55, "zoom": 12}, "date": "1926-07-22"}, {"text": {"headline": "Adelboden", "text": "Schnitzler war am 1926-07-22 in Adelboden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Adelboden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_425/425/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49142, "line": true, "lon": 7.56031, "zoom": 12}, "date": "1926-07-22"}, {"text": {"headline": "Z\u00fcrich", "text": "Schnitzler war am 1926-07-23 in Z\u00fcrich"}, "media": {"caption": "Postkarte von Z\u00fcrich", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_420/420/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.36667, "line": true, "lon": 8.55, "zoom": 12}, "date": "1926-07-23"}, {"text": {"headline": "Adelboden", "text": "Schnitzler war am 1926-07-23 in Adelboden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Adelboden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_425/425/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49142, "line": true, "lon": 7.56031, "zoom": 12}, "date": "1926-07-23"}, {"text": {"headline": "Z\u00fcrich", "text": "Schnitzler war am 1926-07-24 in Z\u00fcrich"}, "media": {"caption": "Postkarte von Z\u00fcrich", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_420/420/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.36667, "line": true, "lon": 8.55, "zoom": 12}, "date": "1926-07-24"}, {"text": {"headline": "Adelboden", "text": "Schnitzler war am 1926-07-24 in Adelboden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Adelboden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_425/425/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49142, "line": true, "lon": 7.56031, "zoom": 12}, "date": "1926-07-24"}, {"text": {"headline": "Z\u00fcrich", "text": "Schnitzler war am 1926-07-25 in Z\u00fcrich"}, "media": {"caption": "Postkarte von Z\u00fcrich", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_420/420/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.36667, "line": true, "lon": 8.55, "zoom": 12}, "date": "1926-07-25"}, {"text": {"headline": "Adelboden", "text": "Schnitzler war am 1926-07-25 in Adelboden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Adelboden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_425/425/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49142, "line": true, "lon": 7.56031, "zoom": 12}, "date": "1926-07-25"}, {"text": {"headline": "Z\u00fcrich", "text": "Schnitzler war am 1926-07-26 in Z\u00fcrich"}, "media": {"caption": "Postkarte von Z\u00fcrich", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_420/420/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.36667, "line": true, "lon": 8.55, "zoom": 12}, "date": "1926-07-26"}, {"text": {"headline": "Adelboden", "text": "Schnitzler war am 1926-07-26 in Adelboden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Adelboden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_425/425/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49142, "line": true, "lon": 7.56031, "zoom": 12}, "date": "1926-07-26"}, {"text": {"headline": "Z\u00fcrich", "text": "Schnitzler war am 1926-07-27 in Z\u00fcrich"}, "media": {"caption": "Postkarte von Z\u00fcrich", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_420/420/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.36667, "line": true, "lon": 8.55, "zoom": 12}, "date": "1926-07-27"}, {"text": {"headline": "Adelboden", "text": "Schnitzler war am 1926-07-27 in Adelboden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Adelboden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_425/425/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49142, "line": true, "lon": 7.56031, "zoom": 12}, "date": "1926-07-27"}, {"text": {"headline": "Z\u00fcrich", "text": "Schnitzler war am 1926-07-28 in Z\u00fcrich"}, "media": {"caption": "Postkarte von Z\u00fcrich", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_420/420/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.36667, "line": true, "lon": 8.55, "zoom": 12}, "date": "1926-07-28"}, {"text": {"headline": "Adelboden", "text": "Schnitzler war am 1926-07-28 in Adelboden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Adelboden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_425/425/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49142, "line": true, "lon": 7.56031, "zoom": 12}, "date": "1926-07-28"}, {"text": {"headline": "Z\u00fcrich", "text": "Schnitzler war am 1926-07-29 in Z\u00fcrich"}, "media": {"caption": "Postkarte von Z\u00fcrich", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_420/420/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.36667, "line": true, "lon": 8.55, "zoom": 12}, "date": "1926-07-29"}, {"text": {"headline": "Adelboden", "text": "Schnitzler war am 1926-07-29 in Adelboden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Adelboden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_425/425/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49142, "line": true, "lon": 7.56031, "zoom": 12}, "date": "1926-07-29"}, {"text": {"headline": "Z\u00fcrich", "text": "Schnitzler war am 1926-07-30 in Z\u00fcrich"}, "media": {"caption": "Postkarte von Z\u00fcrich", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_420/420/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.36667, "line": true, "lon": 8.55, "zoom": 12}, "date": "1926-07-30"}, {"text": {"headline": "Adelboden", "text": "Schnitzler war am 1926-07-30 in Adelboden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Adelboden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_425/425/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49142, "line": true, "lon": 7.56031, "zoom": 12}, "date": "1926-07-30"}, {"text": {"headline": "Z\u00fcrich", "text": "Schnitzler war am 1926-07-31 in Z\u00fcrich"}, "media": {"caption": "Postkarte von Z\u00fcrich", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_420/420/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.36667, "line": true, "lon": 8.55, "zoom": 12}, "date": "1926-07-31"}, {"text": {"headline": "Adelboden", "text": "Schnitzler war am 1926-07-31 in Adelboden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Adelboden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_425/425/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49142, "line": true, "lon": 7.56031, "zoom": 12}, "date": "1926-07-31"}, {"text": {"headline": "Z\u00fcrich", "text": "Schnitzler war am 1926-08-01 in Z\u00fcrich"}, "media": {"caption": "Postkarte von Z\u00fcrich", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_420/420/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.36667, "line": true, "lon": 8.55, "zoom": 12}, "date": "1926-08-01"}, {"text": {"headline": "Adelboden", "text": "Schnitzler war am 1926-08-01 in Adelboden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Adelboden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_425/425/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49142, "line": true, "lon": 7.56031, "zoom": 12}, "date": "1926-08-01"}, {"text": {"headline": "Z\u00fcrich", "text": "Schnitzler war am 1926-08-02 in Z\u00fcrich"}, "media": {"caption": "Postkarte von Z\u00fcrich", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_420/420/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.36667, "line": true, "lon": 8.55, "zoom": 12}, "date": "1926-08-02"}, {"text": {"headline": "Adelboden", "text": "Schnitzler war am 1926-08-02 in Adelboden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Adelboden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_425/425/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49142, "line": true, "lon": 7.56031, "zoom": 12}, "date": "1926-08-02"}, {"text": {"headline": "Z\u00fcrich", "text": "Schnitzler war am 1926-08-03 in Z\u00fcrich"}, "media": {"caption": "Postkarte von Z\u00fcrich", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_420/420/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.36667, "line": true, "lon": 8.55, "zoom": 12}, "date": "1926-08-03"}, {"text": {"headline": "Adelboden", "text": "Schnitzler war am 1926-08-03 in Adelboden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Adelboden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_425/425/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49142, "line": true, "lon": 7.56031, "zoom": 12}, "date": "1926-08-03"}, {"text": {"headline": "Z\u00fcrich", "text": "Schnitzler war am 1926-08-04 in Z\u00fcrich"}, "media": {"caption": "Postkarte von Z\u00fcrich", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_420/420/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.36667, "line": true, "lon": 8.55, "zoom": 12}, "date": "1926-08-04"}, {"text": {"headline": "Adelboden", "text": "Schnitzler war am 1926-08-04 in Adelboden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Adelboden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_425/425/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49142, "line": true, "lon": 7.56031, "zoom": 12}, "date": "1926-08-04"}, {"text": {"headline": "Z\u00fcrich", "text": "Schnitzler war am 1926-08-05 in Z\u00fcrich"}, "media": {"caption": "Postkarte von Z\u00fcrich", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_420/420/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.36667, "line": true, "lon": 8.55, "zoom": 12}, "date": "1926-08-05"}, {"text": {"headline": "Adelboden", "text": "Schnitzler war am 1926-08-05 in Adelboden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Adelboden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_425/425/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49142, "line": true, "lon": 7.56031, "zoom": 12}, "date": "1926-08-05"}, {"text": {"headline": "Z\u00fcrich", "text": "Schnitzler war am 1926-08-06 in Z\u00fcrich"}, "media": {"caption": "Postkarte von Z\u00fcrich", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_420/420/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.36667, "line": true, "lon": 8.55, "zoom": 12}, "date": "1926-08-06"}, {"text": {"headline": "Adelboden", "text": "Schnitzler war am 1926-08-06 in Adelboden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Adelboden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_425/425/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49142, "line": true, "lon": 7.56031, "zoom": 12}, "date": "1926-08-06"}, {"text": {"headline": "Z\u00fcrich", "text": "Schnitzler war am 1926-08-07 in Z\u00fcrich"}, "media": {"caption": "Postkarte von Z\u00fcrich", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_420/420/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.36667, "line": true, "lon": 8.55, "zoom": 12}, "date": "1926-08-07"}, {"text": {"headline": "Adelboden", "text": "Schnitzler war am 1926-08-07 in Adelboden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Adelboden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_425/425/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49142, "line": true, "lon": 7.56031, "zoom": 12}, "date": "1926-08-07"}, {"text": {"headline": "Z\u00fcrich", "text": "Schnitzler war am 1926-08-08 in Z\u00fcrich"}, "media": {"caption": "Postkarte von Z\u00fcrich", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_420/420/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.36667, "line": true, "lon": 8.55, "zoom": 12}, "date": "1926-08-08"}, {"text": {"headline": "Adelboden", "text": "Schnitzler war am 1926-08-08 in Adelboden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Adelboden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_425/425/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49142, "line": true, "lon": 7.56031, "zoom": 12}, "date": "1926-08-08"}, {"text": {"headline": "M\u00fcrren", "text": "Schnitzler war am 1926-08-08 in M\u00fcrren"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcrren", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK082_015/015/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.5588, "line": true, "lon": 7.8929, "zoom": 12}, "date": "1926-08-08"}, {"text": {"headline": "Z\u00fcrich", "text": "Schnitzler war am 1926-08-09 in Z\u00fcrich"}, "media": {"caption": "Postkarte von Z\u00fcrich", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_420/420/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.36667, "line": true, "lon": 8.55, "zoom": 12}, "date": "1926-08-09"}, {"text": {"headline": "Adelboden", "text": "Schnitzler war am 1926-08-09 in Adelboden"}, "media": {"caption": "Postkarte von Adelboden", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_425/425/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.49142, "line": true, "lon": 7.56031, "zoom": 12}, "date": "1926-08-09"}, {"text": {"headline": "M\u00fcrren", "text": "Schnitzler war am 1926-08-09 in M\u00fcrren"}, "media": {"caption": "Postkarte von M\u00fcrren", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK082_015/015/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.5588, "line": true, "lon": 7.8929, "zoom": 12}, "date": "1926-08-09"}, {"text": {"headline": "Bern", "text": "Schnitzler war am 1926-08-10 in Bern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Bern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK090_023/023/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.94809, "line": true, "lon": 7.44744, "zoom": 12}, "date": "1926-08-10"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1926-08-15 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1926-08-15"}, {"text": {"headline": "Montana Vermala", "text": "Schnitzler war am 1926-08-16 in Montana Vermala"}, "media": {"caption": "Postkarte von Montana Vermala", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.33548, "line": true, "lon": 7.51818, "zoom": 12}, "date": "1926-08-16"}, {"text": {"headline": "Brig", "text": "Schnitzler war am 1926-08-16 in Brig"}, "media": {"caption": "Postkarte von Brig", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK097_465/465/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.31667, "line": true, "lon": 7.98333, "zoom": 12}, "date": "1926-08-16"}, {"text": {"headline": "Montana Vermala", "text": "Schnitzler war am 1926-08-17 in Montana Vermala"}, "media": {"caption": "Postkarte von Montana Vermala", "credit": "\u00d6NB", "url": ""}, "location": {"lat": 46.33548, "line": true, "lon": 7.51818, "zoom": 12}, "date": "1926-08-17"}, {"text": {"headline": "Brig", "text": "Schnitzler war am 1926-08-17 in Brig"}, "media": {"caption": "Postkarte von Brig", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK097_465/465/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.31667, "line": true, "lon": 7.98333, "zoom": 12}, "date": "1926-08-17"}, {"text": {"headline": "Zermatt", "text": "Schnitzler war am 1926-08-19 in Zermatt"}, "media": {"caption": "Postkarte von Zermatt", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_131/131/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.01998, "line": true, "lon": 7.74863, "zoom": 12}, "date": "1926-08-19"}, {"text": {"headline": "Gornergrat", "text": "Schnitzler war am 1926-08-19 in Gornergrat"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gornergrat", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK093_455/455/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.98322, "line": true, "lon": 7.78484, "zoom": 12}, "date": "1926-08-19"}, {"text": {"headline": "Zermatt", "text": "Schnitzler war am 1926-08-20 in Zermatt"}, "media": {"caption": "Postkarte von Zermatt", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_131/131/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.01998, "line": true, "lon": 7.74863, "zoom": 12}, "date": "1926-08-20"}, {"text": {"headline": "Gornergrat", "text": "Schnitzler war am 1926-08-20 in Gornergrat"}, "media": {"caption": "Postkarte von Gornergrat", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK093_455/455/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 45.98322, "line": true, "lon": 7.78484, "zoom": 12}, "date": "1926-08-20"}, {"text": {"headline": "Zermatt", "text": "Schnitzler war am 1926-08-25 in Zermatt"}, "media": {"caption": "Postkarte von Zermatt", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK115_131/131/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.01998, "line": true, "lon": 7.74863, "zoom": 12}, "date": "1926-08-25"}, {"text": {"headline": "Interlaken", "text": "Schnitzler war am 1926-08-27 in Interlaken"}, "media": {"caption": "Postkarte von Interlaken", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK082_007/007/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.68387, "line": true, "lon": 7.86638, "zoom": 12}, "date": "1926-08-27"}, {"text": {"headline": "Brienz", "text": "Schnitzler war am 1926-08-28 in Brienz"}, "media": {"caption": "Postkarte von Brienz", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK097_459/459/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.7545, "line": true, "lon": 8.03847, "zoom": 12}, "date": "1926-08-28"}, {"text": {"headline": "Grindelwald", "text": "Schnitzler war am 1926-08-30 in Grindelwald"}, "media": {"caption": "Postkarte von Grindelwald", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK093_359/359/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.62396, "line": true, "lon": 8.03601, "zoom": 12}, "date": "1926-08-30"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1926-08-31 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1926-08-31"}, {"text": {"headline": "Beatenberg", "text": "Schnitzler war am 1926-09-02 in Beatenberg"}, "media": {"caption": "Postkarte von Beatenberg", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK078_396/396/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.69896, "line": true, "lon": 7.79428, "zoom": 12}, "date": "1926-09-02"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1926-09-03 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1926-09-03"}, {"text": {"headline": "Interlaken", "text": "Schnitzler war am 1926-09-04 in Interlaken"}, "media": {"caption": "Postkarte von Interlaken", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK082_007/007/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.68387, "line": true, "lon": 7.86638, "zoom": 12}, "date": "1926-09-04"}, {"text": {"headline": "Luzern", "text": "Schnitzler war am 1926-09-04 in Luzern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Luzern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_243/243/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.05048, "line": true, "lon": 8.30635, "zoom": 12}, "date": "1926-09-04"}, {"text": {"headline": "Interlaken", "text": "Schnitzler war am 1926-09-05 in Interlaken"}, "media": {"caption": "Postkarte von Interlaken", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK082_007/007/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 46.68387, "line": true, "lon": 7.86638, "zoom": 12}, "date": "1926-09-05"}, {"text": {"headline": "Luzern", "text": "Schnitzler war am 1926-09-05 in Luzern"}, "media": {"caption": "Postkarte von Luzern", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK077_243/243/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.05048, "line": true, "lon": 8.30635, "zoom": 12}, "date": "1926-09-05"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1926-09-06 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1926-09-06"}, {"text": {"headline": "Kaltbad", "text": "Schnitzler war am 1926-09-08 in Kaltbad"}, "media": {"caption": "Postkarte von Kaltbad", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK080_441/441/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.04415, "line": true, "lon": 8.46523, "zoom": 12}, "date": "1926-09-08"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1926-09-10 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1926-09-10"}, {"text": {"headline": "B\u00fcrgenstock", "text": "Schnitzler war am 1926-09-12 in B\u00fcrgenstock"}, "media": {"caption": "Postkarte von B\u00fcrgenstock", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK085_388/388/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 47.00037, "line": true, "lon": 8.39838, "zoom": 12}, "date": "1926-09-12"}, {"text": {"headline": "Wien", "text": "Schnitzler war am 1926-12-23 in Wien"}, "media": {"caption": "Postkarte von Wien", "credit": "\u00d6NB", "url": "https://iiif.onb.ac.at/images/AKON/AK117_016/016/full/full/0/native.jpg"}, "location": {"lat": 48.20849, "line": true, "lon": 16.37208, "zoom": 12}, "date": "1926-12-23"}]}}